［靈異撚］分享靈異經歷

試過喺公司得我同另一個同事喺度，咁由於係番凌晨更嘅關係，所以成個地方得我同佢兩個人。
咁有一晚，同佢喺公司瞓緊覺嘅時候，突然間聽到防煙門俾人開咗，仲要有啲鎖匙聲，
但係即刻去巡嘅時候係一個人都冇，果次係人生第一次咁淆底。

冇人理

Lm

保安巡樓姐

你夜晚先開
唔敢睇

中學番學時自己失神，明明係紅燈，但唔知點解停唔到，有啲發白日夢咁嘅感覺，去到中間安全島我竟然繼續行。
中途遇到架的士行得好快，差啲撞到我。

最後我因爲馬路個女人個樣突然變到好恐怖而醒左，個車肽同我隻鞋距離只有唔到3cm

都唔知應該要多謝定屌佢

磨牙

夜晚先有feel

同事都話䏲番CCTV, 但係最驚係睇到冇人

點樣變到好恐怖

中學時玩到筆仙

呢個係我家姐男朋友分享嘅

佢西灣河半山公屋
佢有一次放學番屋企，開lift門，見到有個細路女，有樣有聲，係走廊玩波，個波跌落地去一邊走廊，個細路女就路去執

佢心諗：下

轉過去跟個細路女，個細路女唔見左，原來個細路女行嘅方向，條走廊係冇門，得消防喉

之後我去佢屋企，睇咗一下真係冇門

有啲似日本鬼面，火影忍者入邊嗰死神

玩過 冇岀過事

Detail please

可能人地係見到個呢個細路就快比車撞
所以個表情好震驚
點知就比佢話個樣恐怖

4，5歲果陣老豆老母係主人房玩
之後望出窗口 見到一個女人同一個細路女企係屋簷
果陣細個 以為係隔離屋既人開窗行過黎
之後女人同我講野，佢叫我叫個細路女做姐姐
「叫姐姐啦⋯叫姐姐啦⋯」咁樣
之後老豆老母問我咩事 我就同佢地講窗口有兩個人想同我玩 之後我老豆老母：
第二日佢地就買左d草返黎掛係屋企話用黎擗邪

邊有可能個樣扭曲到咁 ，個心真係跳左一下

打錯字 係同老豆老母係主人房玩先岩

唔知心理作用定咩

以前番工要去server room 有晚淩晨入去 整野 間server room夜晚無人既 個陣整到四點幾 眼尾見到有人影行過 嚇到hihi

留名聽日睇

點訓呀大佬

垃圾

通宵陪我囉

凌晨兩點幾
一個人搭𨋢
係頭頂個通風口聽到一女一男鬼食泥對話
從此半夜一個人搭𨋢唔敢企正中間

咁你快d 分享多幾個

試過夜媽媽係公司做野，得我自己一個。
本身開哂成間office既燈，無啦啦閃下閃下，好似有人特登玩燈咁 跟住飲水機好似有人係度拍個箱咁勁嘈 結果我好撚燥咁講左句：「屌你俾我做埋野先啦咪撚催我啦就走啦 」

結果就靜返，燈都變正常返

但其實個陣好撚淆

係屋企都試過 細個偷偷地係房玩到兩三點都唔瞓
之後聽到房門有對男女聲嗑交 都係鬼食泥果隻

渣車行大帽山出荃灣..落緊山..
跟住眼角見到有一大團黑影係右邊線閃去左邊線..
我以為係狗..但諗深一層唔會行得咁快..係唔正常既加速..
咁我就知撞鬼..因為細細過聽呀媽講佢見過一舊野既鬼..黑色既..行得好快！同埋佢都幾多親身經歷..所以我都好信佢講野，不過講住依單先！

以後唔敢一個人搭𨋢

留名聽朝再睇

香港人真係好慘
連撞鬼都要做埋野先走

睇到好心痛

笑左

More

一大班人唱k
同個friend錄片無啦啦影到地版有塊好撚清又唔係我班friend嘅女人面
之後部機hang左機，停左係嗰塊面個畫面
屌嚇撚死 好彩部電話唔係我既

老母過左身果排，成日我房都會出現好大隻飛蛾（係我咁大個女第一次見到咁大隻） ，之後去靈堂果日，我姑丈有天生陰陽眼，佢上左我屋企幫手打點，打點完之後出到去食飯果陣，佢話見到我媽企係我房 自從果日之後，隻飛蛾就走左

講你就講啦

第二單就係同班朋友深夜一齊渣車上山，點知條撚樣唔識路..行左去個成個山頭都係墳墓既地方，跟住去到見到咁既情境都鳩縮縮地..咁無計都去左一半咪硬上，跟住去到原來係倔頭路黎，原路U Trun落山，落山都無咩事..跟住去到泊低架車一齊吹水..
點撚知個朋友係到睇電話，無啦啦佢架車自己著死火燈，著左幾下 咁我見到咪當無野.以為佢鎖車姐！嚇我唔到既
跟住咪望實佢隻手有無禁制想嚇鳩我地啦！
點知佢隻手係好撚專心咁禁緊手機既情況下，架車又自己著死火燈，屌啦星.嚇撚到我彈起左！你有乜可能架車會自己閃死火燈，好玩唔玩玩死火燈，跟住就拿拿聲渣車走

幾個月前去一個好豪華既campsite露營，咁岩露營燈又壞左，唯有戇居居咁坐係出面燒烤櫈黑忟忟咁食野
出面係一大片草地黎
我地食食下果陣，聽到有腳步聲踩草地好急促咁由遠處跑過黎，跑到去到我地隔離企係度就停左（正常人角度）
跟住我地望一望隔離，四周圍係一個人都無。
跟住十幾分鐘之後又重覆以上動作，又係好似有人好急促咁跑到過黎我地張枱度就停左，想像下就好似係有人由遠處跑過黎睇，企係度橋埋對手睇住我地食野咁，但四周圍又係無人。
我問啲friend聽唔聽到有腳步聲，佢地都話有，就即刻淆到走返入去個營度。。。

留名

日光日白睇都好撚驚

LM

2007年我外婆過身，幾日後一個晚上，有隻巨型草蜢停喺我房門上面成晚唔肯走，屋企人話唔好趕/打，當時我年紀細細唔明點解。大個咗諗返就明了。

兩個月前阿嫲中風，都昏迷咗成兩個月。記得發生呢件事嘅前一晚，夢見自己做咗ISIS人質，嚇到醒咗。平時發噩夢第二日無乜嘢，就係呢個夢嘅第二日，我全日坐立不安，好強烈不祥預感，去到傍晚就收到電話話阿嫲中風入院。

阿嫲年年都買美心月餅卷俾我哋，而中風前兩星期，佢無啦啦講：「可能係最後一次買月餅卷啦！」一講完就俾我哋鬧。

中

中學去camp要夜行練膽，一個跟一個隔兩三分鐘距離行。有次camp夜行條route其實係未有公路之前嘅車路，好黑但快過行大路。好啦咁到我行嗰陣，我就淆底行快咗，仲要無端端流鼻血，好彩追到隔咗兩三分鐘前個frd。咁我就梗係問佢攞tissue，點知佢神色未定咁唔知做乜。事後到debreifing佢先同我講站見到團黑色野係前面郁，問我見唔見到。即刻寒一寒但我又見唔到。

另一次係去八仙嶺camp 上述個frd又係紮營嗰陣聽到右手邊有把女人聲嗌救命，但得佢聽到同埋右邊係懸涯嚟。事後一年check翻發現嗰次camp嗰營地，原來係八仙嶺山火班批生最後想去嘅目的地。

留名
Touchwood自己未遇過

有次係宿舍面壁訓，到凌晨感覺到有股重量壓落床尾，整醒左我。半夢半醒轉身諗住問室友做咩咁夜唔訓，話到未講完，見到室友係對面床訓到豬咁，嚇到個人醒哂。因為我記起室友提過同樣經歷，而當時坐係我床尾既，應該就係望緊我室友⋯

老豆前妻個女,姐係我家姐回魂

好耐之前送個ex番屋企
果日玩到兩三點，佢住7樓，咁我送完佢番到門口就一如以往咁去搭𨋢
入到個𨋢都冇咩特別，咁特好正常咁禁G地下
跟住個𨋢去到4樓突然停左，咁特第一個反應係嘩咁夜都仲有人搭既
𨋢門開左，唔知點解出面果層啲燈暗好多好多，但成十秒個𨋢同出面都冇聲氣，之後我就伸個頭出去望下係咪有人hold住個𨋢等人一齊入，左望望右望望都冇人
之後屌左聲，直接禁關門
個門關到大約仲有一個人既身位就彈番開，果時我一啲都唔驚因為我都冇特別諗到啲咩
跟手再禁多野，今次就係關到一隻手位彈番開，感覺好似有人用手攝左入黎頂住左咁
跟手我再禁多野關門，果時已經燥燥地
仆你個街今次竟然關到個門但個𨋢竟然唔識郁
屌狂禁制搞左成分鐘終於忍唔住大叫左聲：屌做乜尻呀！
個𨋢先正常運作番
跟住落到樓下行到半路ex沖完涼就同佢講起：e...點解今晚成條街都冇人咁冷清既，平時無論我幾點送你番來點都會有啲人
Ex:咩呀！今日鬼節正日呀！所以先叫你送到我番門口咋！你都快啲番屋企呀！

我：

專登出來嚇你

可能係狗仔

Strong post Lm

N年前落馬洲工程，冬天未夠6點就天黑。
集合收工見到有個高佬同事比條𡃁妹捉住隻腳，淆到拖住旁邊同事狂奔走人

有冇人答到我邊個係火影忍者入面嘅死神

Push

笑左 我都想知係邊個

應該講緊屍鬼封盡果個下話

留名！

我以為係bleach個個死神

我覺得你講得好搞笑

你ex都幾穩陣

笑

之前仲係shitty 讀
成日去個sport campus 入面個廁所爆石
貪佢夠乾淨同少人
成個廁所得兩格
我入到去第一格鎖左有人
咁我去第二格爆
全程都好靜，靜到得尿兜沖水聲
無人出入過個廁所
爆完行番出黎見到隔黎嗰格開左門無人係入面
初時都無為意
之後愈諗愈奇怪
但係之後都仲有去爆石

lm

可能係自動沖廁

咁我分享一個我朋友啦。
我朋友平時都好懶訓，咁有一晩唔知點解三點鐘就醒左，仲有少少凍，諗住閂埋個窗佢，點知一拉開窗簾佢就見到有個"人" 吊咗喺度望住佢，之後即刻拉埋窗簾繼續訓。不過佢有少少近視......我都話佢可能夜晚睇唔清楚

細個唔鐘意帶鎖匙出街 之後就將條key放係門口地氈下面之後出街

到我返屋企既時候 諗住係地氈下面拎返條key開門 我屌你老母我一拎完 望一望左面 （條走廊打直）隔離果戶有條友係門口露左半個身出黎 個站姿仲要個頭彎低90度打側咁望住我 全程望住我係地氈拎返條key

嚇撚到我仆街 即刻開門衝入屋

仲有一個想講
好細個既時候阿爺過左身
果時唔識死約左人踢波
所以去殯議館坐左陣就走左
其實仲有好多儀式都未完
係去踢波既途中我坐地鐵
一上地鐵坐低就見到有個人黑衫黑褲行入車廂望住我
佢行入黎果一下已經覺得好暈
對眼見到既野好似電視機既雪花畫面咁
佢行埋黎坐係我隔黎同我講唔好咁傷心
我當時好奇怪
因為所有親戚都仲係殯儀館
同埋家族好細，一定無親戚係我唔識既
我當時一下反應唔切無出聲但係個心已經寒寒地
跟住嗰個人有再講野，個口郁下郁下，但我好似完全聽唔清楚咁
當地鐵去到下一個站，我一下衝落車
由於個車門唔係面向我地坐嗰個位
當我落左車望番入去個車廂既時候
我見到嗰個人既倒影好似仲係望住我咁
我雞咁腳走

廿幾歲同朋友落吧飲左一杯。返歸時候無咩醉意，但搭𨋢上樓個陣。無啦啦螢幕由六樓一秒上到十四樓⋯⋯然後繼續上到廿一樓。
而我係搭𨋢會全程睇螢幕⋯所以好肯定無望其他野而漏眼十幾年黎都無再發生一樣事情。個刻背脊出哂冷汗

第二次係觀塘工業區上樓上鋪拎野。上個部𨋢好正常無咩野。拎完野 因為收工時段全層無哂人。
然後去搭另一部𨋢個時。一入去 全身毛骨悚然起哂雞皮出哂冷汗 而個時係夏天 個身不其然打冷震。

只此好怕搭工廠𨋢⋯⋯

第一單你自己係住21樓？

我事後真係笑唔出

Btw ex好怕黑又好驚鬼，好彩遇到既唔係佢，我個人都仲還可以

屌認真，大學住宿舍既時候，夜晚經過見到防煙門塊玻璃後面有一個白衫長髮女子望出黎，佢好似搵唔到路咁，我好心腸地打開門諗住幫下佢，一打開門乜撚野都見唔到，心都離一離

我本來以為只係一個女宿生，但之後成年我都見唔返佢

我個人本身都信世上有鬼 而且係極度驚果隻 例如睇鬼片明明驚到仆街都會話「碎料啦 恐怖程度十分最多俾兩分」

然後讀中學果時 同成班兄弟以為自己好堅 成日凌晨走去玩靈探 咁聽講附近一個舊圍邨入面有間屋荒廢左好耐 就膽粗粗登特凌晨三點三去 其實我就抱住玩玩下嘅心態

去到個圍邨 凌晨三點幾 見到有個呀伯仲係度淋花 就喺入去間舊屋前 問下佢知唔知有關間舊屋嘅事 佢只係懶懶閒咁講「靚仔 咁夜就返歸啦 唔好搞咁多無謂野」 之後佢就返入屋 咁我地緊係無理佢 仲喺度喪笑 喺度討論如果見到鬼就即刻跑返自己學校 叫耶穌幫拖 (學校基督教 喺間舊屋附近) 又話 最多咪死 無乜點姐 (講笑咁講)

跟住終於入去 間屋個位勁偏 門口出面有幾部舊車 爆晒玻璃舖晒塵嗰隻 如果你要行去間屋個門口 就要先行一條超窄嘅渠位 (姐係排水果啲坑) 每次只可以俾一條友入 咁我就排中間 前後都有人夾住好似安全啲 跟住全部人都入到去 左手面係一道黑色大木門 (真係好舊時代feel嗰啲) 跟住前面突然有條狗 望住我地喪吠 又唔走 咁我地緊係歉歉地 但我地有個兄弟好鐘意扮狗吠 成日話覺得自己係一條洛威拿 (狗名)

然後佢無啦啦扮狗吠 跟住隻狗又真係走左 我就笑到眼水都標 因為佢真係好似識同條狗溝通咁 跟住就大家靜晒 因為大家要決定入唔入間屋 然後有位巴打話突然feel到好凍 死都話要走 佢覺得如果唔走就必定瀨屎 咁成班當然掃興 但無計 冇理由要逼人入去

之後我地就走返出去 咁我企最後 就笑住咁講「屌 無料到嘅」 然後我經過啲舊車時 本身諗住照下塊鏡 整下個頭 但見到架車側面嘅倒後鏡矇左 白色一片無得照 咁我就覺得 爛車嘛 無咩特別姐 就繼續行出去 其他人差唔多行到出口 點知喺呢一刻 呢一刻係我人生最撚恐怖嘅一刻 有人從後拍 我 膊 頭

我明明已經係最後 其他人喺晒前面 仲要有段距離 我即刻大叫「哇！」一聲 其他人即刻跑過黎問乜事 我真係眼淚都差啲流出黎 個時真係極驚 完全體會到咩叫「六神無主」 最後有個巴打話係佢拍嘅 但我好記得佢係行得最前嗰個

然後有位巴打就話祈禱 我本身會自稱基督徒 但行為就無忽似基督徒 嗰下係我最信耶穌嘅一刻

過幾日 我又冇乜點 但之後有人提議再去 不過就放學去 我又唔知點解鬼咁沙膽 覺得無所謂就又跟埋去 咁因為日頭無咁驚 點知入到去⋯⋯

大木門上面竟然交叉貼左兩道符⋯⋯ 我地肯定之前係無 之後全世上即刻跑走 以後都無再接近呢個地方

細個讀小學既時候 果時上上下堂望左窗出面一陣 突然見到一個黑色毛線球既野飛過 心諗點解d毛線球d線會飛哂出黎 見到佢飛過之後 坐係有幾張枱之隔既同學竟然同我講:"你都見到?"
果時唔識驚 大個諗番 係披頭散髮既女人人頭

中學同啲朋友去唱k
唱唱下急尿就3個一齊去廁所
然後等人地柯尿既時候
有把女人聲係到"嗚~"
我同另一個朋友對望左一眼
就問去緊既朋友"喂你柯快啲喇嗚乜野呀"
個朋友即刻出黎答我"唔係你地嗚咩"
我地即刻望一望仲有無其他人
但啲廁格空晒 好明顯得我地三個
個下就知瀨野三個一齊跑出廁所
翻到房個朋友驚到祈禱
我見佢咁驚就講大話話係我嗚既
佢到依家都唔知事情既真相

細個發燒，
半夜發惡夢嚇到醒左,成個人坐直左
之後見到房門有個黑影企左係到，好矮但隻手好長

仲試過訓訓下教醒左見到床下有對腳，嚇到我搬左去廳訓一星期 果種驚係真係驚到成個人郁唔到

利申，鬼節果陣隻狗試過對住間房吠

試過屋企夜晚訓訓下覺，我隻左手自己舉起郁fing黎fing去，個腦都控制唔到佢停，然後隻手無lala一下cum左落自己塊面一巴

哩種情況先後試過2次 但懷疑係隻手神經問題多過係靈異野，自己不嬲唔信

好撚恐怖個post

親人預感

屌 哩個恐怖

我細細個發肻水類似嘅夢

得閒睇

分享啦雲海

搭地鐘睇好撚恐怖

鐵

分享下啦

有時間既我都想share下鬼故，真人真事，簡單講下少少：

1)以前未搬屋前，成日有「人」會大約在凌晨三、四點同我講"早晨"嘈醒我。

2)我阿妹見過我間房有個凌空既長髮女人頭，個樣話係單眼皮細嘴臉瘦但我又touchwood 見唔到。之後有次去我同學屋企，佢阿媽有陰陽眼，同我講話見到我有個「女人」跟住我，個外貌特徵係同我阿妹講既一樣。

3)夜晚瞓瞓下突然扎醒見到床尾對上有團黑煙飄飄下，跟住由我隻腳既位置zip 入我張床，我仲見住張被谷起左慢慢好似行緊上黎我條頸既位置。

睇下巴絲對邊單有興趣我就講嗰一單先。

第一同第二係咪同一隻

唔係，第一個係男人聲，把聲係後生仔黎，係我次次瞓左第二張床佢就會叫我

留名先

一次係唔知飲醉左定點
零晨返到樓下等lift 入lift前一路都唔覺有人跟著我
入左lift關左門無啦啦有無男人企我後面

有個

兩單都有

三

邊得黎咁多鬼呀 生人唔生膽

第二個detail please

十年八年前
細個夜晚落街買外賣
番屋企搭lift果時
咁大多數啲lift上果時 你冇禁到果個樓層唔會停 當時部lift得我一個
我住1x樓 上到3，4樓部lift自動停左 仲開左門 咁冇咩野 外面都冇人
我以為部lift壞壞地啦....
點知去到7，8樓部lift又停 當時出面企左個阿伯同阿婆
我都以為壞lift姐
我同個阿伯阿婆講 上架啵 但佢地都冇反應 呆左咁望住我
之後緊係唔理阿伯同阿婆 直接關lift啦屌
最後都冇咩野 但番到屋企諗諗下先覺得恐怖

當時個阿伯同阿婆啲表情真係好似鬼片既咁 冇表情 臉又勁青 咁望住我

屋企個廳出面就係露台，平時唔出露台就會關好門同拉上窗簾。以前細細個星期六，屋企得我同阿爺係到，阿爺去左訓教，我自己一個一邊玩玩具，一邊幪面超人555，果陣見到d怪獸勁撚恐怖勁撚驚，之後格黎露台果個窗簾有個好快既人影行過，嚇撚死我，仲以為係怪獸。

後尾細細個唔識野，問返阿爺，岩岩係咪有屋企人係露台曬衫，點解會有人影係露台個窗簾，跟住佢答我間屋得我同佢兩個，我先明原來有鬼

其實鬼食泥係咩聲

咁撚大膽。。

係你呀媽 但你驚唔驚？

好心寒

睇完好心寒。

細個五六歲唔敢自己訓，有晚老豆陪我訓，以為我訓著左起身出返廳，佢一行出房門口我就見過有個全身白色抱住個細路嘅女人行左入黎，嚇到我大喊，老豆即刻入返黎問我咩事，第二日仲呃我話係觀音送仔送錯房，不過自從之後我房門就多左道符，後尾都冇再見過。

事登係我媽咪男朋友身上
咁佢本身係睇到朋友仔
有次佢訓晏覺
聽到啲笑聲冇為意
都feel到好似有人整佢咁
之後再開眼嘅時候
有個長髮女人企咗係佢床邊
笑住咁篤佢個肚

第二件事係發生係我婆婆身上
咁公公過身冇耐
有一晚婆婆夜晚醒咗
咁老人家視力唔多好
但點都一定認到一齊咗咁多年嘅老公
婆婆話公公坐咗係床邊
就問公公做乜野呀
跟住公公冇反應
之後可能婆婆太攰就繼續訓冇理到

嘩，呢個真係寒一寒，當時真係會嚇死
咁你後尾有無諗返係人定鬼，鄰居應該就算唔識都熟口熟面

笑左，咁既大話都作得出，就算真係都驚啦！

三單都有興趣，details please!

見你呢句又諗返起高登呀媽問佢食唔食野個故

推

日頭先敢睇

卡碧

唔敢再夜返屋企

兩年前返intern日日都好準時七點出門口，搭七點二架巴士

有一日都係準時出，如常搭𨋢落樓下，一推閘就離遠見到架車走左。我睇一睇錶係七點一，諗住係加開就無理到

點知等多15分鐘搭四都無車，因為個架係機場車一定準時。我拎電話出黎睇下，見到已經搭五

我即刻打返屋企問阿媽幾點，佢話搭五，仲問我點解咁早出門口都上唔到車

即係我係閘口見到個架係搭二架車，而中間我有五分鐘唔見左，連隻錶都停埋，電話無事係因為用網絡時間，一接到數據就自己update返

Btw上面有巴打話搭𨋢見到出面有阿公阿婆，我都試過一次開𨋢門有對好老既阿公阿婆係入面，阿公幫阿婆梳頭，兩個都蒼白無表情無望我。我猶豫左好耐先入去，最後佢地有出𨋢，看更仲同佢地打招呼

有一次係中學嘅時候，早上集會肚痛去咗廁所開大，但係因為地下嘅廁所太污糟，所以就去咗四樓，因為嗰度早上同學未上黎所以冇人，比我去得舒服啲。由於太寧靜，幾乎有人行入黎嘅腳步聲都會聽到。
我中半途嘅時候，我聽到有人行入黎，就系廁所旁邊，好似都係同我一樣，佢都系去開大，但係如果佢出去的時候，我應該會聽到，但係佢入嚟嘅時候，我去廁所都差唔多完，我出去個時我望見隔離廁格係無人，之後開始驚，以後都吾敢去個四樓廁所

系你老母吾你老母

同朋友兩個行山 雖然唔係陽光普照咁 但天氣都算正正常常 行行下無啦啦落雨 咁咪同佢跑去啲陰頂既地方避下雨 點知佢跑跑下無啦啦叫我唔好搭住佢 我望一望見到佢膊頭有個白影 成隻手咁搭住佢 我即係捉住佢一口氣跑返落山 落返山之後個fd病左成個禮拜

屯門撚 真人真事

發夢係到耍緊中國古拳法

醒左拳頭黑左一達

試過有晚禁整制都關唔到lift門
山到一半就開返
之後成lift你眼望我眼
之後一出左lift 即刻山左門
出lift 前後都無1秒

hi你老母

屌你老母字都唔識打就咪撚留comment喇

媽咪男朋友???

我試過同你既經歷90%相似
明明個陣朝早等過馬路，唔知點解行左出去
又差D比車撞到

又block多個

閂唔到𨋢門既既打其實有解釋
有d 𨋢既制係可以用力㩒落角落位就會卡住
𨋢入面既人就會閂唔到門 一放開關門制就會彈開
解決方面係出𨋢撬返起粒掣或者長㩒關門制先會閂到

至於凌晨個d 可能真係出事

利申：前頑童

姨媽一家住多倫多，有個urban legend係如果夜晚揸車見到有人係荒山野嶺hitch hiking，而你又俾佢上車就會撞車。

咁有一日佢地一家揸車去滿地可，凌晨個陣係highway見到有個白衫既細路女hitch hiking，我姨丈即刻頭也不回踩油走撚左。佢話經過個陣成個人都好凍打哂冷震。

老豆老母離咗婚囉

如果係我可能會比個細路女上車

其實係好撚可疑，凌晨係荒郊野外仲要一個細路女

唔知點解好好笑

中秋嗰日收一半，第二朝番七，費事番屋企留咗喺公司瞓
落咗倉嗰層瞓，有嘢撞門，撞到郁嗰隻，我都一於少理
點知比隻嘢連掹三次裙，我嬲嬲哋屌鳩佢平安瞓咗五個鐘
大把依啲經歷

幾年前同兩個朋友去油麻地廟街公廁柯尿
柯完發覺個有人反鎖左係殘廁同好似好痛苦受傷咁呻吟 大聲到好多人都聽到
之後我朋友報警 期間我地去左對面街望實
之後消防黎左爆完門打番比我朋友 話入面根本無人
之後我朋友話佢見到個人一早出左黎
但後尾諗番應該係佢廢事我同另一個朋友驚先咁講

第二單係長洲
果陣好mk 一班朋友會半夜落東灘飲酒吹水
之後去廁所洗手果陣
格離吹乾手部機無啦啦自己響

其實我唔知係咪 不過我驚左好多年
以前有次夜返屋企 跟住係大堂等𨋢
咁有個男仔一齊等 後尾入𨋢啦
佢企係禁制個個角位 咁佢無禁幾樓
當時我就諗佢會唔會想我出左𨋢先禁自己個層啦
有d住得高層個d老人家好鐘意架嘛
咁到我出𨋢 個陣仲係舊式個款屋村𨋢
出完行左一陣都聽唔到𨋢門關個d聲
咁我好奇另轉頭望
個男仔伸左個頭出黎望住我
嚇撚到面都青曬 即刻跑返屋企

如果係有人玩鳩我出黎認認 驚到而家

試過有一次留學校溫書。
7點幾個時副校入左嚟房同我吹左陣水
我話有野問，佢話去個廁所先
之後等到十點都冇影
好啦， 跟住保安又熄晒全層既燈
到我十點半走
樓下保安嚇左一跳咁問我：下，乜樓上仲有人咩，明明冇晒人架wor! 你間房都冇燈架wor
我懷疑係副校同校工都見唔到我間房係有人
sorry for 1999

以前有個fd果排阿媽死左 而佢一路都係阿媽住既 老豆就返左大陸
有日佢放學返屋企見到有隻飛鵝
跟著仲聽到阿媽把聲同佢講 我走啦以後要生生性性啦 最後隻飛鵝飛走左

試過有次番工 咁我執倉 我執到去一個死角位個陣就大嗌某女同事個名叫佢行過黎啦 咁當時即刻有把女人聲覆我好呀 但等左陣都無人行過黎 咁我行番出去問其他同事見唔見個位女同事啦 佢地話從來都無人入過黎 而個陣時個度得我同幾位男同事

又系又吾 死返去讀中學啦

轉左新forum啲鬼故恐怖左咁多

喺地鐵都睇到起曬雞皮

以前小學係啲好舊嘅村校
地下個廁所永遠啲燈都係好暗 門又爛爛地咁
好陰森好似拍鬼片嘅場景
記得有一朝早早會嘅時候突然間好急
就去左地下個廁所 九秒九去完之後
洗手個陣"哨"到左手邊有半截著住藍色繡花鞋嘅腳企左係到
我即刻水龍頭都冇閂就狗衝返出去
自此之後一定要組隊先敢去廁所

飛蛾定深井燒鵝呀文盲

係高登推極都推唔起嘅鬼故post 而家竟然咁多人

可能成隻飛緊既鵝

有晚搭的士返屋企，望出車外邊見到有個全黑嘅黑影（好似卡通片啲剪影咁，淨係得個人嘅輪廓）踩單車，但嗰種單車係前面個輪勁大勁高，後輪好細，嗰刻惟有即刻拎歪面當睇唔到

之後同朋友講返，佢話嗰種單車係40s嘅嘢

中學去camp,又係夜行
果陣我地曚住眼去左間廟出面
然後阿sir 叫我地逐個逐個自己番去camp site
前面果個到左camp site 先到下一個行
阿sir 拋低左一句 "有分叉口就靠左"
到我自己行果時
揸住支電筒照住前面
明明電筒換左新電應該好光
但果陣行果時好暗
嚇到我傻左
半跑半走咁番去
老遠見到個轉彎位
見到有兩條路
記得阿sir 話有分叉口就要靠左
就諗都冇諗就簡左左邊行
屌。點知左邊條路盡頭係山墳
仲要有支香仲燒緊
嚇到我即刻跑
跑到一陣又見到分叉口
右邊係一條好正常既山路
左邊唔知點解有道鐵閘
係出面望入去係冇街燈，黑哂
鐵閘上面仲要貼住"出入平安"個暉春
我果時諗都冇諗就簡左右邊條路行
行左陣聽到有人"喂"我
我嚇到尿屎都差d標埋

點知原來係果個阿sir ,佢同我講

"你行錯左路la"

利申：真人真事

講一個朋友嘅經歷先
佢一家人新搬去將軍澳某私人屋苑 喺墳場隔離
某一日朝早7點仔仔搖醒佢話想落公園玩
跟住佢同仔仔講今早無小朋友會去公園玩
然後仔仔喺窗邊望落去公園 再同我嘅朋友講話 「唔係呀媽咪樓下好多小朋友！」
個朋友就覺得奇怪 朝早七點邊會有人玩 佢望落去 一個人影都見唔到

我自己去旅行遇過好多單 不過次次都係身邊一齊去嘅人見到

住新田圍邨，以前通常會經愉景花園行條長命樓梯上山返邨，交代下背景先，條路左邊係草叢，重有一條溝渠，右邊就係愉景花園個圍牆，條路得幾枝街燈射住，其實夜晚普通就咁行都覺得驚驚地，因為草叢個邊有啲蟲叫呀，啲草成日發下發下咁。

個晚放工凌晨2點幾，都幾可肯定唔會有途人行，重要條樓梯段中間個盞街燈燒左，當我一口氣上左大概3分1條樓梯左右，好自然會望一望上去個樓梯出口個位，因為上晒條樓梯其實係一條大馬路，所以有小小光度，就係呢個時間，突然有啲野遮著左啲光，見到一個外型好廋又披頭散髮，著住白色衫既人，自己打左個突，冇理由眨一眨眼就閃出黎架麻，第一下感覺個個唔會係一個人，心諗唔係咁邪掛，因為背光同啲頭髮，睇唔到個樣，都未黎得切反應，下一秒真係嚇到鳩都縮埋，好明顯見到佢有一下抬頭既動作，望著自己，就開始行落樓梯。

佢行落樓梯，好慢下，我覺得佢係不停咁望著我，雖然個心真係好顫，但我都一直望著佢，想睇下見唔見到佢個樣係點，但始終都見唔到，佢塊面中間黑左咁。我估5秒到，正當佢行到去街燈射唔到既位，我就轉身就跳樓梯咁跳返落去下面，去到平地再轉身望一望，發現佢已經消失左...

因為太眼訓既關係，所以都係一口氣9衝返上樓梯跑返邨 事後同阿媽講返，佢幫我求左道符。之後夜啲既話都寧願行條遠路返屋企

老豆坐巴士係屯門見到有著紅衫女人係路肩行
佢果晚講完就病左成個禮拜

屯門公路 打漏左字

嘻 你未答我食唔食

可能係痴漢姐

十幾歲既男仔 仲要無表情

都係行開左一陣，點解啲故事恐怖左咁多..

系你老母吾你老母 死出去啦

我試過訓晏教幾次比鬼扎 都係聽到鬼食泥
之後我念經又念聖經就無事

幾年前係戲院做兼職
同事同親身都有啲靈異經歷
我分享幾個親身經歷
勿相認

1 我多數返早更 開門前
會周圍睇下有無垃圾要清理
包括廁所 院內等等
平時開早多數1個人搞一層樓
一層樓有幾間院 2個廁所左右
果朝我就如常做野
入到最後一間院巡時
因為院入邊未開燈
好黑 乜都睇唔到 伸手不見五指
我都係拎電筒睇路 入到去時
隱若見到有個黑影踎左銀幕隔離個角落位
我以為自己眼花 因為好黑
再望多次 屌 有個黑影既呀伯踎左係到
我心諗 仆街啦 真係撞野
即尻叫尻衝落返大堂
啲同事話我嚇到塊面青哂

2 正如上邊所講 果日我都係開早
入到廁所巡時 有個水龍頭無啦啦自己開
我以為有啲垃圾整到個水龍頭感應到
行去睇又熄左 又無垃圾
繼續行入去啲廁格巡
又自己開水
嚇到又係尻跑出返去
一路安慰自己 有啲昆蟲飛過水龍頭感應到姐

3 果日係收夜 做完尾場後
我同另外一位同事落返票房收釘(比人排隊果啲)
跟住就搭𨋢拎返啲釘上去擺好
果部係員工用既𨋢 無客用 除非傷殘人士
我地個戲院有四層
機房係頂層 跟住2樓 1樓 地下
我好記得 我係由頂層機房禁落地下打卡收工
由機房一路落落落
落到2樓開左門 無人
我同同事你眼望我眼
有啲陰風陣陣 我感覺好似有人入左𨋢到
無理 因為有兩個人 無咁驚 繼續搭
落到1樓 又開門
都係無人 跟住我地就淆淆地
就係1樓出𨋢 跑返落地下

可能1999 希望睇得明

大概15歲左右..同朋友1共10個人去探靈..
地點係金茂坪戲院...
因為果度唔可以擒入去..
所以我同3個朋友就去開鎖..
另外果d朋友就坐咗喺離等..
我地開咗好耐都開唔到..
但開開下突然有把男人聲好惡咁話
"你地搞撚完未"...我同開鎖嘅朋友對望完就跑走
同時喺隔離等緊我地嘅朋友都1齊跑埋
之後我地問佢地有冇聽到有個男人屌鳩我地
佢地話聽到..但聽到嘅係"你地快撚d走"
嚇到個個以後唔敢話探靈

痴撚線post 好撚驚
係電台聽既
話有個人既細路成日對住冇人既位講halo halo
佢父母 不嬲都冇理
跟住最尾忍唔住定點
問個細路到底佢同邊個打招呼
最尾個細路話
。
。
。
我同太陽伯伯打招呼呀

維xx畔？

我事後諗返都覺得奇怪
明明個戶冇細路 但果次睇個身形係細路黎

好撚驚但又好想睇

試過有一次夜晚三點幾先返屋企一個人坐𨋢明明自己冇禁嗰層樓 部𨋢好地地自己係果層樓到停 嚇到我即刻關門沖番屋企

睇完鬼故發燒

分享一個同fd見到
有一夜晚同一班fd去燒野食，咁就係個平台燒，而個平台就對正間學校 間學校熄哂燈 淨番出口個盞綠色燈。咁成班fd就去左玩 留低左個有陰陽眼既fd(簡稱a)係到自己燒 咁我就去陪佢同吹水 吹吹水 突然間a 咦！左一聲 跟住話無野啦 咁我係個下都知道佢見到野 咁我都無問咁多
之後過左陣 我feel到自己左邊面身起哂雞皮 我知道岩岩a見到個個靈體落左嚟(因為我之前屋企都有 所以好容易feel到 有機會再講) 慢慢我就由面開始起雞皮去到成個左邊身 咁代表佢越嚟越近我地 咁我就問a 佢落左嚟？ a話係 仲要係我地隔離！ 咁我地就唔理佢 希望佢睇下就走 點知佢可能悶得濟 伸手捉我隻手一下(我睇唔到 但feel到俾人揸左一下) 我就 咩都唔講 慢慢由左邊行去a右面 之後a問我 佢揸左你？ 過左幾分鐘開始feel到無起雞皮就知佢走左。之後問番a 原來係佢個下 咦！ 吸引左個靈體落嚟一齊玩

pish

前排暑假番暑期工 個晚收好夜 落車已經係十二點幾
咁我落車之後仲要行一段路先番到自己住嘅大廈 但係個晚唔知點解人影都冇隻 平時就算去到凌晨兩三點都仲有小貓三四隻 咁我冇理到繼續行
番到大堂行到𨋢前面 咁部𨋢門就比我按制打開左 但係我成身忽然之間勁寒 同埋盞𨋢燈係咁閃下閃下 冇停過
我講左句屌你老母比我用一陣部𨋢啦 一間還比你 盞燈就即刻冇閃下閃下
嚇到我行出𨋢即刻跑去開門

邊座山？

因為我同女友第日飛，早一晚係香港酒店訓，訓訓下我聽到有水滴聲，而d水係後備電源到出黎，d水聲時快時慢，之後我就搵塊毛巾墊住繼續訓，心諗唔好搞我地啦，我地訓兩三個鐘就走啦，心裡一講完，之後即刻停左！都未回得切神，化妝台試面盞燈突發啪一聲開左！之後即刻走！

1.細個果陣試過岩岩訓醒見到一個全身黑白色既女仔企係我床邊，好似好耐之前既電影果隻黑白，一眨眼就唔見左。

2.小學果陣成日去同學屋企玩到好夜，我小學同學住係比較舊既屋邨，lift門仲要係紅色果隻，有一日我成9點先返屋企，入到lift我企正中間，臨關埋門既時候望到出有個黑白色既人影。

我諗緊會唔會佢一直都係到跟住我

係台北，夜晚係酒店訓係張床睇緊波。張床無啦啦搖，初初以為地震，望下周圍d野，原來得我張床搖。當時唔知點解咁夠膽走去望床下底，但又乜都無。第朝問人有冇地震人地話乜先識驚

D野企係到行過都算，俾佢追先恐怖

自己靈異野唔多，我阿媽靈異經歷就幾豐富，宜家分享個我個人既先......

個陣四川大地震之後，香港d學校聯埋搞左個交流團去探下災民咁，一行都成幾百人。

咁我同三個同班同學就跟住個副校參加左 ，第一日午飯附近有檔野賣d佛經野，咁我媽信佛，咪買左把佛經既摺扇俾佢做手信 。

咁食完飯就入酒店，例牌兩個兩個一間房，但4條仔梗係一齊去睇房先 ，一入間房，我地開燈開少少窗搵下聖經咁。

聖經就搵唔到，周圍搞呢搞路後突然床頭燈係咁閃，我地都嚇左嚇，不過大家都唔何邪，可能地震震壞姐

咁我地見佢閃極唔停，班fd叫我拎把佛扇出黎，我於是放把扇係床頭櫃 即刻唔閃 我地幾個都怯左，跟手間房個熱水壺自己著左，d煲水聲一響就嚇到我地幾個直奔出房

去搵副校，佢話我地多疑 叫我地返房，最後全晚開住把佛扇係房就再冇怪事發生

睇完嚇到瀨屎

原來女神唔屙屎係因為懶哂

幾年前係薄扶林到讀ccti,

咁房務有時要守餐樓廁所，

果次就番夜，我排頭位同個女仔企門口，

守前check過一次入面係無人，隔一陣有乾手機吹風聲，

我開門睇冇人呀，之後到女廁都係咁，

再過一陣就係自動感應水龍頭自己出水，

我同個女同學通一陣換更唔好同下一更講，

廢事佢地驚，之後同學都有類似情況，

最後就係廁所門開唔到，同燈不停閃！

果次真係好恐怖

咁你見到果個仲係唔係副校？

笑左。。觀音送仔送錯房

諗起之前高登好出名嘅血觀音 睇完之後夜晚好難瞓著

隻野咁堅 其實睇唔睇到樣

我想睇呢個啊

好彩我成日凌晨行個條樓梯都未奶過野

試過有古怪事但我咩都冇睇到

以前住過一間屋 住住下成日發覺有奇怪野
日頭全家岀晒去番到屋企發現全屋既燈開晒
一係就有窗打開左 但我地屋企係唔會開窗
因為樓下對正大馬路好大塵
咁果陣仲細未識驚見阿媽又冇講d咩
所以冇咩理會
點知有一晚 半夜訓訓下聽到廚房好嘈
不停有人用d鑊同煲係咁撞黎撞去
開頭都以為係咪阿媽半夜醒左煮野食
諗住繼續訓 點知嘈左成幾個字都未停
嘈到我個人醒晒燥到即刻起身開門睇下咩事
點知一開房門d聲冇晒
我仲好勇敢咁 連燈都冇開走去廚房睇
點知入面冇人d野好整齊
響心裡面屌左一下就番入房訓
一上到床 我背住房門面向牆咁訓
都未合埋眼 我feel到有野掟向我個後尾枕
我果下終於識驚 但又唔敢郁唔敢望
終於太攰唔知點就訓著左
天光起身見到地下有個公仔
個公仔我一直放響床尾個書枱上面
我估尋晚就係呢個公仔車左落我後尾枕
但係點解會好地地兜野車左落黎我就唔知點解釋
問阿媽尋晚聽唔聽到廚房有聲佢又話冇
但就問番我點解尋晚係咁敲佢房門
仲話心諗我邊有咁好禮貌會敲門
淨係嗌左聲問咩事 佢見我冇應就冇理繼續訓
但...我係完全冇敲過佢門

我個女仔friend 住呢到 啱啱問佢 佢都話見過呢堆小朋友 不過佢係半夜見到

隔壁大把，d小朋友落黎玩都唔出奇

半夜wo

第一單
四、五歲同阿媽訓果陣，唔知點解我阿媽好鍾意打開門訓。有晚我訓訓下扎醒咗，之後一望出去客廳見到有個白衫女人企喺到望住我地 ，跟著即刻拍醒阿媽叫佢閂門

第二單
到我九、十歲嘅時候，成日都腸胃炎，一病就訓唔到果隻。咁岩有次病嘅時間訓訓下醒咗，但係唔係因為要起身嘔或者痾，而且突然覺得好溫暖好舒服，一開眼見到有堆白煙，之後都再無大病過。而咁岩得咁橋果段時間有個好錫我嘅親人岩岩過身

仲有好多，得閒再打

呢件事發生係我3歲既時候
到我初中果陣，戲院做緊套驅魔人前轉
有日睇完，個腦就閃左把女人大叫聲「呀⋯⋯呀⋯⋯」然後畫面係我攬實我家姐既畫面
返到屋企問我家姐，到底係咪有呢個情境發生過呢
我家姐年紀就大我兩年，加上記性又好，好肯定咁答我「係，果個咪係XXX囉」
詳情係點？家姐又唔太消楚，所以會知情既人，就會係我老豆老母同親戚
（女主角： 十二三歲 係我表哥既同學兼鄰居）
當日夜晚，屋企就收左個電話叫老母快啲黎幫手，由於我老豆返緊工，所以老母帶埋我同我家姐去 既屋企啦
去到，老母擺底我同家姐係表哥屋企到，然後就去 屋企
「呀⋯⋯呀⋯⋯」既聲就係呢個時間聽到
老母講到呢到，我雞皮都起晒，究竟發生咩事呢？
屋企情況：
既父母好用力咁捉實 ，一時唔郁一時反抗
每次 反抗都愈黎愈大力，捉住既人由兩個變到四個
一個十二三歲既女仔，點解會咁大力呢
幾經波折，終於靜落黎，無知覺咁
既父母，即刻送佢去醫院
做左好多既檢查，醫生都搵唔到有咩問題有咩病，只係打鎮定劑，等 唔好發癲
可能唔可以打太多，好快又會癲起黎， 個父親行埋去捉住佢
就比 一腳伸到幾呎遠，超大力
隨後幾個男護衝入黎先捉得實
其間，不時嘔啲綠色野出黎
然後一個凶神惡煞既樣，對住在場既人用一把男人聲講「我要殺死你地」
件事因為太古怪啦，我契爺（都係表哥另一邊鄰居）就話不如試下果啲啦
第日就帶左個師父去醫院，入𨋢，就到病房果層，突然停左，門又無開
師父就對住空氣講「我無惡意，我黎睇下，想幫下你」
之後架𨋢郁得返，師父入房望左兩望，出返房同 父母講
「 同隻野連住左，以加就企左係細佬果到（ 個細佬），佢想上細佬身，但可能同 既磁場連住左，上身唔成功」
師父就教左啲方法，最終就無事啦
另外建議 去外國，因為驚會再同返隻野連系
原因點解會咁，師父話可能 當日太攰，咁岩係個陰氣重又有靈體既地方，個磁場就好容易連埋一齊
（當日 學校旅行，去荔園）
完

我覺得因為我係正夏至嘅晏晝出世所以個人好難睇得到鬼（不過八字話我係陰女，唔知佢點計啦），由細到大都係feel到，或者環境有變動之類

淨係講個零月前嗰單，嗰日傍晚屋企冇晒人好靜，行出客廳拎嘢經過個衣櫃，聽到好撚明顯有兩吓男人嘅呼吸聲，有啲似啲人戴咗防毒面具嗰種，我企喺度唔郁呆撚咗

個衣櫃係我右邊，把聲又真係喺右邊傳嚟，仲要好撚大聲，大到好似喺正我隔離呼吸咁，後尾我淆底扮冇事拎完嘢返入房

ps. 唔洗問係咪我自己啲呼吸聲，我自己啲聲我點會唔知

唉屌 點訓覺

仲有多唔多哩類經歷？自己面對個陣其實驚唔驚

屋企係新屋定舊屋

除咗第二單之外，次次都好驚

係

最驚既係佢個仔之後冇再提過要落去玩
我個朋友問佢 「仔仔做咩呢排唔落去公園玩」
佢個仔答 「因為哥哥而家每日都會上嚟同我玩」
我個朋友剩係得一個小朋友

期待你分享更多

真係嚇撚死媽咪

其實係咪得我唔明？

有年返parttime 7月14喺貨櫃碼頭做一晚通宵更
嗰日仲要2工定3工都無人返
比同事水左話通宵更無野做dry坐等收工
如事者坐喺自己位等運到，仲有兩個同事瞓著左覺
半夜兩點零鐘櫃場有架貨櫃車響銨
仲要長按，你有聽過貨櫃車響銨既人都知有幾撚嘈
範圍內幾個人去櫃場睇下邊個阻鳩住人瞓覺
結果架車入面無人，幾個人望住佢keep住響
離遠個司機岩岩去完廁所返黎都呆左，車門都開唔到
大概到3點鐘停左，我地幾個人呆企左喺嗰到十幾分鐘
直到呀頭叫我地坐到交更再打算
結果我就無再返過份工

總之就 奶左野啦
但第一段就唔知up乜lu

見到同「呀。。。呀」我正係諗到

都有幾個經歷，但係高登個邊無咩靈異po所以無機會分享

1. 自細有哮喘，所以成日出出入入醫院
F.2暑假病發，平時去開間醫院無曬床位，所以去咗同區嘅一間醫院
當時床位都好爆滿，間醫院有個舊翼就快拆，個晚只得只可以舊翼兒童病房有位，咁無辦法只可以住啦

舊翼嘅兒童病房係一層全部放滿病床，無間開一間間病房，只得一大片病床同兩間隔離病房，個感覺好似啲戲80年代啲大陸醫院咁，好陰森
上房個時已經11點幾，病房已經熄曬燈，全層除咗我之外得另一個小朋友同佢媽媽陪床
當時已經好辛苦所以想快啲訓教，但死都訓唔到，到半夜仲發埋燒
個時係流感高峰期，有發燒就一定要住隔離病房，所以漏夜我搬咗入隔離病房

一入到隔離病房，我就病得更嚴重，個人迷迷糊糊咁，完全唔知身邊發生咩事，但記得無論係日頭定夜晚病房外都有好多小朋友玩鬧嘅笑聲同電視聲
當時都無覺得有咩奇怪，畢竟係兒童病房，有小朋友聲好正常，我阿婆同工人姐姐依然日日都會來探我，但我見我婆婆好似有啲怪怪地咁，我迷糊中隱約聽到佢係我病房裡面自言自語話唔好搞我地啊之類嘅說話

過咗幾日我準備出院，去廁所換返自己啲衫，換完返出黎無關到門，我上返病床同工人姐姐傾計，傾傾下突然間度廁所門boom一聲自己刪埋咗

我同工人姐姐都嚇咗一跳，一開始以為係大風所以先會咁，但望真啲發現根本病房嘅窗無打開過

出院返到屋企，我婆婆就同我講間醫院唔乾淨，問我係咪成日聽到有小朋友笑聲，我就話係啦，佢同我講返，原來我入院第二日，全層唯一剩低個小朋友都出院走咗，外面根本無小朋友，所以無開到電視，一出房門就會發現係一片寧靜

自此之後，我如非必要都唔會去呢間醫院，舊翼應該已經拆咗/翻新咗，至少我上次入院已經無發生奇怪嘅事件

黎明

2. 呢單係發生係我出國讀書嘅第一個月
當時讀中學住宿舍，初來報道，乜都驚，所以就叫埋一個同學一齊去浴室沖涼
我個同學有個習慣係係房裡面除咗衫再圍毛巾去沖涼嘅，佢就叫我上去浴室沖先，佢一陣過來
咁我唯有上去自己沖先啦，我入咗從門口數起第二格，因為第一格大家都知個花灑壞壞地，無人會入去
沖沖下我聽到有入浴室嘅腳步聲，仲有浴室間刪門嘅聲

每格浴室都係又塊板隔住所以可以見到左右兩邊嘅人影，當時我就見到第一格有人影，感覺似係除衫嘅動作，個影不停咁郁，跟住就係開水沖涼嘅聲，我就覺得奇怪啦，點解會去第一格
但由於當時我洗緊頭，所以無出到聲

過咗一陣我又聽到有人入來沖涼嘅聲，我以為又有人入來，伴來就係我個同學把聲同我講hello，我當時就問佢做咩去第一格啦，但佢話自己係我左邊，即係第三格，咁我就以為一開始入來沖嘅係其他人啦

沖完之後，我好好奇，所以推開第一格道門，發現地上根本一滴水都無，根本無人用過第一格

3. 又係係外國發生
有日我就去咗一個同學間房玩，我個同學係大陸嘅，玩開微博，佢係電話度見到有幅圖，大概係話你望住幅圖十秒，睇下見唔見到幾個心個啲illusion圖

咁我地就望啦，望望下突然張圖有個好似鬼臉咁嘅嘢彈出來，仲有啲好古怪嘅聲，嚇到我地掉走咗部電話

跟手我地就以為係個啲嚇人嘅gif圖，過幾秒就會彈嘢出來嚇人，我地就check返張圖啦，發現只係一張jpeg圖，而且電話亦無任何notification，無理由會突然有聲

我地唔信邪，重新望咗好多次都見唔返個鬼臉

仲有幾個經歷，巴絲有興趣先講

呢個post D 故真係恐怖

講！

新屋，我哋全家上樓嗰陣係第一伙

睇完大家啲野令我諗返起細個都有一兩單

1.果時細個信有鬼但又唔係認真話特別驚咁，記得有一晚同班中學同學食完飯冇野做諗緊有咩搞，突然有人提議去達德探險，咁成班十個人就話好啦，果時達德係未有看更（成十年前有多）。

我地去到正門把鎖竟然冇鎖到，我地推門就入到去，咁我同個fd就行頭，行哂成個圈出返去都冇咩特別，去返正門未出鐵閘，我等緊其他人行埋出黎果陣，我望向左手邊校舍同圍欄之間，好黑咩都望唔到，但同一時間我突然間感覺寒哂，全身起哂雞皮果隻，同個人突然間勁不安，好似遠處比班人望住咁，我即刻大叫佢地走，個個唔知咩事一齊

跑左出輕鐵站先停，講返件事出黎原來得我同行頭個fd 有呢種感覺

純粹想分享下我自己最接近呢啲野時既感覺

仲有幾單都可以講下

我親戚 個日農歷鬼節
夜媽媽食完飯揸車返屋企
揸揸下見到有個無頭既人係馬路邊
成車人都見到 但個刻冇人敢出聲
之後就踩行油沖返屋企
ps 外國高速公路黎 係郊外既
所以隔離冇人住

有個幾堅嘅發生係我表弟身上
佢個陣得5-6歲，岩岩搬咗屋
由於佢地屋企係唔拜神嘅，所以無拜四角直接入住
我表弟就開始唔對路，晚晚差唔多時間都會喊，話要同叔叔玩，唔要訓教

平時都係佢屋企工人姐姐照顧佢嘅，工人姐姐就同我阿姨講話其實日頭佢見過幾次我表弟自己一個人對住空氣講野，攞住啲玩具好似同人玩緊咁
工人姐姐問佢同邊個講嘢，佢就發脾氣話你唔准過來啊，你一來叔叔就唔見咗
我阿姨就問我表弟咩事啦，佢唔肯講，話叔叔唔比佢講

跟手我阿姨就驚啦，搵我阿婆叫佢幫手去查日腳
查到好似話原本噠地方係一個防空洞，有個男人係入面死咗留咗係個度，見我表弟得意就日日同佢玩
個阿姐就叫我阿婆上去拜下四角，燒啲嘢比佢叫佢走啦
我阿婆一上到個單位就頭痛得好犀利，但去後樓梯燒完嘢之後就無事
之後個幾日，我表弟都係咁問我阿姨，點解叔叔無再出來同佢玩

同埋見夜晚冇嘢做share多單以前講過嘅事啦

咁當時我爸爸過咗身，當晚頭七，師傅計好晒爸爸咩時辰返，我仲好記得師傅講咗句，爸爸生前鐘意出街玩唔鐘意留喺屋企，去咗之後好掛住屋企所以叫我哋預早準備瞓覺，佢可能會嚟早咗或者留耐咗之類啦，咁我記得師傅算好個時辰係約莫好似夜晚10點定11點左右總之都幾早吓

但係去到夜晚8點幾我媽媽已經準備好晒啲嘢食擺晒去客廳張檯，其實大家都準備執埋手尾就瞓咁滯，但係屋企突然間跳電....
咁跳電啫，入廚房電箱啪返著囉，我媽媽當時睇過晒屋企插緊嘅電掣，懷疑個電水壼漏電定點，就抆開咗佢

跟住大家執執吓嘢，又跳
如是者當晚跳咗三次，迫我落樓下搵管理員上嚟睇，原來今次係輪到呢一層個總電箱入面我嗰個單位嘅大掣跳咗，要管理員用鎖匙去開箱啪返個大掣先得

咁返到屋企，其實大家都面色一沉，我都同老母講係時候要瞓啦，佢都點點頭好似明我咩意思咁，但係屋企仲有件死都要開燈玩電腦去到就10點都冇想瞓嘅意欲

咁講返我間房，聽埋啲呀姨講頭七除咗床要放鉸剪，仲要捲返起晒啲窗簾佢，好似話窗簾拉埋會收埋啲唔好嘅嘢，所以我就捲起佢收埋喺兩邊，因為收埋咗窗簾所以窗出面啲光射到入嚟（即係對面樓啲光啦），其實都幾光吓，至少可以清楚睇到間房入面有啲乜

咁到時到候大家瞓唔著都要扮瞓，老規矩啦
當時我記得係夏天嚟，不過唔係炎夏，因為之前跳完電所以我間房唔敢開冷氣住，驚又扯到啲電

我嗰陣張床個床尾係向著客廳，我扮瞓嗰陣係feel到腳底有陣寒氣傳上嚟，我明明已經cum緊被用張被包住緊隻腳，但係真係堅寒

可能我間房冇窗簾遮住太光，我feel唔到我老豆入嚟睇我，但係我好撚肯定聽到我房門出面有鐵鏈聲同埋動物聲，得一下好短咖啫，但係我好撚肯定有聽到

啲動物聲我當時同而家回想都判斷唔到係咩動物嘅叫聲，總之就係動物叫聲，我媽媽係好鬼多心驚呢樣驚嗰樣成日亂諗嘅人嚟，所以事後我唔敢同佢確認佢有冇聽到

咁到時辰過咗開返燈，都冇乜異常，唯獨是啲寒氣同聲音我真係好真實聽到feel到

more 又要驚又要睇

仲有一次係係香港某超過150年歷史嘅中學發生
我中學個校舍當時已經好耐歷史，當時F.3課室係係全校第二低層，最底層係音樂室

我地有個規矩係每日打鐘都要出門口按學號排隊，我學號比較靠前所以排前排，由於課室全部係透明玻璃，所以我排隊嘅時候可以見到隔離班課室入面嘅情況

我出得去好快，前面班房好多人仲未行到出來，我見到有個同學仔著住白色寬鬆裙，無扎頭髮，坐係度就向側邊烏低身望櫃筒，個姿勢好奇怪，向側邊側成70度，但當時都不以為意，因為我地校服都係白色長裙，但回想起，發現我地校服係短袖，而且唔扎頭髮係入唔到校門嘅

我覺得奇怪就望多一下啦，但前後隔咗幾秒時間，呢個人居然唔見咗，理論上佢點行都好，一係仲係班房，一係就排咗隊，但真係見唔到呢個人出現

有單就發生係岩岩個7月14，果個星期都係返夜班，咁本身自己都冇咩特別驚，到收工揸緊車返屋企果陣，我行緊快線開到100左右

突然睇住個白影好快咁由慢線跑過黎我快線呢面，個影係好細，車頭冚以下，唔知咩黎但就好清楚見到一團野咁

果下我已經知冇得避，太近，我架車直撞左落去，但果下個心即刻諗係咩黎，之後先醒起係7月14正日，個心唯有係咁講對唔住，我避唔到你

好彩最後都平安返到屋企

我媽走個時又係，我地准備曬啲食物同佢最鐘意飲嘅可樂係客廳
我婆婆知我驚訓唔到所以比咗半粒安眠藥我吃，所以我好早訓咗，但隱隱約約聽到客廳好嘈，有人行來行去同拉凳聲，持續咗幾耐
跟住訓我側邊嘅婆婆突然開始喊，口upup話阿女唔好走啊
唔知點解我當時又唔驚，繼續訓教，第二日我婆婆對佢自己喊完全無印象，出廳度睇下啲食物，發現每杯可樂都少咗一格（杯入面係有刻度嘅，我地一齊倒咗4格，但每杯最後得返3格）

試過凌晨兩點幾
肚餓落街去7仔買野食
買完之後返屋企搭lift
咁我住2樓 禁完2樓之後個2字會著燈
當時我好清楚我係有禁到個2字
入lift果陣玩緊手機 過左陣心諗點解仲未到
望一望部lift唔撚識停仲不停係咁上
2字個燈又無熄到
之後我一路禁2樓一路爆粗講 屌你老母玩野行遠d
部lift就開始落返 仲落到2樓停比我
我講左句唔該 就9秒9跑返屋企

之後諗返都唔明點解咁夠膽

以前有靈異台成日上去睇, 真係好正

分享個無無聊嘅
以前小學嗰時因為住嘅樓層低, 好多時會聽到樓下啲人傾計嘅聲 (不過聽唔清楚講緊乜), 細個早瞓, 十點幾就上床瞓, 成日會聽到兩個阿叔傾計, 有時瞓唔著會趴喺窗口睇下咩人咁夜仲唔返屋企, 不過通常都見唔到有人
然後有一晚, 唔記得有冇裝過樓下, 總之唔知自己痴咗邊條筋, 攤喺床瞓唔著, 試下聽下嗰兩個阿叔噏乜春, 點知聽聽下, 突然左邊好清楚聽到有把30-50歲嘅男人聲講咗句: "喂你聽夠未啊", 嚇到我個人彈一彈起咗, 知道自己舐咗嘢
因為窗口喺我右邊, 左邊得個衣櫃, 門口又喺床尾, 冇可能係我聽錯自己老豆把聲

講起個衣櫃, 同張床唔算貼實, 但之間距離好窄, 企唔到人嗰種, 不過試過幾次紥醒嗰時, 手或者腳如果反瞓得滯伸咗去嗰個位, 手腕/腳腕就會有種被人啱啱捉住然後鬆開嘅感覺, 之後要搵嘢塞滿個空位先敢瞓

Sorry for 1999

我睇唔到 a又無點提過

同我個個咁似既

話說之前識左個學過下野既朋友，有一晚出黎食飯佢覺得我啱啱撞左野，跟著話唔知點樣睇，就問我係咪左邊膊頭成日痛，我話係，佢就話有隻野係我左邊膊，我就同佢講其實隻野係我一出世已經跟著我 佢就比左道符我啦，仆街個膊頭冇停咁痛左成個星期

利申，打呢段野嗰陣個膊頭又痛

原諒我1999

呢方面可能因為我爸爸掛住我媽媽多啲，所以得我媽媽先有呢啲經驗

1. 處理後事期間媽媽夢到爸爸瞓喺張床度，塊臉好黑好黑，旁邊有張檯放咗碗飯，我哋都唔知個夢點解，就算你有嘢唔鐘意至少都講出口你唔鐘意啲乜呀

2. 去探爸爸嗰陣佢堅持張相入面爸爸個樣黑咗一撻，佢好掛心呢樣嘢覺得好唔舒服，佢話張相係鑲上去出面有透明物料包住，唔應該有污糟嘢zip到入去

3. 幾年後佢又探完爸爸之後返屋企，嗰班發夢夢到爸爸冇著衫返咗屋企，周圍行好似搵緊嘢，但係見媽媽唔到，媽媽又夢到自己日頭出街嗰陣有黑影跟住，不過呢次個夢感覺係冇唔舒服，我諗都係爸爸一直守護緊佢嘅意思啫

果度咁夜自己行又真係會驚

香港就未遇過，不過曾經番廣州公幹，住一間酒店
當晚比左間尾房我，夜晚十二點左右訓既時候，床頭貼牆就有野敲，當我行去廁所就無事，當我再訓番落床就同樣有野敲牆，我即刻打電話落去調房，
第二日，番去廣州間公司上網搵搵原來間酒店前身曾經火燭過

諗起余迪偉話自己去中國啲古跡旅遊撞野
話說佢係酒店比野責
佢就同隻野講：唔好責我啦，一係你講你個名比我，我返香港燒野比你。
結果佢得到一個佢聽都未聽過既名
返香港一check完個名 嚇到佢以為唔敢再諗
好掛住1872遊花園

以前放假
間唔中朝早訓醒會聽到走廊有兩個女人傾計
我張床隔住牆就屋企外面條走廊 所以幾聲下
伹次次聽到都冇理 繼續訓
之後有次想8下邊個出面講野咁大聲
係門口睇出面一個人都冇
自此就未聽過有兩個女人出面講野

前排係屋訓訓下教
無啦啦聽到個女仔係我耳邊大嗌
直頭係真到勁近 個耳窿都震埋
即刻醒左 發現咩事都無，耳仔又無痛...

以前細個住新界宿舍
逢星期六日返屋企度假
有1次，半夜
老豆見我唔開燈落床去廁所
(我訓房，上格床
老豆老母訓廳，去廁所要經過佢地，過左廳先係廁所)

跟住喺廁所搞左陣(定唔知老豆即刻跟入黎)
老豆問我仲乜
我問返佢 “有無草紙” (當時真係咁講，事後聽返)

老豆問我仲乜唔開燈
我仲係9唔搭8問佢 “有無草紙”
老豆問係咪要廁紙
我繼續 “有無草紙”

跟住唔記得...
好似自己走返入房
繼續無開燈又睇到路

總之最後尿無痾，老豆亦無搵草紙比我
(唔記得老豆有無話佢開左廁所燈，如果有開燈，想知我係擘大眼定合埋黎同佢講野)
結局自己走返上上格床訓
當時只係1個8-9歲細路

之後唔記得係咪第2朝定幾時
老豆問返我做乜咁奇怪
(雖然責備多過關心，但唔緊要)
我完全無印象

之後無做任何儀式
除左之後有次疑神疑鬼 (之前定之後？都唔記得了)
就(好似)無其他特別

當時住緊嘅宿舍做緊擴建
細個好奇又會同宿舍大少少細路玩手仙
(但其實只係握住手向上向下...都唔知真假)
唔知有無關係

隔咁多年後，有啲啲想知點解...

成日都打錯 做乜 仲乜

toy story

件事發生喺小學時期宿營活動既某一夜
以往宿營都係一間大房，入面好多張上下格床
咁我就瞓角落既一張下格床
當晚大家都好攰，好早就瞓左
唯獨我瞓極都瞓唔好，可能始終瞓唔慣出邊既床
嗰一日天氣好好，
瞓唔著既我聽住宿舍外涼風拍打樹葉既「沙沙」聲
迷迷糊糊咁就瞓著左
午夜我突然責醒，全身都係汗
感覺好唔舒服，而且間房好靜，靜到我只係聽到自己既抖氣聲
當我瞓返低唔覺意望到往上格床條gap
見到上格床個同學瞪大隻眼由條gap望落黎
而且臉帶笑容咁，我嚇到坐起身講左句粗口
我先發現當時成間房既同學都望住我
下格床既只係轉個頭過黎，上格床既全部都坐起身然後轉個頭過黎
全部都係同一個表情，瞪大眼睛，笑容似笑非笑
似係將兩邊嘴角強行向上拉，間房靜到好奇怪
連原本外面既風聲都無埋，只係淨返我大聲喘氣既聲音
我驚到匿喺被鬥眼光光等天光
第二日同呀sir扭計話返屋企

好有畫面 應該嚇撚死

好恐怖

中學時期追星好鍾意係房貼明星海報
之後唔知從邊一晚起每晚訓到中途個人想轉身轉唔到 用盡全力都郁得個小小 之後又感到股力量將我個人㩒返低 連續左幾個星期都係咁 後來我再遇到依個情況就心入面係咁唸佛經先冇野繼續訓返

最後我頂唔順晚晚係咁 就直接將學校本聖經放係床邊 一直放左2-3年 自此就冇再發生依種事。
後來上網睇 d人話係房貼海報唔好 話個d野會匿埋係海報後面 唔知真定假

第一次好明確見到係某年中秋同成班frd去後山，見到三張大床單喺三棵樹上面，應該係背面。之後照上山玩，返屋企之後啊媽大病咗兩個月，啊媽早幾年同我講返話我嗰次帶咗兩隻嘢返屋企

第二單係以前有養狗，冬天佢會瞓上我張床，佢啲指甲好長，行路、跳落地刮刮聲 有日我打側瞓，對腳＞咁樣，隻狗就瞓咗喺我小腿度，之後我聽到隻狗跳咗落地，行咗去食糧。咁我就郁下平瞓返，點知仲有嘢墜喺床尾，我即刻彈起身拎電話照，係我隻狗

仲有上年追緊沙士嗰陣，三點行去熄廳燈（我瞓廳，斜對大門同燈制），我平時都係開床頭燈，嗰日發瘟開廳燈就出事 熄完燈返床之際見到兩個頭喺窗出面，我張床喺窗下面 好彩有拎住部電話，我扮無嘢繼續行，好彩轉眼間已經無咗

仲有一次係睇緊麥田，準備瞓，咩都熄晒有人敲窗 我住十樓，清楚到好似敲門咁 個窗仲要喺頭頂，第一次驚到諗咗一陣先開眼

係高登睇過，呢個好深刻

邊個碼頭

我睇完頭痛....

應該都係我黎

我無遇到過，不過發生係我屋企人身上既
以前我地一家人好鐘意行山，
有次行山個陣行行下讀小學個細佬話想去廁所好急尿，
所以就帶佢行埋一邊解決啦，已經講哂唔該借借呀、有怪莫怪個d，
點知個晚番到屋企，佢訓到凌晨兩三點既時候突然喊哂口起身，不斷話好驚好驚，我同佢同一間房，被佢嘈醒左，安慰佢又唔聽，最後成家一齊黎睇佢佢先慢慢訓番，

原本以為佢只係單純發惡夢，點知之後每日到兩三點佢又係喊住醒話好驚
Keep住個幾星期都係咁，燒符呀都無用，
後來搵左師傳睇先解決左，個師傅同我地講番，佢係山上惹到一班番屋企，然後晚晚都圍住我細佬床邊騷擾佢

我個陣重要有幾晚玩電腦玩到三、四點，電腦枱就係我細佬張床隔離，即係我上網個陣就有一班係我隔離圍住張床

你個故1999得好恐怖
究竟你係住個層，又唔去禁lift，而佢又開左比你
定你住另外一層，你關門係lift入面又衝去邊個屋企

睇完好眼訓

同同學去山卡啦地方旅行
入房個陣已經有d唔舒服感覺不過就冇出聲
我同兩個frd share一張超大床，我近窗

第一晚，我最遲一個訓著，訓訓下feel倒窗有野閃過（我背窗訓，我都唔知點解自己會feel倒）
我一睜大隻眼個刻，我個frd 隻眼瞪大曬望住我後面
咁我唔敢擰轉面，問佢係咪見倒乜野，佢就話冇野啊快d訓

第二晚，又係訓訓下feel倒，一mak大隻眼個frd又係同一表情望住我後面
我即刻掉頭就見倒有黑影係窗飛過
之後即刻拿d 符啊觀音鏈啊出黎
之後幾晚就冇事

講真真係見倒都冇一mak大眼就見倒個frd瞪大眼好驚恐咁望住你後腦咁恐怖

好似係高登睇過

屌 睇到最後笑左

嘩屌，呢個好撚寒

嘩屌，好撚寒

個場景好好笑

睇到呢到已經彈咗3次app

我喺高登有講過

你分咁多行以為你會話之後撞到個個阿sir其實唔係阿sir

好多年前同個fd柯完尿洗手照鏡個時望到後面廁格彈左個人頭出黎 我地兩個都 > 之後我問佢:你見唔見到 佢話見到 之後即刻尖叫衝左出廁所
個陣真係小學雞唔知點解要企係廁所門口喊
跟住有個老師經過問我地咩事之後佢入左去睇話乜都冇
真係好q恐怖 仲要係得個頭冇身 我同當年個fd都記到依加

上一份工要坐巴士返工。
咁我係尾2個站落，而大多數都會係呢個站落並唔會係總站落，因為要行好撚遠。

咁個日得我同一個女仔坐上層，我就坐佢前幾排。落車個陣我見佢做咩唔落車咪望左佢幾眼，見佢仲成碌木咁坐係到。落左車我咪再望下上層，點知條女唔見左 ，我一路望住D人落車都唔見個條女出現…直到上下層都無哂人先知道撞野

試過半夜熄哂燈訓覺
合埋眼 但係feel到床邊有野係度 唔知點解就係覺得有個女人係度望住我咁 我打開眼又乜都望唔到 但係合埋眼又feel到
連續發生左幾晚 最後去攞左個符放係枕頭邊就冇再發生過
可能係我自己迷信或者心理作用掛

睇黎巴打同我一樣好容易FEEL到…
會FEEL到佢地GE視線同觸覺。
我比D睇相佬同D西洋靈媒(?)講過話我好吸呢D野，叫我少去墓地廟宇，連教堂都少D去，不過好彩我無陰陽眼

屋企人死左之後變動物返黎見最後一面嗰啲好sad

細細（5歲左右）個同老母訓，有一日醒左就同老母講「阿媽點解床頭有個女人係到既？」，之後我即刻開始喊因爲個女人係咁靠塊面過黎，我老母就嚇到面都青晒（當時唔知 事後同我講），然後我病撚左成個星期 有去喊驚個啲

講單新鮮滾熱辣就琴晚發生既

話說我收夜行番屋企個陣

行經一間已經收左鋪既cafe/西餐廳

由於佢用落地玻璃窗既關係 所以可以望到晒餐廳入面

其實餐廳收鋪後已經熄晒燈

唯獨係水吧近廚房位有棧好細既燈仔著左

燈光係藍色 所以感覺上都幾陰暗

我一路行一路靠個棧藍色燈望住廚房入晒神

突然間行行覺得有d唔對路

一轉頭個下...........

嘩屌你差d撞到條燈柱，好彩閃得快

下次行路都係集中精神好

巴打你點知佢跟咗你咁耐

仆街 笑話來嘅

笑撚左

三年前係中大通宵趕paper
食完個宵行翻進宿
咁岩去到門口電話響
有個O mate話落去一齊摺進宿
忽然佢話真係好黑好驚 平時都無咁黑

由於佢喺恒生樓過嚟嘅關係
我下意識向住聯合方向望
見到一班人係聯合梯落緊LSK
原來企喺進宿門口望上去
會見到聯合梯入口嘅燈同人影
但我當時只係見到四個無頭既黑影落緊梯
我仲矇盛盛唔知自己嘢已奶

過咗一陣
朋友都行到果個位
我再望 清清楚楚見到有頭有身有膊頭
原來唔係角度問題 係見到唔應該見嘅嘢

自此之後
我無再夜晚喺果個地方向上望過

[需要少少中大地理知識先睇得明
唔知地形的話 大概我係山腰 望上山頂
朋友由另一邊山腰經山頂過緊我度]

大飛蛾同蝴蝶
係呀爺呀麻過身個陣真係有出現過係屋企
雖然平時唔信依d

但咁巧合就算啦

淫僧路過

有晚同女朋友傾skype傾到好晚
差唔多兩點左右我就熄咪沖涼喇
沖完返到去 佢同我講你頭先一定冇熄到咪喇
個下我有啲 之後佢話我聽到你屋企人扯曬鼻寒仲有啲腳步聲
之後我個人真係寒曬 因為自己120%係有熄到咪先離開電腦枱

可能有巴打話係電流聲之類姐
我女朋友本身都咁諗
但其實最恐怖就係前幾日屋企人自己一個係屋企訓晏教個時比鬼責
其間又係聽到有人扯鼻寒同埋有腳步聲行黎行去

過左一陣我因該太眼訓而唔係好驚所以訓著左 仲訓得好冧☺️☺️

話說上年暑假個陣，外婆去左，之後我同阿媽去左雲南搞身後事，後來係山上落葬既時候我見到一隻好靚既黑藍色蝴蝶，我阿媽話係外婆

第二單：係大學宿舍，訓完覺第二朝起身返學個陣，我roommate同我講話佢夜晚見到有個黑色人影企左係我床腳下面（碌架床）望上去我個邊，佢話佢望左幾次好肯定冇眼花 我聽完之後起哂雞皮

但我本身從未見過鬼，雖然信有，但都仲係半信半疑

巴打好似係用倒敘法嚟講呢件事

係公司睇緊，嚇到彈app

一鍵留名

大學住hall
有晚同roommate 飲完酒醉醉地去訓
半夢半醒間覺得俾人責住
仲摸勻全身
心諗唔通俾鬼責
已經不斷念 波惹波羅密
點知隻鬼變本加厲
搞埋我屎忽
第二朝同roomate講返
佢話：無可能既 我成晚都望住你訓覺個樣 你發惡夢姐
諗諗下都似係發夢
但屎忽又真係有少少痛

笑咗

真係好靈異啊

呢個係我阿媽同我講
以前住西環啲舊樓，屋企門口斜對面就係後樓梯
件事發生係我仲係2歲嘅時候
有次阿媽唔知做咩抱住我
佢話見到我對住個後樓梯揮手
之後我就大病咗一場仲瞓咗醫院
出返院之後成家人就搬走咗

留人門 封鬼路

有時我m字腳攤係床上面(隻腳掂床)
都feel到屎眼痕痕地
第二朝訓醒屎眼有啲痛

其實佢望住你打呢篇嘢架

癡撚線 會嚇到瀨屎

屌, 我好明白你講嗰種感覺
我有時會係公司一個人OT 到半夜, 有時做晒野, 但又想較啱時間搭通宵巴士時, 都會坐係度上下網先
試過幾次, 左邊突然feel都好凍, 係起雞皮嗰隻, 由面到身, 但右手邊就冇, 我就即刻電腦都唔熄, 即刻走人, 寧願落街吹風

食完飯得閒打小小自己經歷

十零歲個時成家去旅行，係泰國，咁老母同我同房，住酒店，個時係尾房 間房格局係雙人床對住塊鏡，有露台咁上下。
第一晚，老母一早沖好涼搞掂哂訓教，我包尾，沖完涼熄哂燈拉哂簾上床訓，老母已經訓到gurgur聲，我成晚都聽到有人係我耳邊口噏噏講咗好耐嘢，初初只係以為牆薄隔離房有人講嘢，但係到兩三點都怎住聽到有，覺得好煩頂唔順開燈叫醒老母問佢有冇聽到，咁佢訓到豬咁就梗係冇，跟住我成晚就開燈+張被cum過頭訓。
宜家先知呢啲叫鬼食泥

另外就係出入靈堂都會頭痛，真係解釋唔到，又唔係個排身體差。

第三單就係近排返工發生，撞啱農歷七月個排。

幾星期前收工番屋企，
個陣差唔多零晨2點幾，
咁落車行番屋企途中會經過個公園，
跟住見到有個著全身白袍同戴白色帽阿婆係度玩雙槓，本身都唔覺得怪，但諗諗下就驚驚地，邊有阿婆做零晨操嫁，咁就望多眼
屌！佢玩住雙槓腳仔Fing fing咁同我對望同埋笑啊！
之後我就狗衝番屋企
宜家諗番都驚驚地

絲打你既經歷都好堅下！繼續分享下！

其實我係想識你

高質

我果次係唔知係咁岩定點
小學果時我，我媽，阿姨&佢個都係小學既仔一齊去台灣旅行，佢地被派中住尾房，但都無咩野。
有一日去果d乜乜寺參觀時，阿姨個仔人有3急，就係個寺出面既草叢度去廁所，佢阿媽循例都有幫佢講有怪莫怪果d，但果晚返去佢個仔就即刻發燒，唔知關尾房事定間寺事。

我細個果陣試過夜晚係屋企大廳望到玻璃反射見到自己身後有個男人走咗入走廊到，當時仲以為有賊入屋

前排好多功課同project要做
咁我就係果d成日唔小心訓著左既人
咁果晚為左迫自己做小小野先訓
加上屋企廁所有人(con盒係入面)
就唔除對con住,諗住完成目標先除
點知最尾都係頂唔順訓左
到第二朝,心諗仆街無除con添!
但睇野好模姐係無戴到con
咁就床單式搜索
無發現！！！
會唔會跌左眼球後面,好撚驚
最尾發現廁所入面既con盒有對con
我係用月con,所以唔會係第二對
我都幾肯定自己無親手除con

咁究竟係邊個幫我除con

我都試過

中學嗰陣玩年宵
最後一晚搞到半夜二、三點
一齊拎番d野上學校
學校喺斜路上面嘅
放好野就打算落M記食野
咁我地就冇行大路
行個好黑嘅公園仔 要落好多樓梯嗰啲
行左三份二 有同學突然大叫(定唔記得係我叫先 )
喺我地好近有個細路冇表情拎住個蘋果
個蘋果上面插住香
嚇到我地邊鳩叫邊衝落去
事後仲喺對面馬路裝個細路幾時出黎
但係等唔到

不過食m記嗰陣 有家人有個細路
有同學話係頭先嗰個
可能係自己出左去玩

不過嗰陣真係好寒
而且點會拎有香嘅蘋果

真人真事
之前暑假同班fd去台灣清境住嗰啲民宿。
間房有2層，兩層都各有一部電視。
跟住我地諗住出街，但係樓上部電視仲
開住。而我就係邊樓梯度，啲fd就大叫熄
電視啦仆街。突然部電視就"焦"一聲咁熄
左。我嗰時望撚住部電視呆撚左
之後我地即刻跑走
到依家都唔知點解會自己熄左

細個阿爺過身無耐幾日
有隻蜻蜓飛左入個去世張床到
我百厭拍左死佢
阿嫲見到話係阿爺返來探我地
雖然阿嫲無嬲我 但我內疚到依家

唔恐怖，好好笑，我個fd個fd嘅老母，返大陸旅行，話酒店房衣櫃入面有個人頭係上面放枕頭個格，佢老母突登開住對門由佢望，衣櫃入面仲放咗洗咗嘅底衫褲

有次夜晚11點幾等緊小巴 就黎尾班車 因無乜小巴埋站 所以好多車都泊左埋黎 要行出馬路上車

個時我玩緊電話 見到有車黎 見到右邊都有人揮手截車 咁我見到有人揮手 我就無揮啦 諗住禁住電話行出去上車
但係行緊出去時架車走左 再望下周圍乜人都無

以前架勢堂仲多鬼故

中四個年跟左學校返順德exchange,咁嗰陣就住啲好流嘅酒店（國產野都唔好得去邊）

頭兩日都冇事發生，第三日夜晚12點左右肚餓一條友落左lobby買杯麵就賴嘢

買完杯麵就搭lift上番房，個陣我住6樓，入lift 亦撳咗6樓。嗰時冇留意就出左lift,行行吓就覺得周圍好靜唔多妥。跟住我周圍望下，原來係4樓嚟，跟住就番去部lift 到搭番上6樓.

入咗去之後我又撳多次6樓，點知又係4樓停（明明部lift 有郁）。 我重覆試左好多次撳去6樓但係部lift都係4樓。其間我出左幾次lift 周圍拍門問有無人（諗起都覺得on9,走左出去拍門）

如是者試左差唔多10次左右，我就忍唔住大大聲咁屌柒部lift(實質壯膽，因為知道自己鬼打牆）

跟住部lift 就正常番係6樓出 周圍啲氣氛都變返正常

我屌你老母5p

之前住個度 屋企冇鐘 冇錶 鬧鐘啊睇時間都靠手機 跟住唔知點解成日係我耳邊有滴答滴答滴答聲 仲要係快快地個d 試過一次勁近我耳仔 又遠到近 嚇到hihi 問翻我老母 佢話完全聽唔到聲 搬咗屋就冇事了

以前住新田圍 夜晚一定唔會行個面 個陣細個又唔知聽邊個聽過啲故仔太驚太恐怖 寧願搭車上去

有晚大約9點幾，我喺自己間房張床到睇書時，個衣櫃突然有野喺入面拍門...
但痴線咩，邊個會突然喺衣櫃入面，個衣櫃仲要係塞滿曬衫
我唔知點解果時咁勇，即刻講曬粗口叫佢咪嘈鳩我睇書，
跟住佢真係停左，點知過多陣又拍，我頭也不回咁飛奔出房，嗰晚無再返過房...

馬路個個位好耐以前行過有d神主牌定唔知乜牌係草入面

我姨丈話呢啲野經常發生

多謝支持 我仲驚咁長無人睇

幾年前仲係住村屋
有一次刷完牙
一行出廚房就有隻黑蝴蝶迎面撞向我個鼻
我即刻衝返去廚房洗鼻
之後再行出廚房
見到隻蝴蝶停咗係地下 係我隻狗前面
隻狗望一望我 竟然好淡定咁伸出佢隻狗腿 踏前一步
「颯」一聲
踩死咗隻蝴蝶 轉身而去
我：

之後我又好淡定咁行返房瞓覺

睇完爸打呢段野好驚，因為我右腳成日痛，如果身邊冇人學法，可以向邊個求救

有次中二去camp 記得元朗黎
去到間房係好奇怪 左邊女廁 再行前少少就男 再轉過彎先到房
咁間女廁都邪邪地 有張紅色嘅窗簾 見到都心寒
到瞓教果時又瞓唔著
到半夜 係冇知覺 好熱 （果時冬天）
自己去左沖涼 果時都唔知點解咁夠膽
之後番上床又瞓得著
第二日走左就大病
上網search番果度好撚邪 有前科

我慶幸我冇故分享

係,有時會有人喺嗰度燒野仲有哂祭品咁

有次中午十二點去煮麵食，煮煮下無啦啦聽到有人掉垃圾(垃圾桶係正我後面)，然後我另轉頭望，發現個垃圾桶蓋好大幅度咁搖緊 當然，當時我屋企得我自己係到

然後有次星期六瞓瞓下聽到有人話:夠鐘起身啦。咁我就醒左，然後隱約望到個女人企係房門口，咁我就以為係我老母啦。但到我起身行出去搵老母既時候我先發現我老母要返工，唔會係屋企 不過如果真係唔係發夢既話，我都幾多謝佢，因為我果日約左人

Btw我覺得我屋企就算有'人'，都係善既

唔知點解覺得好多都好假

中學嗰時夜晚去學小提琴
落咗堂都成8點幾 然後都會行條長命斜返屋企 貪佢有少少風涼涼地又少人行 幾舒服咁
有一次見到架紅的同個女人 架紅的入面黑蚊蚊見唔到有司機係到 個女人披頭散髮 着住紅色中式嘅連身裙
行過個女人隔嚟個時 佢好惡咁睥住我
跟住突然起風 大風到卷起晒啲沙塵同落葉 搞到我停低咗等到風停
風停咗之後個女人同架紅的消失咗 但我冇聽到任何關門聲同開車嘅聲

我就瞓碌架床上床，下床冇人瞓嘅，成間房得我一個。前年暑假凌晨做做下project聽到指甲R木聲，就膽粗粗搵下邊到傳啲聲出黎
搵就搵到係張下格床傳出黎，但搵唔到真正來源，果晚淆底播歌瞓

第二晚又做project，今次打算錄音比fd聽，hi佢我一撳錄音制佢又停左，放開佢又再R過
心知奶野向fd求救，叫我大叫hi佢
又有用喎hi佢

過幾日開始大病，明明冇凍親做咩病。膽粗粗試下R下啲木，hi佢，唯一有一樣嘅R木聲，係下層R上層隔板層木，第一晚我搵聲果陣穿過左佢

有次同男朋去長洲過夜,咁就book左間房啦。之前都響同一間度假屋book過,覺得幾好,所以諗住再book,點知就瀨野。(p.s果道離東堤小築好遠)

果晚8點幾9點我地就出左去好多野食果邊食野。行行下就見到好多紙紮野。左邊好多紙紮公仔,右手邊好多紙紮d車好大架。男朋友可能都見到紙紮公仔就同我講前面冇野行呀走啦。

咁果一晚12點我地已經訓左。到1點既時候,我覺得好熱就醒左。醒果刻有d不安既感覺,覺得有人望住我地咁。我望一望男朋友原來佢都冇訓到。咁我就問佢覺唔覺得好,佢話佢都覺。佢直情係成身濕哂流哂汗。於是佢就去較冷氣,但較完都仲係好熱訓唔到。

原本我地開左廁所燈同出面近門口盞燈（一開就要兩盞開果d。）跟住男朋友就話好”殘眼”訓唔到教,話不如熄左佢。由於我覺得有d不安所以叫男朋友唔好熄。但男朋友就好堅持要熄先訓到咁佢就去左熄。一熄哂之後我更加覺得好恐怖好不安,我叫佢去開番,最後都係開左,但我都係訓唔到。咁我就上下高登whatsapp 下d fd講d on9野去分散自己注意力啦。

上上下網就聽到有狗吠,我已經好驚。過左一陣男朋友又醒左走去熄哂d燈。咁我就同自己講算啦快d訓著。跟住我就聽到有腳步響出面行過咁。我望一望個窗見到個黑影行過。但根本冇可能會有影。我地房冇燈,出面又冇燈,正常情況底下個窗點會有個影。但我就安慰自己佢係人姐。
到3點幾先叫訓到但都係唔舒服成日”澤”醒。

到第兩朝走果陣問男朋友覺唔覺好怪。佢話佢都覺。佢直情聽到廁所有敲門聲傳出黎。佢果陣去熄燈係因為太”殘眼”佢訓唔到。佢想快d訓著唔想聽到果d聲。而我就岩岩同佢相反,我覺得不安先想開燈。

跟住講起琴晚紙紮公仔件事。男朋友就問我琴晚紙紮公仔果道見唔見到好多人著住麻衣一路行一路喊,我話我見唔到,淨係見到公仔同車。佢話係囉.就響果道有一大班人。我聽完即刻覺得好心寒。雖然唔知兩件有冇關係,但好肯定以後一定唔會再去長洲過夜。

咁我就有個同學分享左一個經歷俾我
件事係咁嘅 有一晚佢係張床上面撳電話咁佢間房對門就刪咗嘅
撳撳下電話個房門突然間拍拍拍
咁佢以為係佢阿嫲叫佢快啲瞓所以拍佢房門
本身都冇理佢 點知過咗一陣又拍門
咁我個朋友就諗住起身問佢阿嫲做咩係咁拍佢房門
佢阿嫲就話都冇拍過你房門 你唔好冤枉我咁
咁當初佢都冇乜點為意呢啲野咁佢就打開咗個房門
諗住撳多陣電話就瞓
撳撳下電話feel到出面個廳有野行過
咁佢以為佢阿嫲又唔知做咩事起身搞啲乜
但諗諗下覺得奇怪 因為佢阿嫲行路好大聲
個拖鞋一定會有聲發出嚟 但係個影行過嗰陣係冇聲
咁我個friend開始覺得好怪
咁佢瞓嗰個位一望就望到個房門
但係佢又一時好奇心想望下究竟嗰個係咩料
點知望望下見到有隻黑影 係好明顯見到係隻手同個頭
隻手掂住個房門個頭伸咗入嚟望住我個friend
佢即刻屌晒咁囗 嗱嗱淋林瞓覺
我聽完幻想個黑影望住都覺得心寒

屌你老母係要人手filter 你係咪戇撚鳩架傻仔

可能係啲親人

可能自己未接觸到就唔會太信，就好似我之前都唔係太信

呢個睇到打冷震添

Hihihi，唔覺得on9架咩

你都係睇下醫生好d , 夢遊可大可小

試過有晚同個同事兩個人喺會議室趕第二朝嘅presentation
大約十點零鐘，傾傾下嘢嗰陣我眼尾見到房門口有道白影揚過
第一個諗法係以為保安經過
但諗一諗，屌，保安無啦啦點會走入嚟？心諗一定係瀨嘢，但廢事嚇親個同事，無講。

好啦做完晒嘢，同個同事一齊食埋宵夜先散band啦，食食下佢忽然同我講：「毛哥，其實呢，頭先做做下嘢，我好似見到有團白影喺門口飄過呀。」

「係咩？有咁嘅事？」

「係呀，十點零嗰下見到嘅。」

咁我梗係扮晒前輩，笑佢兩句算啦，但自從呢單嘢之後我就唔敢喺office留夜過九點

有次細個嗰陣去泰國旅行，嗰晚係住係巴提雅，住一間都算幾舊嘅酒店，入到酒店房已經覺得好陰森，開到啲燈最光都係勁暗，咁係窗口下面有一個櫃仔，我唔敢行埋去，但係都冇理佢。到夜晚訓嘅時候，我一合埋眼就feel到櫃入面有對眼望住我，打開眼又好似冇野，一合埋嗰個眼光又望住我，好唔友善好惡，但係真係好攰，成晚都訓唔著，幾經辛苦捱到第二朝天光先訓到兩三個鐘，訓醒之後仲要頭痛發燒

似有賊多d

有晚深夜先番屋企，咁係屋企樓下有塊鏡見到升降機開門有個影入左去，之後我睇到部升降機上左一樓，停左，但又冇開門，咁就落左黎，咁我都冇乜點樣理啦，因為我全程禁緊手機同人chat緊 ，之後我禁左4樓啦，因為我住4樓，咁我禁禁下手機覺得時間差唔多上到4樓 ，開左門仲低住頭行出去，之後我一舉高頭望，屌！點解層樓走廊係白光既 ，明明我記得我果層係黃光，之後望一望 屌你老母一樓黎既
我9秒9跑番入升降機 ，之後上番4樓，番屋企。果下嚇到我賴撚左屎
Btw 班朋友話我果下入左第二個世界都出得番黎，都算我好彩
自此搭升降機都唔做低頭族

其實我諗到而家都覺得佢唔係人
因為佢無禁過𨋢 同埋我唔係好諗真留意佢
個晚我打完波好攰 有人話個人好攰有機會睇到 佢可能奇怪我見到佢
而家出𨋢我打死都唔望後面

Btw上面一班同學望住個個好恐怖

我都試過無啦啦停係d好奇怪既樓層 好彩我見到無出去 即刻狂禁關門

屌夜晚唔敢睇

中學交流團去東莞，然後住酒店，無人肯住尾房，話收到風死過人，好易賴野

之後我同個fd唔知點解住撚左去尾房，成晚都無乜點，但凌晨沖杯麵無熱水，去第度借水，之後返到房門，旁邊個窗簾有一忽「凸」撚左出黎，好似有個人企響入面咁 (類似玩僕喱喱，有人喱左喺入面，個窗簾會凸出黎)

之後心諗風姐，一野揭開個窗簾，原來根本無開窗，完全唔會有風，之後再放返低個窗簾，又平返晒

我同個fd唔知點解企喺門口笑到仆街，喺度話「真係撞鬼喎，hehe 」 之後先意識到鬼係恐怖野，面色一變，即時開門，但發現張房卡唔見左，最尾喺後樓梯搵返

我住村屋，我間房係地下，我媽間房係樓上，我房隔離已經係樓梯，平時有人上落我都聽得好清楚。有一晚，我啊屎忽痕開我房門之後嘩一聲嚇我，如事者 嚇左兩次，跟著佢就上左房。點知隔左一陣又有人好快咁開門關門，不過冇嗌。諗諗下，出面應該冇人 心都寒埋

其實我睇到好撚驚，安慰下自己

真人真事

15年鬼節前一晚，兩點幾落樓買m記，返黎既路上 d燈狂

閃，我不以為然。直到入升降機之前，個看更同我講：

「返黎啦？」 我有禮貌咁點個頭就走入去。

入到升降機，個風扇口位特別嘈，唔知做乜，我都係不以

為然咁等啦。

我屌你老母佢chock左兩chock同我熄燈加停左唔郁！

咁你升降機會有個通話口同看更對話，困住果時用，屌你

老母！女人黎既！佢同我say hi ! 係say hi呀！ 做乜撚野

呀！頭先明明同佢點頭果個男人黎，加上早更先係女人看

更。呢個時候我申手不見五指，一拎出部電話一睇，3點

15分.... 我個腦一片空白，講左句，屌你咩咁夜先玩我？

之後郁返，但係係32樓（我住35）之後行返樓梯上去。

第二朝仲有發生事 等陣再講

好緊張，哩個好似幾正

試過一件奇怪事
有一日天氣麻麻地，個天暗暗地但日頭黎既
我搭𨋢番屋企，你當我住10樓01室咁
架𨋢沒其他人，只可上不可落，得我一個
我見住個10字紅左之後我先低頭禁電話
𨋢門一開我望都沒望就照好似平時咁
一邊禁電話一邊行番自己單位
然後拎鎖匙開閘.....點知開唔到...
試左幾次都唔得....
於是我抬頭望一望....
發現度閘唔係自己平時見開果度
度閘門貼左d藍色白色既紙（我沒留意係咩黎）
再望多兩望
我又發現自己原來去左11樓01室
當時只係覺得奇怪點解明明望住自己禁左10但出𨋢會變左11
我當架𨋢壞左或者係我眼殘
於是就打算行樓梯番自己屋企
然後我又再發現...11樓01室做緊白事
門口有元寶白蠟燭又有燒完衣紙既鐵筒
又掛左對白燈籠

唔知係咪有住客日光日白番屋企咁岩比我撞到....
果晚即刻發燒，燒左幾日

發夢見到欣宜，好撚驚

留名再睇，凌晨睇呢啲post 好撚恐怖

夜晚又要驚又要睇𠴱種感覺好正

十幾年前 我屋企一到夜晚凌晨 兩三就有人按鐘 持續一個星期 每次我老豆都衝出去睇 但都冇人

會唔會考慮起碼停低報警
如果真係人咁點算，全世界見倒佢個個都屌你老母踩油
成日聽倒外國d 禁錮事件，如果真係既話就失去左個救人機會
你停低報警就算唔比佢上車都好，架車都肯定唔會炒啦

我睇個陣就係3:15
屌

死亡筆記個個

哇頂。3單都好恐怖

其實凌晨3點3係最陰嘅時間
靈體嘅力量會最強
(靈異體質，我幾乎所有經驗都係3點至4點左右)
如果人嗰牌磁場弱/精神唔好，就唔限時間，隨時都會遇上

好開心呢度有好多人share自己嘅經歷
之前都曾經有用心分享過我嘅經驗
不過嗰時靈異post冇乜人睇冇人回
令我覺得打咁多都哂氣

今晚訓唔著就打少少分享先

我阿媽嗰邊家族，好多親戚都有靈異體質
細細個偶爾會聽媽咪係度講親戚嘅故事
婆婆嘅家姐係好強靈力，係家鄉係幫人起壇問事作法，呢啲都係我大個第一次去探呢位親人先知
而最好笑嘅係，我阿媽嗰七兄弟姊妹，佢地都有見過遇過好多靈異嘢，唯一我阿媽係從來冇呢啲經驗

而我，唔知係咪遺傳到，
細個我自問冇咩感覺
係我14歲嗰年，遇上兩件恐怖嘅事，而呢2件事之後，我就變成靈異體質

問返我個親戚，(當時係佢幫我整走隻嘢)
佢話係因為我被靈體跟過幾個月，所以磁場會變得好接近

陰陽眼有分幾種，我就係屬於磁場性
只要有靈體，我會感覺到
如果我合埋眼，加強集中力，我會feel到係邊個位置

真正有靈異體質嘅人，就會明我講咩

我花咗好多年去擺脫呢個體質
問過唔少師父意見
而家總算冇十幾歲嗰陣咁厲害
但偶爾去旅行住酒店，或者係屋企，都會遇到，見到
只可以說，唔好主動去有嘢嘅地方

我同我家人，親戚嘅故事，認真咁講真係可以出本書

曾經都俾人話我作故仔，假嘅
所以我之前都好少會係網上講

所以見到呢個post真係好感動
真係有靈異經驗嘅人
先會有共同語言

有人有興趣先分享
因為用手機打字好攰

有次同個fd 兩條友去唱k
唱到蔡依林首説愛你
佢有句歌詞係 你沒發現我躲在角落
佢咁啱lag撚咗，係咁loop呢句

未訓得著講多少少
想討論下我眼中嘅靈體

因為就我經驗
我見過係有灰色嘅一大團煙霧
黑色一團
全黑嘅人形
藍色半透明

灰白色，有樣有全身，平面
模糊半透明嘅立體

真實清晰嘅平面

如果係見到臉嘅，都係一樣特質
冇表情，眼神係空洞，臉灰白

見過3次，佢地背後係會有顏色嘅光
有綠色，白色

會有著衫，會有冇著衫
曾經見過著60年代嘅碎花裙
亦見過80年代，ㄒ恤sip入牛仔褲嘅打扮

仲有一樣幾特別嘅係
佢地係會有感覺俾到你，係惡意定善意
善意嘅大多係親人，祖先，善良共存嘅
你嗰一下遇見都唔會好驚

惡意嘅係想你離開，嚇你，有目的
會用方法騷擾你，想你知佢存在

白色，灰色，黑色，一pat嗰啲
我嘅case都係嗰下見完冇事嘅

有顏色，實體，聽到佢講嘢，有交流嘅
就係惡意

綠色，就係跟左我3個月，好惡，要揾親戚幫手，燒嘢俾佢，我要淨身，飲符水，帶佛珠先冇事

日本旅行住富士山果邊舊既民宿式溫泉旅館，有條小路行上山先到。
日頭無咩野。 夜晚浸完個露天溫泉就黎料....

想知再講

有興趣
有傳富士山不嬲都幾猛

畫緊間房既平面圖。等等，有無upload網

同我件事好似！
以前中學個陣訓上格床
又係貼哂D海報係牆
有晚好深刻係訓到半夜
突然醒左成身出哂汗
個陣係面向牆訓
唔知點解好驚，驚到唔敢轉身
覺得一定會見到野，勁驚勁驚之下
有人拍左我一下膊頭，嚇到痴線
即刻坐起身，點知一個人都無
都唔知邊個拍我
阿爸阿媽仲係隔離房訓緊無出黎
跟住就見到張海報跌左一角落黎
我到而家唯有同自己講
應該係海報跌落黎掂到我膊頭架姐，無事既

嘩..第二同第三單都嚇到痴線...絲打你仲敢望仲敢開眼真係好勁

完全想像到你間房當時有幾迫
你玩電腦有無覺得有咩特別？

其實我一路睇都覺得 應該望到你個friend個樣仲恐怖

仲渣

我都彈左幾次
最離奇係右邊頁數無加，但就睇極都有故
跟住唔用回帶功能，直接search呢個post先正常返

幾個月前同班fd係party room玩三國殺
total 12人
一開始數身份卡既時候 大家睇得好清楚
一主公 五反 兩內 四忠
我果時做忠打醬油幾round就瓜左
手多去揭人地d身份牌
肯撚定冇睇錯朋友a係反賊黎
佢做既野都好反賊
玩到中段開始有d唔對路
d身份好似有d奇怪
好似多左一個反賊 少左一個內奸咁
之後完game 打開身份牌
朋友a張牌變撚左內奸
我同佢個樣即刻
每個人發哂死全家毒誓冇玩野
朋友a格離兩個係主/忠
所以亦唔會有機會撈亂拎錯
到最後數番d身份卡
同一開始數係一樣冇錯
只係唔知點解果時我同朋友a都睇到張卡係反賊
一個人就睇錯...兩個人就...

俾我會直踩上去問做乜撚野事

Same

分享少少 無咁多經驗

Year 1果陣 因為上莊有soc房
咁我屋企遠又成日開通宵更做野
所以有時夜晚訓soc房
咁棟building本身都出名有野不過識既人當中都無人親身經歷所以不以為意啦

有人凌晨3點幾訓訓下 突然有人敲門
（門上面有隻窗，不過平時會搵紙遮著）
我就覺得奇怪啦
點解會有人架呢 唔通莊友咁夜番
點解開門無野 我以為攰得濟聽錯
如是者敲左幾次
我果刻係心諗：屌邊撚個玩敲門
於是我就搣左遮著窗張紙...

點知...都仲係keep著有人敲門
果陣先知中伏
不過我又無爆粗鬧
大被蓋過頭訓就算

到依加都無同下n咁多莊講呢件事
怕嚇親佢地唔敢過夜

Btw可唔可以唔好打d唔打d 講d咩有人想知再講
想知既人已經入左黎架啦
仲賣關子好影響討論

自膠

過左檔呢邊既鬼故恐怖咁多

定下驚先

拜請食鬼大將軍，勇猛揚名報十方，日在山頭治鬼怪，夜在水上結陰兵。
鐵腸銅肚鐵心肝，有鬼來食吾歡喜，不怕妖精來侵吾，不怕禍福不正神。
若有鬼怪見吾面，掌來手中受罪刑，邪魔鬼怪見吾面，兇神惡煞化為塵。
牛頭馬面諸官將，打開陰府救生人，法門弟子專拜請，食鬼大將降臨來。
神兵火急如律令

同你個case一模一樣

嘩又係呢D望住你既經歷，好心寒呢個，你個friend咁都訓得著既真係好野

試過有晚發夢發到有個男人面目猙獰咁趴係床到望住我瞓 嚇到我尖叫 之後一打開眼個下佢真係係我隔嚟 即刻喊到仆街 我媽仲屌尻我半夜大叫乜

仲試過有一日凌晨5點起身 刷牙個陣無關廁所門 之後見到有個巫婆騎住個掃把飛落我媽間房
雖然宜家諗返好好笑 個女人真係勁似巫婆 個鼻好尖個樣好恐怖 所以個陣都驚到仆街

你呀sir玩勁你喎

絲打，歡迎你盡情分享
呢到好多人都好願意分享好多佢地遇到既怪事，令到好多人睇到又會諗返起某D細個已經差D遺忘左既經歷，都記返起出黎分享，真係好難得！
而家我耐唔耐都上黎推一推post支持下，回應下，希望keep到繼續有人分享，雖然好驚，但又好想睇

你令我諗起之前睇過有個巴打分享，話細個個陣成日見到門口有個綠色好大舊既人企左係佢屋企鐵閘外面，好兇咁望住佢地屋入面，又係要搵師父搞，搞好耐先整得走，我記得個個巴打又係成家都好易接觸到，話係阿姨阿媽個
一代已經開始，搞到佢都仲成日遇到，呢位巴打個post我都追左好耐，好似話係小五到而家既經歷之類

試過一次，一出屋企門口，係耳仔邊聽到把聲，講左幾個字，我係feel左啲氣係好近我耳仔，情況就好似有人貼住我講野咁，之後即刻打左個冷震。

見到上面好多人講鬼食泥聲我又分享下
平時喺房有時會聽到樓下好似有人講野咁
講左陣我就會申個頭去窗台望望咩人咁煩
一細心聽又冇哂聲
唔知關唔關事

期待你既分享，仲要有平面圖咁堅

有個親戚係醫院做，佢個同事有陰陽眼，由細見到大，好易接觸到，習以為常個種，有一次搶救緊個阿伯，個個勁快手救緊既時候，有把好冷靜既聲係佢同事耳邊講：唔好救喇！陳伯走左架喇。
佢當然唔理啦，但事後確實救唔返。

佢成日都話，其實醫院有好多，特別夜晚病床邊既空凳，好多時都見到有'朋友'坐左係到，有D係呆坐，有D直頭望住你做野，走廊都會有幾個無目的咁遊下遊下。

請繼續分享啦 大家都想知多啲

嗰啲惡嘅係會點搞人

係𣊬移果下先恐怖，都係聽人講得多未試過

好勇敢

係醫院返工要追更，唔返屋企直接係醫院訓，
分配左間唔係平時訓開既房，
入面有大牛龜電視同舊卡式錄音機。
聽左陣舊歌好悶，熄左部錄音機，開電視睇，
點知個電視太舊，個訊號又差，一大堆雪花。
於是熄埋部電視諗住訓，哩個時候部錄音機自己啪制著左開始播舊歌

呀突然醒起一個
尼個係補習呀sir講既 聽完嚇撚到我跑返屋企嚇親老豆
呀sir話收工揸車接呀女返屋企
架車次次經過屋企樓下個公園仔個時呀女都會喊 但唔講咩事 一味攬住個大仔
之後有一次大仔返到屋企之後問呀妹點解成日喊
呀妹話見到公園個邊棵樹上面有個姐姐坐左係度

追到live

咁你仲有無訓覺呢？

有親戚做醫院，成日都會問佢有無靈異野

有次佢話宿舍其實好猛，特別學生宿舍個邊
有一間房係8人住，出面係廳，有一晚有個學生訓訓下去廁所，經過大廳，眼尾望到漆黑既廳中間有個人影企左係到唔郁

另外有一次，有間4人房，房入面無人既，有個學生漏左D野係房入面，諗住入去拎返，但開極都開唔到門入去，又無鎖，似有野頂住唔比佢開，於是就幾個人一齊開，係佢地係咁撞門之下，終於開到少少，佢地係門隙望到，原來有張床移出左少少，頂住左對門...
問題係，入面都無人，邊個將張床推前？

無呀就係
聽到之後想像番個幾晚都係咁既時候就覺得超驚

係外國凌晨三四點要趕火車，行去車站段路要經過一個巴士總站。嗰陣停左幾部熄哂匙熄晒燈嘅巴士係度，好明顯係聽朝先開，跟著我眼多多一望，真係望到有個人坐左係其中一部嘅角落位，擘大眼冇表情。

嗰陣真係好趕，所以唔識驚。係火車上面諗返先寒寒地

我都試過想轉身果下要用勁大力先轉到少少，跟住索性停一停，過左20秒倒，黎個全身超大力一野轉過去，果下突然又變返正常。但係平時屋企都無野，應該唔關鬼神事

真人真事
中學同班fd冇睇日子去石澳沙灘燒野食，
後尾去到發現原來係鬼節正日。

燒緊野食嘅時候都冇咩野，去到入黑就發現開始有人係沙灘上面燒金銀衣紙同擺生果。見到之後同班fd都話執完野出去沙灘影幾幅合照就走人廢事太夜領野。 禁執完野成班就衝左出去影相啦，突然我feel到有啲唔妥就叫佢地快手啲啦影相。影完一路都冇事，係返到屋企我個fd send左其中一張合照比我睇叫我較到最光，問我見唔見到野。當我較到最光………

張相入面多左兩個人頭冇眼對住幅相笑，仲要係我前面 之後即刻刪左張相 嚇撚死

冇即走到 同自己講部機舊d 制鬆姐，唔記得左最後有冇訓著

呢個寒寒地
不過佢哋應該無惡意

你space咁多仲枉我開心左一陣以為有相睇

又佛經又聖經 , 你信乜野架

跟團？
有個好岀名咩東x游
團友有個襟章仔
個導遊叫人入到去間酒店住一定要除左個襟章
間野可以望到富士山 又有溫泉

之前有巴打分享過呢件事

網上流傳有個又係咁
之後k房果邊收多個人錢
佢地唔認數
之後經理黎開cam比佢地睇
又真係有個唔識既人坐係角落到

小學宿營去烏溪沙三日兩夜
十幾個同學仔一間房
利申細個已是個睇書毒撚
一入到房見到有本書係個茶機上就好奇打開黎睇
點知一打開先知係聖經，不過果時都未知驚
之後怪事就黎喇
一直好健康既我第一日已經覺得頭暈暈
果晚仲訓都訓唔到 聽到樓上好多傢私移動聲
但明明我地間房係最頂層
之後第二日直成暈左係房....
d同學唯有叫我休息下 搞到我無咩點去玩
最後出camp日都仲係暈陀陀
但一搭架旅遊車出番去市區我就即刻醒晒！
之後係學校見到媽媽黎接我即刻忍唔住喊

呢個故事教訓大家去到陌生嘅房間千祈唔好揭聖經

講多兩單先 兩單都係鬼節當晚
前幾年同中學同學去長洲
果晚即發燒成身唔舒服
之後見好番啲出左去打牌
係無打花無槓牌既情況下連續三場小相公
第三鋪係直情有個朋友望住我打牌都小

呢一單係上年鬼節
去女友屋企過夜整喊左佢
因為佢係住獨立屋樓下係廳
然後果晚係咁聽到樓下有人行既聲
之後第日格離房個冷氣無啦啦自己開左

分享下先
以前自己開補習，好鐘意收工再hea 陣先走
全店頭得我一個人
開住兩盤燈
突然間有啲敲門聲係廰度傳入來
但我肯肯定除咗我之後一個人都無
嚇到我仆街
即時沖出去開曬燈
再次確認
都係無人
即時執埋野落閘走佬
之後有幾次都係咁
從此唔敢一個人留到十一點

我信你 因為我同你一樣係磁場性質，可以feel到但唔可以主動睇到。

靈異體質應該係由我阿婆傳比我媽再傳比我。

有記憶以來第一次見到應該係4至5歲係屋企見到，第一次知道咩叫恐怖。過左成廿年佢個樣我仲記得一清二楚。早過排發夢見到佢

好好睇，留言
希望多d人分享

細個我都試過咁玩，嚇到d姐姐勁驚

唔好po相啊大佬

我細個係好憎訓教
因為半夜總係聞到d令人不寒而悚既味
果陣味真係唔識點形容
唔知有冇人試過
次次都要同阿媽訓
同阿媽講過但佢話一d 味都聞唔到
大個左就變得好L 鍾意訓覺

又想睇但又驚

屌我勁撚驚呢種
淨係想像都起雞皮

屌困獸鬥

第二單我個人係震住行返床，因為嗰兩個頭望住我
敲窗嗰次太清晰，係我一瞇埋眼就有聲

我試過呀真係
凌晨一個人，入lift後度門彈開左三次
嚇到我衝出去過隔離lift落返一層算
果次真係驚到仆街
有諗過如果個下講「唔好玩啦」會點
但如果講完架lift真係冇事我會仲驚

仲有次細個去樓下商場個廁所，痾痾下聽到有閂廁格門聲、沖廁聲，但無開門聲，膽生毛摀低身睇，成個廁所無第二對腳

用電腦打字真係快好多
終於可以分享

我14歲發生2單事令我變成靈異體質
但諗諗下
其實細細個,都發生過D解釋唔到既事
我覺得幾特別可以分享下

我細個係住長沙灣蘇屋村(而家拆左)
200呎迫5個人
所以有時我同阿妹都會係走廊開張枱仔做功課
間屋都住左8年,而呢8年間,我一直都發同一個惡夢
最嚴重係日日發,幾星期同一個夢,會驚到扎醒流汗
夢都係一樣
我同阿妹,有時會有埋鄰居,夜晚係走廊做功課
會有彊屍係好遠同一個方向,慢慢跳過黎
我就會好緊張,收野入去,刪門
有時彊屍會撞我地道門,我同阿妹係到頂住
呢個時候就會扎醒

去到搬走左,就再無發過呢d夢
大個左,有日成家人講起舊居
我就提返起呢個惡夢,話纏繞左我成個童年
阿妹就好驚訝咁話,佢係舊居8年來都有夢一樣既夢
我地對比返,個夢連細節,時間都係一模一樣

我好懷疑我同阿妹,
果時其實係未同一時間面對緊同一樣既恐怖
我既夢入面有佢
阿妹夢入面有我

件事真係令到我好心寒

傾完果晚我個心好唔舒服
上網嘗試去搵下資料
想知道蘇屋村未起之前,前生究竟係乜野地方
但資料有限
只係查到公屋之前係木屋區,再之前係條村
日戰時期,日軍係蘇屋村果邊屠殺大量村民
將村民死屍就咁埋係地下
到政府起蘇屋村時,掘起骸骨就咁掉
從來無做過d咩儀式,起完公屋就租比人住

聽講蘇屋村會重建
如果無做儀式
我相信d靈會一直存在

到而家,諗返起成件事
個心都會好寒
又有一分既傷感
其實d靈好慘
留係個地方咁耐,1950到而家
都無人拜佢地/超渡佢地

以下係當時搵到既一部份資料

好記得細細個等食晚飯果陣好鍾意睇吓今晚有咩餸，咁我見到呀嫲拎左條魚出嚟，咁我咪想睇下佢點煮，一打開個蓋，條魚係咁跳係咁跳，嚇到我即刻用過蓋'咁'番住條魚。之後即刻嚇到同阿嫲，佢反而仲鬧我唔好亂講野。 （利申：條魚好好食）

我個個唔算咩靈異既，不過就好奇怪
我讀中學就考dse前，我呀媽就帶我唔知邊到仙舍，有個仙姑話可以俾白衣觀音娘娘下面個個金童玉女上身，佢就將我契俾觀音，之後佢俾左條腰帶我叫我帶3日之後先好除，沖涼個時可以除，但沖完要帶返，咁我個時冇擺上心啦，第一晚返去沖涼就除左放左係廁所，無理到。
個晚我就開始發同一個夢，夢見係一個好濕濕笠笠既地方，同埋有個女人好惡咁望住我，連續發左幾日。咁我同我呀媽講，之後佢發現仙姑俾我條腰帶我放左係廁所，佢幫我掛返係床頭，我就真係冇再發個個夢

個故之前都響高登分享過 唔知有冇巴絲記得
1. 第一件事係發生我未出世之前 話說我老媽子就生我前幾個星期 屋企度門橫就甩左條木出黎 咁我老豆就諗 打釘打番實佢 但我阿婆就話唔好 會打親個胎神 咁我老豆就冇理 照打左三眼釘上去 到我出世果時 我老豆話我額頭係有明顯三條痕

2. 第二件事係發生我老豆 咁佢有次番大陸做野 果陣 羅湖商業城 仲係未有咩野地鐵 一出個查身分證大門 就有餐廳年代 咁佢有次凌晨響果度等番香港
佢就坐卡位個張凳頂托住佢後腦 跟住佢朦朦朧朧見到天花板有黑色半球體 唔知乜春 咁佢突然係完全郁唔到個身 個半圓球體慢慢好似人體模型成個倒樹蔥咁露出黎 然後打直跌落我老豆果度 然後老豆話響同佢鼻同鼻相差唔夠幾厘米 聽到好大聲索氣聲 之後就消化左

3.發生我妹細個 有晚佢發夢突然醒左 見到床邊只有幾厘米空間 企左綠色牛仔帽既男人 佢好驚訓唔番 然後個男人對佢奸笑 跟住佢驚到恰埋眼 之後就消化左

4.然後發生我阿嫲 我丫爺死左十幾年 有次佢發夢見到得番半身既阿爺 同佢講 唔好再燒野比佢 因為佢已經同丫嫲冇乜關係 而且下面幫人打緊工

我家族係唔知點解咁多奇奇怪怪野

仲有好多

1) 我四歲嗰年, 同屋企人出完街夜晚搭巴士返屋企, 全家人坐上層, 到落車時, 司機唔知做乜好快閂咗門開咗車, 我落唔切巴士, 我好驚咁望出去, 見到我爸爸, 家姐, 媽同自己無表情咁企咗係車外向我揮手。我嚇到仆街狂喊, 之後有人搭我膊頭, 原來我媽黎, 佢一直企我後面。
我返到屋企問我家姐頭先有冇向我揮手, 佢話佢同爸爸都反應唔切, 邊得閒向我揮手。時隔咁多年, 我都好記得個場面。

2) 呢個唔係我本人經歷, 係我朋友, 佢由細到大都係好惹嗰啲野, 佢有次同佢男朋友出完街, 突然落大雨, 佢男朋友見到有把遮係路邊, 諗都唔諗執咗把遮用
我朋友之後成日發夢有個著住紅色高踭鞋既女人坐係佢床隔離個櫃腳fing fing咁望住佢, 仲一直發高燒, 之後佢媽請咗個人黎睇, 話唔係發夢, 而真係有個女"人"跟佢返屋企, 仲坐咗係個櫃度, 之後做法事先請走佢
屌, 佢同我講嗰陣, 我啱啱去佢屋企做Project, 隔離就係個櫃

屌好慘

我間房痴左差唔多10張海報成10年都未見過

屌你 應該我住個到 我舅父有陰影眼 佢成日話部lift有野 我就無遇過

做咩啫你

跟住就講我搬左黎新居
一直都無事
去到14歲果年
我幢樓發生左一單血案
見哂報,個單位都列左入凶宅名單
個女死者被刀捅了幾十刀當場失血死亡

件事過左幾日
我如常訓覺
我訓上隔床,床邊係氣窗,出面就係屋村走廊
因為天氣好熱,我就開左個氣窗訓
第一晚,我扎醒左,望個鐘,3:15am
之後無野好快就訓返
第二晚,又扎醒,望一望時間,又係3:15am
我有少少淆,迫自己諗無野既,咁岩姐
之後都訓返

到第三晚,又係3:15扎醒
呢刻我個心真係有少少慌
迫自己快d訓
但一直都訓唔著

住公屋既人就知,夜晚好應聲
只要係走廊行/講野,有開門開窗都會聽得好清楚
我幢樓係H型,中間就係lift
H 4邊都有單位

因為我眼光光訓唔著
不其然留意到出面既聲音

聽到lift噹一聲開門
高跟鞋聲由中間行到去一個角落
係我果邊既角落

當時我就心諗,嘩,一個女仔咁夜返好危險

咁照常理,之後係會聽到開鐵門,大門
無?

高跟鞋聲停左3秒

突然係最左邊,咯咯咯,行到最右邊

又停左幾秒
再一次,係最左邊,咯咯咯行到我果邊

我無聽到佢係右邊行返去左既聲

連續幾次,我個心已經跳到好快

我當時係背住個窗訓
只要我轉身
我就可以從窗口望到走廊出面

我確定再無高跟鞋聲
我先放鬆返個人
轉身平躺望住天花板

係呢個時候
我感受到人生第一次被鬼壓
成身郁唔到,只係得眼可以睇到野
想嗌都嗌唔出

當時真係恐怖到想喊
果種體驗,我可以同你講,恐怖過鬼片

成個磁場係唔同
個空氣好凍,我唔識形容,
係呼吸會有一種好冰凍

仲有,我好明顯係睇到一個空間
有2種顏色
近窗邊到我個身,係灰白色,而且好凍
我右手邊既空間,就係正常七彩

起初我都有掙扎,無用
念佛經,總之我識既都念出黎,無用
爆粗,無用

去到最後,我係自我放棄
我心諗,你想點就點,唔想同你玩

過左一陣,就郁得返

我即刻彈起身,大叫阿媽
同家人講咩事之後狂喊

其實當時我都仲有少少唔信
覺得會唔會係自己幻覺

到第2日
阿妹聽返件事
佢話,早幾晚佢都係咁
無啦啦扎醒聽到高跟鞋聲
但佢無諗咁多就訓返
佢張床無鐘,所以無check到時間係幾點

聽人講,件血案既戶主,唔係香港人
所以女死者死後無做任何儀式

就係呢件事
我就突然有左靈異體質

呢件事,對比返我之後既經驗,都不外如是

hi你老母臭閪咩

好恐怖
不過我都試過比鬼壓，真係好恐怖

記得你

比鬼壓好無助
細個試過一次，大個先知叫比鬼壓

有一次番到屋企，好攰直接係床訓左，矇矓間見到男人坐係隔離，個感覺好似我老豆，但到依家都覺得唔係，因為佢唔會咁做，同埋佢應該係廳睇緊電視，加上果刻直覺唔係人。個男人好溫柔咁望住我，我一啲都唔驚，跟住訓著左。唔知係咪守護靈呢

起身有冇覺得屎眼痛痛地

北角某花園
朋友由細住到大
細個成日訓訓下半睡半醒都見床尾有幾隻"公仔"
因為個時好細個未識驚有時會望好耐,唔當一回事
大大下開始對事物有認知就對父母講,屋企知道左就請師父黎做法事,同埋叫我朋友唔好再同"公仔"有交流
到我朋友再大D先知原來個幾件唔係公仔,而係吊頸死左既人吊左響床尾,佢話而家有時有時都會出現但當睇唔到同習慣左

影響得我最深,令我100%相信世界真係有靈體
就係14歲另一件,影響得我最深既事

到而家,我都仲好記得,個男人個樣

某一日,同學話放學一齊去旺角唱k
就去左旺中果間neway唱k
一入間k房,我已經好唔舒服
有好強烈既壓迫感
覺得好似比人望住,個空間有其他野係到
(早前我有講過,靈體係有分善意同惡意)
而呢種強烈唔舒服既感覺,好明顯就係惡意
我而家可以同大家講
當去到某一個地方,有呢一種感覺,最好快d走

我留係房越耐,感覺越強烈,feel到隻野係左上角既天花果邊
當時唔識死
當場同同學講,喂,我好唔舒服,呢度有鬼
同學以為我開玩笑嚇佢地
就用呢個話題黎講笑

最後我地唱到7點幾就各自返家

從果一晚起
我每晚都失眠
難得訓著,就會發惡夢
而且係晚晚都係同一個夢

夢入面,我去左一個陌生地方,周圍都係草
行到去一間荒廢左工廠,我搭工業用lift上去
lift門一開,有個全身赤裸既男人,好惡咁望住我
佢背後成身係發綠色既光,拎住把菜刀
話要砍死我
我就係咁跑,佢一直追
我就會扎醒

起初,我同家人講,我一直發同一個惡夢
佢地只係話我熱氣,早d訓

持續左2個幾月
因為長期都要天光先訓得著
我精神真係好差,出街差d比車撞
阿媽話有日見到我成塊臉黑色
問我係咪仲係發同一個惡夢
佢覺得唔對路

就打長途電話比婆婆,搵婆婆係家鄉既家姐問下
第2日就立即寄快遞過黎香港

入面有好多道符,開光既野,仲有d花葉
從果日起,我每晚要飲符水,用花水淨身
媽咪要燒野比佢,千叮萬囑我要留係屋,唔可以望落樓下

做完哂呢d野
我就再無夢到呢個男人

件事過左一牌
阿媽先同我講返
個親戚講,如果再遲d,我會有危險
隻野係野鬼,我係出面帶返黎
晚晚壓住我,想搞到我無哂精氣神
因為佢係野鬼,無人拜佢,所以佢無衫著
就叫左我阿媽燒d錢,衫比佢
佢就答應唔搞我

回想返果3個月,我唔知自己做乜
個人好似發緊夢咁,紅燈照行馬路,好彩同學拉住我

件事之後,感覺運氣好差,身體唔好
重點係,好似開通左我d磁場
變得好敏感,好易會感應到靈體
直接會知道係邊個位置,有幾多

屌你 明明講得咁浪漫

你hi撚大左咋

巴打好樂觀 不過真心佩服你無即走

咁你四五歲個陣係點樣見到架？

一個頭都足以嚇死，仲要兩個 呢D真係陰影黎！
咁你搬左未呀？之後仲有無怪事發生？

咁大隻喺屋企老閪都斬左黎食先

同一個夢😨你應問埋你夢入面個鄰居有冇同樣情況

咁最後成績點

死左仲識郁

咁你宜家個頭仲有冇痕

你望下你後面

真係好撚慘，諗返我都似有畀壓嘅經驗，但都係似喺夢入面

嘩...呢單好堅 好有畫面...
但你話呢件都不外如是...咁其他都可以分享嗎？

屌 床尾有人頭

有次同幾個朋友食完飯 夜晚無聊周圍行 行左去高速公路旁嘅村 入面啲路全部都好窄 好似大陸啲鄉下咁。
入到去見到有一户開左門開左燈 仲突然有個女仔伸個頭出黎 個時覺得好正常無乜野 有位朋友仲問個女仔前面有無路行 個女仔無講嘢剩係指住前面。
我地覺得有啲怪 討論緊行唔行嘅時候 後面有個大叔隔住鐵絲網問我地去邊（鐵絲網後面係高速公路） 咁我地就同大叔講去邊到邊到可以點行。
但係個大叔叫我地行高速公路旁有條小路可以行到過去 唔好再向前行 咁我地最後係選擇左行高速公路旁 一路行一路講返頭先個女仔 大家都話覺得佢個樣好模糊 有個朋友仲話睇到佢隻腳（依家先講 ） 最後行條高速公路旁嘅小路到達目的地。
隔左幾日 同返幾個朋友下午去多一次條村考究 一行入去啲路全部唔同哂 個女仔間屋呀條路全部唔同哂 嚇撚到我地瀨哂屎 即刻跑走以後唔敢再去
最後都唔知呀叔係人定鬼 但好似救左我地

咁我由細到大都好鐘意攞雪櫃D野黎飲，家人就唔比我飲咁多所以會鬧我。

有日夜晚去廚房偷野飲啦，個雪櫃門高過我，攞緊野飲果陣對門會遮住左我成個人，攞緊野飲果陣feel到個背寒寒地以為係雪櫃D冷氣凍親我就無理到啦。

點知閂雪櫃門果陣望去廚房門口諗住走果陣見到門口有個打斜嘅人係門邊望住我，我呆左比唔到反應個背超寒 過多幾秒........

終於比到反應大叫左出黎，睇真啲⋯⋯屌，原來係我呀叔嚇鳩我

床頭係窗 唔知點解晚晚凌晨2,3點係床玩手機既時候就會聽到窗外面有兩個人係度講野 朦朦朧朧 不過冇留心去聽 所以唔知係咪真係聽唔明
本身都冇為意 睇睇下呢個post覺得夜媽媽咁大聲講野傳黎我度又好似有d怪 明明日頭夜晚都冇聽到聲
係咪鬼食泥

仲有成日樓上有d怪聲 dum地掉野敲野噠噠聲都有 係深夜／一個人係屋企先有 有次嘈到想上樓上敲佢門但又淆底

如果問我邊度最多靈體
我會答你
我大部份都係酒店見到

以我感受靈體既場地黎講
通常都係長期不見天日,人流少既地方

呢次我主要講酒店
我唔會開名,費事影響人地生意
但香港有幾間酒店係比我black list左

講下最深刻既,唔會再去,香港機場附近既萬x酒店
入住2次都比我撞到應一應,2次都係惡既靈

第一次住
我突然扎醒,見到男友岩岩去完廁所行返出黎
佢背後有一個黑色人形貼住佢背行
嚇到我大叫左出黎
費事嚇到佢,我咩都無講
(經歷過k房件事,我之後都唔會直接當場)
剩係問佢有無事,邊度唔舒服
佢話無,就繼續訓

第二次住
其實一訓已經覺得有壓迫感,訓得唔好
突然聽到好重既呼吸聲係我上方
我以為男友鼻鼾
轉頭一睇男友背住我訓好靜
之後我再合埋眼
feel到直程有氣從上方噴落係我塊臉
突然我就唔郁得
我喉嚨好似有野壓住咁,吞口水同呼吸有困難
過左一陣
我突然聽到一把女人聲,係我右手邊傳黎
『佢都唔驚既』
我又聽到上方有一把好重既呼吸聲

其實我到而家都唔知
究竟我係肉眼見到
定係合埋下既情況下感受到個影像

我見到我右邊企左個短頭髮,紅色短袖衫,牛仔褲既女人
望住我上方講
『都唔好玩既,走啦』

之後我喉嚨既壓力就慢慢鬆開左
見到個女人,同後面一團灰白既煙
從床邊行去大門方向

過一陣我就郁得返

呢件算係我住過咁多酒店,最接近靈體既一次
有聲有畫面有感覺

而且令我明白到一件事
靈體係真係會無啦啦搞你

但呢間入住2次,都見到咁實在既,令我覺得會唔會係地既問題
我唔會再想有下一次
如果有人想要恐怖體驗,唔洗去達德學校果d
不妨試下住機場酒店
時運低既,簡直係比鬼屋更強既恐怖感!

如果呢件事無最後原來係你阿叔呢段，都好心寒

等我都分享下先，其實最主要係我阿媽中招。
事源係我媽係新x基ge一個商場地鋪到做賣衫，都有差唔多20年。咁佢個倉本身都陰陰沉沉又好鬼死凍。
有日我媽入完去就急急行番出黎，面都白哂，佢同事問咩事，我媽唔講出黎，怕嚇親其他同事。個媽我媽就發燒請假…
過幾日我媽再番工個陣其他同事同佢講係倉見到"野"，話有個細路女坐在係個櫃頂到望住佢地。我媽就仲驚，因為佢個日見到GE係一個細路仔…
而呢個先係事件GE開始。
咁我地係住村屋2樓，要上樓就先係地下穿過道電閘再行樓梯上2樓再開屋企門先到。如果有人按鐘，我可以係屋企入面望落去再按制開門比佢。
自從我媽見到之後，每晚差唔多10點到就一定會有"人"按鐘，但每次望落去都係無人係到…樓梯個盞燈就不斷狂閃…最慘既係我道大門，實心木做，推都要用D力，但係唔知點解個時開始鎖唔到門…就算關門佢都會自動慢慢打番開。淨係呢到已經嚇到我同阿媽死。

但仲有再奇怪D既事。當時仲有ORANGE呢個台。有用過應該會有印象SIM卡係白底中間橙色，而好耐好耐之前既SIM卡係差唔多全橙色既。我媽係銀包到無意發現到張橙色SIM卡，我媽就放入手機睇下咩料啦。點知入面D電話資料係10幾年前GE資料，重點係張卡打得出，但係我媽好耐之前已經取消左個張卡換左另一個號碼。呢件事令我好決心搵人搞搞。
佢去問左個靈媒，個靈媒話佢公司有兩隻靈，女個隻跟左番屋企。仲問我媽養唔養，因為係會旺我屋企，我媽已經嚇到瀨屎就緊係唔制。就問點送去佢。之後靈媒話一送就送哂一對走。所以我媽係屋企做左次法事請走左。之後深夜係公司就請走埋另一個。
好記得當時請走個陣成間鋪都有寒風吹出黎…

為左玩而嚇人，人真係好慘...有心臟病都嚇死..
好彩絲打你見慣大場面無事咋

真人真事 我同埋幾個朋友租咗葵涌區嘅工廈夾band 我地嗰層得我地一戶 因為客𨋢壞咗好耐都冇人整 我地一定要用貨𨋢啦 貨𨋢係上下拉手動嗰隻黎 每一晚凌晨 基本上成棟都冇人 我地落去食宵夜 一路行後面聽到操兵聲 去到𨋢口 唔洗㩒𨋢 部𨋢自己識去自動開閂 落地下 完完全全自動 啱啱搬入去 我個朋友話好驚 跟住病咗一個禮拜 跟住到依加習慣咗 不過得凌晨時段先會全自動 有時冇咗好唔慣

好撚猛喎

其實我明白,好多時係房既問題,未必酒店所有房都有野
試過住屯門某間有私人沙灘既酒店
頭2次入住都好舒服,平日又平,6百幾就有一晚,所以生日都會去慶祝住下
以為終於搵到間唔錯乾淨既酒店
第3次入住就出事

我同男友習慣會熄燈訓
其實訓到中途,我又扎醒
有一股好強烈既不安,壓迫感
係直頭感覺成個空間好危險

我開始感覺張床有d搖
我心諗有無咁誇,一定係我自己驚得滯出左幻覺
迫自己唔好諗訓覺
但我都驚到要拉住男友隻手,安心d

過左一陣
男友果邊既床頭燈,拍一聲開左
我以為係佢開,就問男友,做咩無啦啦開燈
佢訓到死豬咁
我拍醒佢,佢去熄

有住過呢間酒店既應該知
成間房既燈制都係床頭舊野到
係要用手大力禁制先會開關

咁我已經驚驚地,男友都捉緊我對手話無事既,訓啦

過左30秒
拍....又開左
男友又走去熄

過一陣
拍....又開左
今次我見到男友都驚驚地
佢話,不如開住訓啦,就無理到
男友驚驚地背住燈向我果邊訓

我唔識講,我感覺到我腦個磁場好似開衡左咁
可能係腎上腺素問題
令我更加精神訓唔到,留意間房既一舉一動

因為地下係木板
會聽到近男友床尾果邊既木板有d聲音
姐係好似有人踩上去咁

咁到咁上下,我真係攰,開始放鬆個人就黎入睡
眼尾望到木板發出聲音果個位
有一團灰色人咁高既一團煙

嚇到我即合埋眼,用被蓋住
捱到天光

執好行李,連喼衝落去食完早餐即走

我條仔訓覺個時 磨牙先恐怖
驚到係個lin頭到貼符
驚隻鬼咬爆我lin頭

個女人同你say完個hi就俾你上返去？

大部分都係我老媽子經歷 佢係好易發夢見到先人個類人黎
我就本身冇乜點奶過嘢 頭兩單都係住係佐敦岀事

1, 當我仲讀緊幼稚園就升小學，有日老媽子陪我係房準備瞓晏教個時，我見到廳岀面嘅皮球忽然係到彈下彈下 好似有人玩緊一樣，老媽子即刻反鎖道門 個皮球個時放咗係個盒到 無可能會郁到 。
到依家都仲記得個皮球係咁彈彈下

2, 呢單老媽子差啲俾隻嘢搞到顛咗

都係我細個時發生 話說佢同老豆係到吹緊水，老豆就入咗廚房整嘢食 但係佢行入房拎嘢見到老豆行咗去廁所，點知轉個身岀返廳老豆仲係廚房。老媽子問佢頭先有冇去過廁所，我老豆話一直都係廚房冇岀去過。
好似識分身術咁，明明老豆係房下秒岀廳就又見到另外一個老豆。
老媽子個身體愈黎愈差，要長住醫院。
嫲嫲聽人講揾咗個問米，問米個女人話個個男人睇中咗我老媽子，想拉佢落去做個個男人嘅老婆。
之後講咗好耐數，又燒咗一堆紙先冇事。

仲有好多 不過係街用手機唔方便打，你地有興趣嘅話夜少少再打

今日最後一個故事,其他遲d先分享

我其實初初真係好驚
但見習慣左
大多都係見完就無野(綠色例外)

靈體有分幾種
1. 佢係佢自己地方做緊自己野,係你時運低見到佢,無影響(一般你戶外見到)
2. 你侵占左佢既空間,佢會用方法令你知道佢存在,想你離開(大多酒店既靈)
3. 跟住你,令你成日見到佢,感受到佢,有目的既,就係想你燒野比佢,超渡佢
(屋企本身有/係其他地方得罪左招野返黎)

我阿爸都算係唔信有鬼既果類人
但幾前年發生左單野,改變左阿爸呢個諗法
就係屬於第3類,我阿爸比野跟

如果要講成件事既開始
就係阿媽有一晚夢見,有個三十幾歲既男人,拍我地門話要搵阿爸
係夢中,阿媽唔識呢個男人,就答佢你搵佢咩事呀?佢唔係到
個男人話,佢爭我錢未還呀
之後阿媽就醒左
呢個夢佢無講,直到幾個月後,阿媽先明白個夢係咩事

幾個月後
阿爸開始咳嗽,感冒,睇左成2個月醫生都唔好,中西醫都睇過哂
越來越嚴重,開始發高燒,食完藥都唔退果隻

(以下既事都係經媽咪口中得知)
阿爸開始發惡夢,去到一個沙灘,有好多人行來行去
夢見有一班人,以男人為首,話爭佢地錢,想打交
阿爸就話,我驚你呀,呢度咁多人,你夠膽就打呀?!
之後打打下就會扎醒

有一日,我下午一早就出左去無係屋企
daddy訓完7點幾行出廳,話見到"我"係廳行去廁所
佢仲問一句『阿xx,你唔係話下畫出街咩?』
佢話"我"無答佢
佢想去廁所,以為我係入面就等左一陣,最後發現廁所根本無人

阿媽都係現場,佢話嚇到佢好驚,果晚得佢地2個
我夜晚返黎屋企,入房睇下daddy

以前成日聽人講,印堂發黑我都唔明
我親眼見到果一下,daddy成塊臉係好似比一團黑色既野包住咁

我同媽咪商量咁樣唔係辦法
(果時我有法力果位親戚已經離開人世了)

媽咪去左查日腳<-其實我都唔知咩黎
好似話係前世既人黎

印象中都反覆燒左幾次野
最後daddy既病先慢慢好返

我雖然信有靈體,但前世今生我就唔係太信
呢件事令我開始有d重新去思考,原來一直流傳既觀念,可能係真

呃,上面漏講左

我阿爸病緊果陣...
我阿媽有一晚扎醒, 見到有一個三十幾歲既男人,
企左係床邊,好惡咁望住阿爸

當佢定過神,就唔見左
嚇到佢即時念經

就係因為佢見到(第一次見)
佢先去查日腳,燒野

唔係佢都唔覺得係好大件事

有幾條坑紋 寧寧舍舍 左右額頭 都摸到有一至兩條一條長幾條短 好彩唔係正中間 唔係就變哈利波特

Hi你老母呀

我又出番嗰先！識我嘅朋友勿相認

話說小弟由細到大都睇到果啲野，

今次主角喺朋友A，件事都發生咗幾年，果時仲讀緊書

A有至少一嗰星期冇返到學（果時走堂好常見）

咁果時以為佢去咗旅行或者返咗大陸玩（果段時間冇聯絡）

過咗兩星期左右A終於返番學，緊係問佢去咗邊

佢當時淨係話番左大陸，

過左冇耐，有一次上去佢屋企玩，當時佢屋企係冇果啲

野，大概到中午左右要出街搵食野，咁佢就去左換衫果時

我已經著好鞋等佢，我打開大門諗住係外面等佢既時候，

望到大闡外面正正門口果嗰位痞咗個小朋友大概六七歲左

右，一兩秒就消失咗，我見到之後當時冇出聲直到大家落左樓

講返頭先我見到嘅情況出嚟，佢睩大隻眼望實我，問係咪講真

A先講番原來佢消失左果兩星期番左大陸拜山，但途中係啲草堆屙尿，原來果嗰位咁口口有個金塔

條友仔一番到香港就嚟料，俾隻鬼上咗身，佢形容自己

俾鬼上身果段時間日日都好似發緊長夢咁，一醒就覺得

好攰見到嘅野都係濛濛瀧瀧咁，又開始訓番（每次一訓

番就係果隻野控制緊佢），佢屋企人話佢上身果時，係

度爬嚟爬去，又食地主啲香爐灰，仲想跳落街，佢老豆

老母請咗一個星期假睇住佢，最後帶咗佢番大陸搵師父

搞。原來上佢身果嗰就係佢果日屙尿屙中金塔果隻小朋

友鬼。但係又俾我係佢屋企門口見到，先同我講番起呢件事。

呢個世界無鬼 就算有鬼都係個人心有鬼

第一單：
小學果陣有個高年班同學起地下音樂室撞鬼
因為真係鬧到好大所以學校都出黎講話要做野
叫我地班小學雞唔洗驚
（個音樂室長期陰涼低幾度，學校隔離墳場）
第二單：
唔知算唔算靈異
之前有晚3，4點訓訓下我家姐無啦啦慘叫
叫到好撚大聲好撚淒厲，鬼片都冇咁恐怖
嚇撚到我果晚成晚唔敢出房
跟住第二日問返佢佢都唔知咩事

其實我由細到大都無靈異體質，呢方面完全感受唔到異常

有時都唔知算唔算係

1. 有時出門或者返屋企，我未行到個lift禁制(至少仲有幾米距離)，個lift門就會自動打開，無人出入，好似有sensor detect 到我咁

2. 之前返大陸去親戚度住，因為唔夠床，所以我唯有訓化妝床(有個窿放頭果啲)，訓兩晚，兩晚都俾喪屍追，啲喪屍仲要係同一間屋住緊果班親戚，嚇到我唔敢再訓果張床

p你個k
睇靈異post係度ff緊你地d文
搞到我眼濕濕

嘩好驚驚喎

由細到大都有唔少呢d經歷 分享一個最近發生嘅
我自己不嬲好鍾意食野
但係平時食好多野都冇消化不良嘅問題
鬼節嗰排有一晚屋企人煮左餐好嘅
我食左之後到左夜晚個肚就勁唔舒服
又痾又嘔搞到成晚訓唔到
第二朝即刻睇醫生 原來我急性腸胃炎
但係我嗰日明明冇食過海鮮同唔熟唔衛生嘅野
之後我食左幾日白粥 都慢慢好返食到正常野
點知食返正常野嘅第二日 我又突然之間又痾又嘔
去睇醫生又話我腸胃炎 我一路腸胃好好
未試過腸胃炎 但係今次一星期內連續兩次腸胃炎
咁我屋企不嬲有d迷信 我阿媽就識得個師傅
俾左我八字個師傅算運程
但係冇將我腸胃炎呢件事話俾個師傅聽
點知個師傅算到 話有個阿伯跟住我想問我攞野食
仲講埋個阿伯姓乜 嚇到我成個月都唔敢出夜街
之後個師傅幫手燒野俾隻野我就冇病過

分享下

以前試過同朋友返大陸玩，住左間酒店幾搞笑。 我地4條友，分兩間房，但床頭塊牆係相連嘅 姐係我喺床頭敲牆，住另一間房嘅朋友係聽到的。 之後我同另一個朋友就係咁敲，之後另一間房啲朋友頂唔順太煩就過黎屌鳩我地

後尾我同另一個朋友傾心事，之後已經半夜大約3點，我地無啦啦興起話不如大大力敲牆激下另一間房啲朋友。

之後我地就敲幾野，跟住佢地又回敲返我地幾野，跟住我地發現，我地敲幾多野，佢地就回返幾多野，就咁玩左分零鐘 好無聊

之後我個朋友突然大叫，好撚驚話見到對住我張床嗰塊鏡入面「有個女人」，咁我打左個突，心諗：塊鏡就對住我張床，咁我坐左喺張床上面玩緊敲牆，如果塊鏡真係照到個女人，咁個女人可以喺邊？

我即刻嚇撚到彈起身，之後我太驚，就同我fd孖舖。

第日我同我另一間房嘅朋友講返，佢地話琴晚一點左右已經訓左⋯⋯

然後腦入面啲影像不斷浮現：凌晨三點，鏡，女人，敲牆⋯⋯ 成個人勁寒⋯⋯ 然後即刻換酒店

見就冇見過喇，不過有單就幾有趣嘅。話說當年去外國讀書住宿舍，開頭無人無物悶到嘔。直到識到d人先知原來間宿舍都幾多鬼故，咩男浴室有女人喊呀，二樓窗外有「人」企係出面望入黎，等等。

住咗大概一個月都無乜野，直到有晚識到人有副麻雀，咁大家就好興奮咁喺我房開枱。打咗幾舖終於到我叫糊清一色，咁我就預咗無人打比我等自摸。點知摸曬又無，check下邊條契弟扣起又無，再check下d牌原來無啦啦唔見咗兩隻，但係一開始明明齊牌。屌咁難得先有牌打，我地幾條友當然即刻周圍喪搵同互屌邊條撚樣玩野收埋，但係反轉成間房都無。我心諗唔通呢度真係咁堅，咁大家就散啦，都唔知係唔係嘈親佢地。之後一路都無乜野，除咗體驗咗人生唯一一次比鬼壓之外，都係正常擘大眼睇野少少模糊全身郁唔到之後好攰訓番咁，住多半年就出咗去租屋。

過咗差唔多兩年到，有次識到個香港人講開我以前住過宿舍，條友即刻好大反應咁話聽人講好猛喎。佢跟住就開始講d鬼故啦，講講吓講到一個麻雀故，我一聽就知係我果單但係多咗d咩陰風陣陣呀又有聲又剩。我無踼爆其實無乜野，只係講咗間房係我嘅，我有份打同唔見咗嗰兩隻係一筒同五索，佢就呆咗呆好似見到傳說中嘅人咁。

唔係

屌

以下為好多年前既親身經歷
有一日去完人地屋企玩 大約兩點幾走 要搭通宵巴先番到去屋企果頭
落車既時候都已經3點零 啲風吹埋黎 寒到打左兩秒冷震

咁係果個站番屋企 就要上去一個商場5樓 再行多幾分鐘先會到屋企樓下
日頭我就會用電梯上去 但果時咁夜 見到個電梯都收左皮 正常人都唔想行上去啦
我就諗住去搭𨋢 屌你老母啲防煙門比風吹到e e聲 都咪話唔恐怖 利申 我唔信有鬼 所以都冇乜點理道門
入到𨋢 好正常咁禁左5樓 冇咩事發生
叮一聲 以為到左5樓 就行左出𨋢 道門關左先知佢係2樓開左門 但部𨋢已經上撚緊去
果下其實有少少心寒 但本身唔係好信呢味野 所以好快冷靜番自己

我就行樓梯上去 沿途啲燈唔撚係好暗就係閃閃下 加埋每級樓梯裝左啲19防冼鐵板 每踩一下都啪啪聲 搞到個腦係咁亂諗野 越泥越驚 無啦啦上面有啲啪啪聲 即係啲板既聲 好似有人落緊泥 響左幾下就停左 我淆撚到仆街 我就係心入面係咁同自己講 冇事既冇事既 傻9想嚇我？ 食屎都冇咁早
我就keep住咁 行到5樓 到最後都係見唔到有人 希望係幻覺
一到左5樓 推門出去 就狂奔番屋企

好寒呀屌

比我我會即刻入去打鳩佢 咁樣嚇鳩我

半夜三間搵的士搭，見到有架紅的著晒燈但冇人停左係等客嫁地方。
繼續向前行，有另一架郁緊嫁的士係到，
佢係我岩岩行黎個邊轉出黎
咁岩佢應該都見到停左係到個架的士
我見依架的士有司機， 所以上左佢車。
上左車，
司機： 做咩唔上頭先個架既？
我：我都想但車入面冇司機
司機： 下 我見你行過之後 我仲同入面個師兄say hi 添wor ! 點會冇人呀
我：真係見唔到有呀 呃你做咩
（唔知算唔算係）

P.s. 個架冇人嫁的士 我係行到好近 很肯定唔係借位所以見唔到司機

留名睇
經歷就無 但細個中學旅行去鹿頸
咁回程嗰陣上旅遊巴 揀咗坐右邊前排 毒撚無fd就一條友坐
點知坐坐下 突然不斷有把女聲係耳邊講野 係咁問我叫咩名… 嚇到全程標冷汗
後尾眼訓 訓醒就無事了

記得幾年前我仲係訓緊上架床
半夜訓訓下醒左 feel到有"人"係床邊望住我
一擰過去望就見到一個隱約見到五官既白色面望住我笑
一見到我望到佢就笑得再勁d 咀角去到耳仔果種
我即刻心裡大叫 屌你老母咪撚玩啦屌
心裡瘋狂講粗口 之後佢就消失左
到宜家我都唔知我係發緊夢定真係撞鬼

有興趣

有次上女朋友屋企，女朋友住單數樓層，大堂既電梯有兩部都係去雙數樓層，見單數樓層部電梯係最頂，就廢事等，入左部雙數樓層既電梯諗住行落一層算，途中有個小妹妹同我一齊入電梯，我禁10樓，見個小妹妹冇禁制，諗住另轉頭望一望，眼尾望左一眼，成身郁唔到，部電梯重力超勁，到十樓先再郁得返，即刻狗衝落樓梯，望返轉頭，個小妹妹影都唔見埋

追到live
日頭睇無野 夜晚睇好x恐怖
聽日返早 想早d訓
但宜家驚到pk

再分享多個
有次同女朋友返大陸飲完野，朝早去左7天連續式酒店開房，訓訓下聽見出面走廊有人播歌，一開始都冇為意，但係把歌聲越行越近，直到把歌聲去到我耳邊，我果刻心諗:仆街，唔係有賊偷野呀？另側面開眼，乜閪都冇，然後我成身郁唔到，我就知又瀨左野，左手一邊meet女朋友手臂，一邊叫:快啲走，但我知其實係完全冇力叫出黎，跟住我對住天花板講左句:對唔住，唔好搞我啦，唔該。然後張被好似有樣野抽走左咁，成身弱脫昏迷，訓醒後，拿拿臨拉女朋友走，同佢講左成件事，佢話好似隱約聽到我叫佢走，但佢完全閪迷狀態
利申:前年上年遇到類似事件不下十數次

咁撚方便 有無唔該人

我都有幾個，不過唔及樓上嗰啲咁有故事性，短篇啲啲

1. Soc 房

大學year 1 果陣我就有上莊嘅，有一日得我一個喺soc 房度做嘢，做做吓嘢見到soc房出面好似企咗一個人唔郁，咪睇吓係邊個，一出到睇又冇人。
咁我就繼續做嘢，眼角梢到果影仲喺度，好似有團黑影，仲行近咗我。初初我以為眼花，因為個團黑影唔係好深色，我繼續做嘢，但係如是者重覆咗幾次，我發現佢愈嚟愈近我，仲有種壓迫感，之後我就淆底走咗。
（大學喺港島）

[size=4]以前細個試過新年買左個氫汽球
因為我係訓上格床
我臨訓前將個汽球綁住係床邊D欄
個晚半夜冇啦啦訓醒左
坐左起身捽眼既時候
見到有個人扶住係爬樓梯上上格床個位
Sorry for 1999

喂我都係 成日覺得有人捕住我咁

差唔多3 點了

佢係我初中回憶黎

Google 搵唔到迪偉呢單野
巴打介唔介意講多少少？

+1
我都未聽過，想知完整故事

bug

唔知係唔係

之前返工（ 港威大廈2期），我最後一個走， 我熄曬所有燈諗住走， 帶住耳機聽住古典音樂， 行到貨𨋢附近既位置， 腦入面突然之間有一把“女人聲” 係到尖叫（2秒左右），嚇到我打冷震扮冇事馬上急步離開

我分享一個先
我交代下背景先
我有時見到鬼，有時又見唔到，有需要時就實見到
而我係有修佛教密宗

有一日夜晚去個朋友屋企
而佢屋企係一樓，出面就有得爬出去
姐係有個頂去俾下面行過嘅人遮雨咁之類果種喇

曾經以前就有個女人著紅衫紅褲跳樓
就跌正係啱先講個頂到，咁果時會boom一聲架嘛
我朋友同佢呀媽就醒左拉開窗簾睇喇，咁當然唔慌好睇喇，但恐怖在呢個女人跌落黎時係望住佢間屋，佢地打開窗簾後，又咁啱唔好彩同個女人有眼神接觸
自此之後，佢呀媽訓教，就會見到果個女人係佢間房到同佢呀媽嘅位置相反咁浮係空中望住佢，有時清醒見有時就發夢見咁，有時正常樣又有時恐怖樣
而且仲會影響到佢呀媽精神失常，有試過係農歷七月無喇喇起身"鏈"佢老公條頸咁

咁我去前就同我講左以上嘅，叫我有定心理準備同幫佢望望，咁我咪話冇問題
咁去到佢屋企，我就叫佢打開房門喇，咁就黑曬嘅冇開燈，但就見到有個女人浮係空中望住張床，咁過幾秒佢就望過黎，變埋個恐怖核突樣黎嚇我，仲伴隨住一股不友善嘅氣息，又或者叫殺氣喇，咁我就梗係叫我朋友關翻度門，就後我只好用結界封度門先繼續打下機傾下計

咁之後我同我朋友講唔搞搞佢唔掂喎，又影響埋你呀媽，佢竟然答我習慣左就算喇，我真係俾佢吹到漲一漲，勸多兩次都唔得就放棄左冇提

其他有人想知先再講

系你老母 吾你老豆

手指郁到

同埋果陣攬住女朋友訓，隻左手比女朋友個頭壓住左，可能隻o野身型唔夠我大 留返幾隻手指我郁下

有無起雞皮

咁之後點呢

期待分享

仆街我好細個都夢見過個表弟變左喪屍追住我地咬， 叫極佢都唔認得我

呢個都好恐怖
以前我都係訓上隔床，成日都覺得有野望住，但我就當然唔會去望下係咪真係有人望住我啦，太驚見到你見到既野，無勇氣望，都係訓覺算

有一次 大約12點幾 小弟打完機 坐左係廳諗住去廚房飲淡水 之後返入房果陣 眼角feel到廁有人 （對門開左一半） 我就一腳踢開對門 點知⋯⋯原來我阿媽去緊廁所
其實果陣少少淆 但冇理

個陣見到個個「人」望住我
我大叫完老母就入左黎問我咩事
個陣仲細咪話比個汽球嚇親

其實我唔知算唔算（靈異） 因為我個陣得3，4歲 但係我超記得
細細個唔係玩，食 就係訓 我記得係訓宴交 個陣係夏天 開咗冷氣 我訓訓吓聽到有人叫我個名 個把聲係係啲公仔（係我張枱度）度傳過嚟 我係叫我媽入我房救我 但冇反應
我嚇到喊住沖出房搵我媽 話個公仔係咁叫我 佢問我係咪發夢 我之後入番房 個公仔又話 同我玩啦～ 我好嬲咁同個公仔講 唔好阻住我訓交 然後我打佢 之後到依家都有靈異野經驗過

嗯

係咪睇得walking dead太多

交咩啫？

以前返鄉下
咁我鄉下屋企前面有一排吉屋
有好多流浪貓係入面住
以前好唔識死咁遞高相機影啲貓
次次咁岩影完第二日都發高燒
之後冇影就冇再發燒
唔知關唔關事 總之就好邪

五六年前有晚十點幾返屋企，經過附近個公園，入面好多比呀公呀婆做運動果d用具啦，果陣係夏天但一啲風都冇，但係行到公園附近好撚寒然後行到部機前十幾米到，就見到兩部機自己係到轉(左邊係用手轉，右邊係踩單車果種)，我望望附近一個人都冇，嚇撚到沖撚返屋企

土地

認起細細個同屋企人天台燒野食
燒完之後望落街見過對面有一大堆白色衫白褲人
仲要我同阿哥都睇到
之後叫埋阿媽問佢係咩黎
唔記得佢話d人傳教定做白事 唔好理

第二個就係有一次訓上格床見到下面好似有人玩緊電腦以為係阿哥 係咁講野會都唔理我
落床又唔見佢
之後入廚房先知阿哥一路無入過黎

話說一直都覺得屋企有家鬼
敢想知之後再講
敢依幾日一直都有追post睇啦
今日就星期六本來就一覺訓到中午既
敢基於工作原因 我八點起左身返一返左公司
敢期間我由#3xx睇到#57x
敢我個日本身都比較大膽同中意靈異野同睇鬼片
（作為一個邊緣人 當然自己一個去戲院睇左幾年鬼片都獨自一人
敢我一路追就一路諗到底比鬼壓同其他事發生係自己身到會點呢
敢我剛剛9:45就返到屋
開頭訓住打下lol 之後都係算啦毒自一個 訓多陣先
敢點知一訓落張床就中左一生就一只壓
個過程好短 應該無一分鐘
因為臨熄手機前 有諗過打丁
所以個下爭壓緊
敢突然我開始聽到好似有段英文生字定唔知咩
我意識到怪怪地個時就好大力爭開眼但開唔到
突然把聲好急速敢不斷重覆 敢我就即刻感覺到估寒同驚
用好大力敢動下身都係動小小 敢我無助敢想求救（我媽係隔壁房玩緊手機但我個下聽唔到 好意識返先聽到仲好撚嘈 阻人訓教
敢我叫救命個下就好比似比人拎野塞住左把口敢叫到呻吟敢既聲一下就發唔到
敢我就不停默諗粗口
敢好快就段重覆既口號 我都瞬間諗唔起把聲係講明
完全聽唔明同好似無咩記憶敢
敢我開始聽到門外有好嘈既聲 敢依到我到失憶了
我個時有諗係正常返定係佢玩笑仲玩緊
敢之後就開始聽到我媽電話d聲
我依家諗返起其實我隻眼可能開到
但我都死都唔敢開
依家瞬間唔敢訓 開電腦開燈 上埋三哥打依篇1999既野

試過係London 機場某酒店訓一晚，第日早機。
床尾一米之隔有掛牆電視，同茶几。茶几上面有個煲水壺。
不嬲都對靈異野無感覺，但係到第二朝7點鬧鐘響完，醒左係到玩電話，無啦啦個壺自己煲水
不過無理佢

我淨係記得個咁字,其他內容無印象

點解要用咁多個敢

敢你老.... 睇得勁辛苦

前後十分鐘 個人仲謊緊

唔知呢度有冇人屋企信觀音
細個屋企得我同阿哥
咁阿哥瞓緊教 我就玩緊玩家 仲記得係百獸戰隊
咁就排哂出黎 玩具同玩具隻抽啦
打打下見到觀音像果度有個人好奸咁望住我 睇真d 觀音黎 嚇撚到我鳩沖上床
依家大個睇番 個觀音像令歪左面 仲要吹頭果塊面復射照到個觀音 次次都唔敢望

今年7月節，係屋企影緊bb玩，笑得好開心，卡卡笑。片尾錄到怪聲，我聽左好多次都係突然有把女聲「丫」，笑左一聲，但又唔係我把聲，咁就send比家人聽(用FB msg)，佢就話可能係抖氣聲。
咁都無理佢，但一個月之後再聽返，條片無左聲，得畫面。又咁岩家人就跌爛左部電話，開唔返個隻。去返FB msg 搵返條片，又係無聲。好邪

咁你入唔入去
我照入唔理，而且順利上落，乜事都無

我試過夢見我表弟成身好似大樹菠蘿咁有鈍釘，而且成身青色，係咁想走埋黎搵我玩，嚇到我一仆一碌

有個friend，佢老豆唔信依d野。後尾佢爺爺過左身，佢爺爺報夢比佢老豆，話唔夠衫著，要比d衫佢。咁佢老豆唔信架嘛，以為日有所思，夜有所夢，所以無理到。但過左一排，佢大伯打比佢老豆 (兩兄弟關係唔好，少來往) 話：呀爸報夢話你唔理佢，佢凍，要比d衫佢。之後佢老豆嚇到仆街

我無睇過Walking Dead，而且唔睇任何鬼片同喪屍片

我成日形住有家鬼
但呢幾年我屋企裝過修後就好似唔見咗

阿嫲話香港某主題公園酒店好多鬼
佢嗰晚死都唔肯留低過夜
最後成家人即晚checkout返屋企

哇，d錯別字勁恐怖

屋企以前有福碌壽像
我見過福碌壽像郁
好似slow motion 漫畫咁逐格咁郁
最後佢地好似見到我..

另外細個新年
阿媽好鍾意去親戚屋企打牌打到好夜
我又要陪佢 唔知做乜鳩
走時已經零晨2點幾 搭的士由青衣返彩虹
中途係公路經過一個墳場
唔知你地知唔知邊度
我一望倒後鏡
見到有一團黑色半透明既物體望住我
佢係有雙眼 見到係人形黎
佢舉起隻手向我做個動作
係手指向內彎個動作 重覆
示意叫我過去..

唔知算唔算靈異事件。
記得我讀初中嗰時同老竇鬧咗場交，然之後我死死地氣咁走出咗屋企，嗰陣時大概係凌晨一兩點。
我嗰時係住公屋嘅，個格式係好似Y字型嗰隻。而樓層越高單位就越少，最高嗰層細到一眼睇哂（一共十個單位左右），而且係無後樓梯。我嗰時就住喺最高嘅19樓。
我走出屋企之後就揸著部手機狂同朋友SMS，然後就一路Send一路落樓梯。嗰時或者太過悲憤，我只係專住係SMS度完全無留意到落到幾多樓。
一路同朋友傾緊計嗰時突然間佢問我喺邊，咁我咪睇睇落到幾樓囉。
.
.
.
「18」
左手邊個牌如是說。
咦？我行咗咁耐都只係行咗一層樓？
你地都知㗎啦，個人火滾就無咁冷靜唸咁㗎啦嘛，咁咪同個朋友講我喺18樓囉。
之後又一路SMS一路行咗陣，咁我又睇下去到邊啦。
「18」
我肯定係嬲到痴咗線…
之前唔知喺邊度聽過話個人太攰可能會出現你以為自己行緊其實你企咗喺度嘅幻覺。應該係，除非唔係。
正當我唸緊我係咪應該睇下醫生嗰時…
「咁夜仲喺度做咩？」有個看更由下面走上嚟問我。
「我只係周圍行下散下心。」
「咁夜先嚟散心…？快啲返屋企啦。」佢講完就上咗去上面。
我點又關你乜事喎…………雖然我係咁唸，但係夜晚四圍走又係幾危險嘅，我啲火又下咗四成囉，咁我咪即刻返去囉。
最後我無乜嘢發生就返咗屋企喇，至於返屋企之後又發生咗啲咩事就係後話啦。
不過事後唸返起，咦？個看更去咗邊？

睇咁多忍唔住分享

話說係幾年前一個基督徒老師分享既
佢同埋其他幾個老師去旅行
其中一站係去柬埔寨（無記錯應該係）
去睇集中刑既地方 劇佢形容呢嗰度好多人形俘虜骨頭
而且係真 係世界大戰留低嘅 總之個感覺已經好邪
途中仲介紹啲極刑嘅方法 例如係個人坐係張凳上面 而側邊有條柱儲上面有眼螺絲釘打橫放 好似電鑽咁 行刑嘅時候就一嘅鑽落人個腦度 左路入右腦出咁上下（聽到嘩一聲呀屌）
但由於係基督徒嘅關係佢冇特別在意
就係個晚佢返到酒店準備訓
佢話佢一瞌埋眼 不斷有燈光閃 個感覺就係你瞌埋眼有人用強光照住你一樣 但係間房已經熄晒燈
係呢個時候佢唔敢出聲 唯有開燈瞓睇下會唔會好啲
點知一開燈都係咁 之後佢不斷念經文
但最後佢都係成晚訓唔到
跟住佢就眼光光到天光 到第二朝佢問返同事
原來個同事都係咁而且成晚都訓唔到
好彩離開左酒店之後無事

有冇巴絲可以分享下去呢啲地方嘅經驗

仲要望住你，咁係男定女，惡唔惡相架，之後仲有無見過呀？

係咪冇開光 我屋企尊觀音好莊嚴 可能細個成日念佛經

More 好吸引

之前有排我成日夜一夜都唔訓覺
係廳開住部電視黎上網
雖然電視我就唔睇架啦
但諗住開著部電視，有啲聲無咁靜焗
咁我屋企人習慣睇TXB個收費台既，個晚就係播住收費台
突然間有一下我想轉台睇下有咩野睇，咁就一路轉一路轉啦
點知轉到一個台（記憶中係電視劇台）
見到個應該係劇集廣告咁既野，我見到個幕係一班小學生係個班房到，面向黑板坐係到，應該上緊堂，突然全部人擰轉面望鏡頭，個樣扭曲晒好恐怖
咁我嚇一嚇咪轉台轉走左，但又好好奇係咩劇咁恐怖
轉返過去已經播完，個時我估係套日劇惡夢小姐既廣告啦
點知之後幾日再睇都見唔返個幕，我到而家都唔知個晚我係睇到啲乜野

伯母啲骨應該俾你踢碎左

係gay 靈

屌，呢啲做人做鬼都正仆街。
平時翻工都會有啲咁既人，成日諗住搵啖飯食姐，洗死呀既心態，點知硬係有呢啲綠鬼咁款既人出來chur 你

下半部份呢

細個有次搭搭下lift，聽到用手掌拍lift頂既聲，仲要係有節奏咁啪啪啪三聲。重複左幾次，越拍越急

聽完好心up

巴打 你呢d好正 more

係電梯郁唔到果陣有

+2

Hi乜鳩

同埋尔地有冇試過無意中行過去一d地方，但之後再去番就點都搵唔到，同埋問人都話唔知有呢個地方。

話話細個有次落街同人玩捉伊因，咁我就係商場d樓梯底搵到個靚位呢埋（係個類似電錶房既地方），當然都冇人搵到我。但之後去番就正係見到幅牆，冇左間房。

之後大個左都有一次。話說大家都知poly個舊hall嚴，街外人好難屈到蛇。但我好記得之前有次想去poly搵fd，咁佢係hall有野搞緊就要我等陣。咁我就諗住自己踩上去（果陣唔知hall難入） 結果比我係地下果層唔知邊個位搵左條後樓梯上左去。

之後有次我又想故技重施，但點搵都搵唔番條路

細細個發生嘅事都記到咁詳細

凌晨四五點瞓唔着果陣無端端郁唔倒
過左三四分鐘就郁得番 試過三四次

我係機場做左幾年野，身邊既同事好多都遇過，

有d仲要經常遇見，聽既異靈野真係多到可以出書

細個好窮
所以中四就要出黎送外賣搵零用
工作之一就係要凌晨去屋邨派外賣紙(因為唔畀入信箱同要避開保安)
咁我地通常由頂樓一路派到一樓
兩個人一pair，每個人負責兩條巷，派完一層就喺後樓梯等個partner再行落下一層咁
咁有一次兩點幾啦，我仲好記得嗰層係五樓
我出咗防煙門就行去比較近嘅單位啦
咁我見到一張安樂椅，椅前面放咗一個有轆嗰隻行路輔助器
初初我冇為意，一路行慢慢開始聽到收音機聲，播緊粵曲，但又好沙咁
行到去先見到木門同鐵閘都冇鎖，但入面又冇開燈
我仲要唔識死伸個頭入去𥄫咗好耐
然後就嗅到一陣又濕、又霉、又up嘅味
其實嗰時我都未識驚，淨係唔知點解突然之間好想走
咁我即刻跑番去防煙門度啦
回頭一望張安樂椅自己慢慢慢慢咁搖緊
我即刻同個partner講我要走

自始，我再唔敢夜晚走去派傳單

想知再講

依單野堅

我覺得依單係假

傍晚時分係沙田坐巴士入屯門
過左城門隧道無幾耐經過一間寺果陣
眼履見到個長髮黑影係隔離飄過

呢個堅驚

我都試過見到白煙 我嗰時訓訓下feel到俾野壓 眼光光咁又郁唔到 突然見到團白煙摸我額頭然後我就訓着左
咁岩嗰時我公公過左身，而我又係訓緊佢張床
公公i miss you:(

細個晚晚訓教都見到有隻貓頭鷹係冷氣機上面望住我
但大個諗番 香港邊度會有貓頭鷹

驚驚

我都有試過 不過find out 左係lift 槽太應聲
因為啲人係lift 門大聲講野

呢個唔明，隻嘢明明入到黎，做咩要撞門！

敢敢敢 屌你咩，打到1999揾鬼睇

你額頭有冇疤

果到應該係係赤柬時期嘅集中營黎，世界大戰冇係柬埔寨發生過
同埋你講張凳上面有螺絲釘果個唔係極刑，係當期時為左令犯人係影相果陣，會確保影到犯人正面而設。
利申:去過

好驚

睇到都覺驚 第二朝你啲同學有冇異樣

中學時跟學校去summer camp
成班人屈係房仔講鬼故
其實campsite間房就好細既
度房門係半透明凹凸玻璃黎
一入去就係兩邊碌架床
我地坐哂係下格面對面坐
其中一個同學唔夠位就擔左張櫈左背住門坐

一路講一路都無乜野
舊camp冷氣又勁舊大熱天時熱到標哂汗
但其中一個同學不斷嗌涷又拎張被包住自己
背對門口個同學係咁擰轉頭望度門
問佢做咩佢又話無野
講講下帶camp個阿sir敲門入黎問我地做咩係走廊跑
咁我地當然話無啦

第二朝出camp 坐門口個同學先講返
夜晚係咁聽到人係走廊跑
但度門半透明其實有人經過會見到
阿sir第二朝都話 一入房見我地坐定定係哂度
就知唔關我地事
話果度係好邪 我地又撞正七月十四去
我咩都feel唔到 聽完都好撚驚

如果真係可以見到鬼，我想見到我老豆

一個女人
惡唔惡就唔係幾記得 因為個陣見到就即刻大叫老母
好彩之後都冇見過

有架，我屋企人N年前執過一隻。

細個係鄉下
長輩交帶過話遇到野要威過佢就冇事
有次夜晚經過農田見到有野
（唔記得係稻草人震定白影）
跟住係咁爆粗
（當時好撚驚）
點知真係即刻唔見左

無

嗰個我都有追, 啲文筆好差搞到成件事好真實

仲有
小學畢業去長州
同房班fd淆底唔敢訓
自己一個訓左先
第朝起身，佢地話我訓教中途坐左落地下，好正常咁講d佢地聽唔明嘅野，講左陣又返去床到繼續訓
但我冇夢遊習慣同途中冇醒過
雖然可能係佢地昆鳩我

八月十四 發夢
同三個fd返屋企 部lift自己去左四樓(我住一樓)
一出lift 發覺唔係屋企走廊
其中一個fd入左個紙扎門口 叫我地快d走
之後有個呀婆帶住我地塔life
我問呀婆點解我會黎左"呢到"
呀婆話程序出錯
去返一樓我叫呀婆唔好咁快黎接我
呀婆話 "咁你想我幾時黎接你"
之後入返屋企門口就醒左

起身個朝出門口帶溜野返轉頭拎
部life升左去四樓嚇到我鳩縮

香港有塔朋友車見過企係路中心

算唔算靈異經歷？

消失定消化

我又係住走廊尾, 大門下面有條比較大嘅縫, 半夜成日見到有"人"行到過嚟 (有時有埋腳步聲), 但一直冇行返轉頭就唔見咗, 而對面單位冇人住, 屋企人試過睇防盜眼唔見有人, 但我見到對"腳"企咗喺到

屋企人真係乜都賴熱氣
不過有朋友喺K房做過通宵更, 話真係比較猛同多靈異嘢因為咁所以通宵更會比較多奇怪規矩

睇左咁多巴絲分享 想問下 如果瀨左野可以點樣搵幫手 如果冇宗教信仰的話

凌晨去廁所千祈唔好望廁所天花四隻角

點解你會住香港嘅酒店？你屋企喺香港咩？

讀小學個時坐窗口位
上堂唔聽書就梗係望下街
咁望出去就係條馬路
個度有個燈位
有一日望望下見到燈位停個啲全部都係的士
覺得有啲奇怪又無聊就係度數下有幾多架
數數下轉燈啲的士就行喇
咁我就望下啲的士行去邊喇
望望下忽然見到遠處有架紙扎車係度行緊
記得車身係粉紅色
但太遠同方向唔係向我睇唔到有冇人
個碌我印象中(感覺上?)係冇郁既
之後梗係諗住問下後面個同學睇唔睇到
但叫完佢轉個頭就唔見左

我屋企厠所一開門就有塊鏡
夜媽媽屙尿成日好驚一開燈照到後面有野
但好屎忽鬼次次入都會望下

影黎嫁炸

住十二樓洒店有野叩窗

屌, 我都係半夜最經常

終於追到 live
有冇巴絲半夜睇？

可能巡天台呢

嘉道理農場暨植物園動物保育部主管艾加里博士指，相中的貓頭鷹應為年幼領角鴞（Otus bakkamoena），是其中一種香港常見貓頭鷹

我又分享下

有兩次經歷都幾深刻。
第一個就係去扔垃圾既，咁屋企去垃圾房就要經過兩度防煙門既，咁個晚就如事者去扔垃圾，我就一手揸住袋垃圾另一隻手用緊電話，就用個膊頭推開第一度門，當我推個時就好自然望下防火煙門個塊透明玻璃，廢是有人係門後面，就係個一瞬間，我見到個黑色既人頭影 ，嚇到我跑左返屋企，袋垃圾仲拎返入屋

第二個就係同細佬有晚凌晨肚餓去食麥當勞，食完就同佢一路行一路吹水當散步咁，行行下就行左去一條有廟既小路，唔知點解突然間就全身起哂雞皮，凍到好似放粒冰入你衫入面咁，但個陣係無風，細佬仲行到有汗 跟住就拿拿聲叫細佬返屋企，不過好彩事後咩事都無

細個試過都係半夜睇大台, 播金田一, 應該係做緊異人館殺人事件解謎嗰part, 做到金田一推理到個犯案場面太恐怖, 嚇到我嗰晚失眠
之後唔知做乜屎忽痕, 走上網諗住睇返全集噏乜, 搵嚟搵去都搵唔返之前睇過嗰幾幕, 明明對白一樣, 但啲場口就係唔同晒, 燈光、走位、連演員都好似唔同, 唯有安慰自己因為翻拍太多版, 未搵到當時睇到嗰版

訓唔著我又講多個

有日中學早放，中午倒就翻屋企
撞正壞lift，我就只好撘第部（有三部）
上一層或者落一層樓梯喇
咁我選擇左落一層
我果到就似係私樓格局嘅居屋屋苑黎，u字型8個單位咁
咁我住20樓，就撘去21樓
一出lift要行去尾果到行樓梯
行到走廊一半就眼尾哨到有個單位開住門
就當然屎忽痕望望
就見到個單位有隻手伸出黎攬住個鐵閘
而個單位入面係黑到冇任何光線
咁我就奇怪喇，諗左諗
咁樣攬已經夠奇怪，中午個單位都咁黑就更奇怪
然而外面嘅光完全入唔到個單位就更更奇怪喇
我就再睇下，一睇就發現正常人嘅手長係唔可以攬得曬個鐵閘，姐係隻手比一般人長好多
我果時都知咩料，但又心血來潮行埋去睇，又冇諗過會俾佢拉入去或者突然嚇我一獲金嘅
我就做左個痴線行為，企係個單位面前，用手指掂隻手一下，凍到不得了，凍過冰
而係一掂隻手果一下，一秒之內隻手縮左入屋，鐵閘拉埋，木門又關埋，我果下都呆左，先真係淆底，急急腳走翻落去入屋

之後即晚定第二晚就發夢，又係撘lift上樓（一樣係我果棟樓），一開lift門就見到一度門（個位置唔應該有門），度門就紅色嘅，唔知血定油漆喇，上面就貼左非常多嘅符，而門嘅前面就有好多個人頭飛黎飛去

還有更多
又係有人想聽再打
因為打好長冇人睇的話就廢事打了

荔景？

有咩奇怪規矩？分享下

自件事之後我冇再去唱K，都成十幾年

我係香港住
不過同家人住公屋，冇咩私隱
男友都係仲同緊父母住

所以生日情人節聖誕嗰啲
如果唔出國去旅行
都會係香港book間酒店
同男友過下二人世界

所以一年起碼會住4次酒店以上

凌晨睇先有feel啲

其實係臨訓前先有時間好relax咁上網

彩雲

😚😚

我都曾經聽過一個空少講過佢嘅親身經歷

所以幾有興趣想知道，你地做開地勤，香港機場有咩地方係鬧鬼

有仲追緊

痴撚線重走埋去掂

淨係記得幾個都好幾年前架啦
1. 每個鐘頭要全部人去門口集合報到點人頭, 試過點到多咗人, 但扮冇事, 個經理話最緊要冇少人
2. 過咗十二點唔使巡房 (即係喺門口玻璃裝入房), 無論行過聽到咩怪聲都唔使入房問咩事
3. 有人打去總台落order/提乜嘢要求都好, 第一時間check電腦, 顯示冇開房就可以當冇聽過 (有時員工懶就會當第一次order冇到, 等間房再打去催, 肯定有人先做嘢)

真係好彩嗰次冇事下次咪咁八卦啦

比野咁樣嚇一嚇，好多都已經係陰影，又好難唔記得既

無錯，文筆真係差到一個點，又成日玩鳩自己個阿哥
但好口語化，前文後理又對到，所以都幾真實

例如咩規矩？
係咪唔好亂望閉路電視同數人數

成日半夜睇

睇緊呀，繼續繼續

咁對手個主人你望唔望到個樣架？

問下雨天的海豚，睇下佢解唔解答到你

Detail plx

太恐怖，尋晚仲要得自己一個，唔敢追

你咁大膽嘅，繼續分享吧

我睇唔明個故，到底係班同學真係咁樣望定係佢地特突嚇你？

其實有冇方法鎖曬門窗唔比佢地飛走？拍死佢地會點？

路過留一個

小弟以前做工程公司
剛巧接到某大型機構cctv工程
成單工程其實好順利
到最後交貨試cam個陣就怕到奇怪野
本身個cam影住個位置係大堂出入門口位
而門係向入推既玻璃門
個日試cam做錄影錄咗大概一小段時間(?
之後playback返
開頭play都無特別
突然中段見到隻門慢慢自己推開咗
(隻門有一定重量係無可能俾風吹開）
之後大家都以為眼花
過一分鐘左右,隻門又自己自動開一次
當時D工人好肯定附近無人,亦都解釋唔到點解對門會自動開

幾年前見過疆屍

我住坑口, 有次放工去寶林hea左陣先行返屋企, 途中要穿過景林邨。

當時天色黑哂, 正當就快行到邨口(近化寶爐、遊樂場個頭) 覺得超級寒。

再下意識望下遠處暗角, 正正係化寶爐位隔離企左個清朝服既疆屍

佢唔郁, 額頭有符, 垂直手咁企左係個爐隔離, 嚇到我幾年唔敢再經個條邨返屋企

有
90年代喺大埔火車站附近見過

上面打咗

前幾日睇完個post
連續兩晚半夜紮訓 + 郁唔到
好驚

之前同friend即興行山 但我地唔記得帶電筒 行到一半六七點嗰陣時已經天黑（嗰陣時係一月）手機得返十幾% 局住係摸黑嘅情況行山 但我一直感覺到有第三個人係我隔離行緊 周不時仲有腳步聲 之後就同我個friend盡快出返市區 去到一條唔知乜嘢村（位置大概係八鄉）我先夠膽問個friend佢聽唔聽到有腳步聲 跟住佢就答我 一直都feel到有個人係我隔離 嚇撚到我即係起雞皮

敢你老母
我求下你班mk返香討啦屌

但係我住三十幾樓

有 成日零晨3 4點睇

我睇 打幾長都睇 好睇嘅話

之前想去買滑板，就打算去旺角某一棟大廈o既樓上鋪睇下啦
當時人流唔多，得一個女仔同lift佢禁14樓我禁17樓成件事好正常，但係去到14樓既時候一開門我發現有問題，果個地方明明係有住宅有店鋪出lift根本無咁多位但係點解一開門會係見到拍攝廠景，個女仔仲要照出去，當時都無出聲到我買完滑板，班上班族都開始放工當我搭lift落番去地下o既時候部lift再係14樓停但係我所見到既畫面同我黎果陣完全唔一樣變番哂正常個景無哂 到今日我都未知當日同我同lift果個係女仔定女鬼。

sorry1999，仲有幾單有人睇得明先再post

hi撚完未呀我屌你老母

唔撚係去skatecity 買啊化

咩撚野叫有人想知再講？屌你老母，唔撚想知既話我入黎做咩？

見到有人想知再講，sorry for 1999就火滾，好似睇緊中學弱智secret咁

細個住西環 有晚玩緊超任博士 明明係日文gane 但有男人講廣東話 呢個唔知算唔算靈異

背左佢 撞鬼果陣大叫有冇用

Agger 好撚on9

臨兵鬥者皆陣列在前

撞鬼試左咁多次都無一次幫到手

1.有次無喇喇好好奇就上網睇香港凶案，鬼故，
嗰晚就發咗個惡夢，
有個無頭係咁笑就話我，咁鍾意睇鬼故喇呀 嚇到我醒咗

2.有晚好似俾鬼壓，feel到有視線望住我
我就入被裡面訓，無喇喇醒咗，就冇理，想訓返
但耳邊有人: 喂，之後就耳鳴，成身郁唔到
不斷耳鳴，嚇到我好驚，唔敢開眼
最後冇幾耐就正常返

3.發一個惡夢，俾人殺，我用意志叫自己起身，
最後起咗身，成身冷汗，再訓返
就入返嗰個夢，keep住俾人殺
醒返唔敢訓

4.有冇人十幾年keep住成日發同一個夢境
我成日被困喺一個商場就圍走，但冇人
咁多年好多次都係發咁嘅夢

d故都幾高質

好鍾意睇你講果啲，有時間打多啲

試過，有2個唔同既夢，對我黎講都係惡夢，但應該唔靈異

試過，有2個唔同既夢，對我黎講都係惡夢，但應該唔靈異[/quote]

睇心理醫生

一般見到，只要你冇冒犯到，都冇乜事
但如果長期見到，感覺到同一個

你可以正午太陽最猛去廟待下
買啲開光嘅嘢，跟身/擺床頭

買7種顏色嘅花(簡單啲就碌柚葉)浸浴/抹身
連續做三日

我都係有啲遺傳靈異體質
細個見到大個就感應到
多數係無帶眼鏡既情況下朋友仔現身,
帶返眼鏡就唔見,
但明明前面有白影帶返又無左(唔是眼花近視

1. 住左TKO成廿幾年,
細個個陣呢區仲係荒地,
無乜人又潮濕大霧,
有次我同媽咪係大堂等緊,
成個大堂得我地,
然後有個婆婆入左黎話:
嘩乜咁多細路哥既

2. 屋企長期有朋友仔, 宜家都仲有,
上年冬天有晚係房同男友傾電話。
由於係冬天所以開行哂隻窗,
加上無裝窗花所以瘦啲都可以跌落街。
我訓碌架床(貼牆擺)上層,
個窗係同床打對角,
傾傾下睇住有個頸好長既頭係窗捐左入我房!!

佢披頭散髮兼好瘦好似道友咁,
不過可能慣左
我好大聲喝佢叫佢咪入黎
然後帶返眼鏡望返就唔見左

不過個下太突然太大聲嚇親男友

無𨋢同天台㗎最頂嗰層。

多謝支持，之後幾日有時間會再分享
仲有好多自己嘅體驗/我親戚朋友嗰邊嘅故事

醒返起我都試過一次，有日射左波冇返工，咁就繼續訓啦，朝早屋企冇哂人，我feel到有野拍我，但我又好累冇理到

點知仲繼續拍，果下好嬲咁心入面講左句玩撚完未呀屌你

講完之後就停左，當我想訓返果下個人突然先識驚，拿拿聲起身出街食野算

聽老母講
本身嫲嫲有陰陽眼，5-6歲果陣同媽咪搭lift去食早餐，一出門口已經覺得唔舒服我已經開始喊，媽咪以為我扭肚餓啦咁咪行快幾步，一入lift禁完G樓就發生事，部lift去到幾多樓都唔開門，咁我本身住3樓o既，但係部lift不斷係2-5樓上上落落，好彩呀嫲咁o岩買完餸返o黎個看更同嫲嫲講
你個孫係部lift到唔知做乜咁耐都唔見佢落到黎，嫲嫲行過去一睇部cctv發現除左我同媽咪之外仲有一個人係咁禁部lift佢就走去拍部lift門同部lift講：「你玩夠啦！」先叫正常番，發生呢單野之後就唔敢再搭。

我都分享下少少自己既經歷

第一個就係前幾年發過既一個夢
夢入面係我自己間房黎
咁我就訓係自己張床
我就feel到有個黑色既人影企係我房門角落到
我好驚 不斷想大叫啊媽入黎
不斷叫但我完全出唔到聲 ，想郁又郁唔到
然後我就同自己講發夢姐 叫自己要快啲醒
不停係夢入面強逼自己要打開眼
當我一打開眼 我知道自己醒左
但下一秒我又訓返
因為咁樣強逼自己醒好攰
然後我一訓返我又去返岩岩個場景
個人影仲係到 然後我又強迫自己要醒
到我醒左仲逼自己要打開眼多一陣
唔比自己入返個夢到，之後訓返就無事了
我記得我之後無耐又發過同樣既夢一次就無再發過

其實係自己間房望見，真係好驚

我都想分享，但講左就自爆。

呢個我之前都試過
幾年前參加青少年中心去露營（灣仔營地）
夜晚要冇電筒1-2人夜行
咁岩我2個fd一組
我焗住自己一個一組
路程～40分鐘山路
每5分鐘放1組行
跟住我發現一路行
後面就有啲腳步踩樹葉既聲
我愈行得快 啲聲就愈快
我放慢腳步既同時 佢又放慢腳步
我停佢又停
真係好似有個人跟住你尾行咁
跟住我行左一半路程
慢慢等到後面果組2個女仔（可惜唔靚 ）
再一齊行返去

問返2個fd同2個女仔
佢地都聽到

由於同2個fd同一個營通頂

跟住第二朝一早我地3個行多次
連朝早都有呢啲樹草聲

最後發現其實係正常現象

驚出唔晒分幾次出，不過真係有啲too long

第二個就係早幾個月既事黎
有一晚放工我屎忽痕
諗住減下肥郁下就係火車站行返屋企
個陣係七點幾，一條長直路，要行半個鐘左右
咁其中有一段路好暗 無乜街燈，好多大樹係兩邊
咁右手邊就係馬路
keep住好多車行 所以就無咁驚
點知個晚我訓到半夜 醒左想轉身
一郁背脊有啲痛
咁就無再郁，以為訓得衰拉親下就再訓
點知再訓多陣，凌晨兩點幾三點
我又醒想再郁，發覺背脊真係好痛
完全痛到我郁都郁唔到
咁我頂唔順就大叫左啊媽入黎
直頭佢扶我我都出唔到力坐起身
就即卡飛的去醫院
一check話係我頸椎移位，所以咁樣

同埋恐怖在係以下呢樣野
因為個段時間我啊嫲病得好嚴重
病到開始認唔到人 唔係好講到野
我啊嬸就搵左個親戚係幫人搞開身後事既人
算係道士個類既人去陪我啊嫲
已經係著手搞緊個啲野

我啊媽講返比我聽 話我背脊好痛既同一晚
差不多又係兩三點既時間
話我啊嫲無啦啦捉住我親戚話佢要出去
我啊嫲係大陸住個啲幾層既平房，出面係平地
話佢個晚好大力捉住佢，不斷話佢要出去
但佢個陣係已經用唔到力，唔知點解可以大力捉住佢
咁親戚就見咁夜就話夜啦，唔出去啦
我唔記得係咪我啊嫲話有人黎接佢定搵佢
定係個道士講既
不過記得個道士有話如果個晚真係扶住佢出去
可能就係個晚無左

一開始我都無諗咁多，點知聽到啊媽咁講
心諗有無咁岩 仲要係差不多時間
不過到依家我都唔敢再行個段無乜街燈既路

打少少背景資料先
我公司大約4-5000呎
Office連貨倉
貨倉入面有個休息室，平時lunch time大家都會入去叮飯

上星期五晏就一點幾，我就如常自己去叮飯
一行入休息室，d燈識哂，有個女人背住我 面向窗口企係到
我就一邊開燈一邊講笑咁問佢：「黑麻麻都唔開燈既？」
個女人轉個頭黎，對住我微笑左一下，無講野就擰返轉頭。睇落佢係40幾歲，黑衫黑褲，普通呀嬸一個，但我未見過佢。之後我就行去叮飯，係微波爐個玻璃面反射見到佢擰轉左身面向我背脊企

之後去廁所，出返黎見到倉同事，
就問佢乜公司請左新倉務/清潔？ 佢話無。我話咁休息室個女人係邊個，我地一齊行入去睇，入面一個人都無，前後過左2分鐘左右

之後問返其他同事，今日無客無其他人上過黎
諗返起佢都笑得幾詭異

P.s 勿相認

係中大好似撞過兩次 唔知係咪幻覺
第一次捱完夜出宿舍同fd食早餐 搭𨋢得我一個 去到地下出𨋢個下睇到有把聲講 下次見
第二次夜晚行返宿 凝住背後有人 前面個防盜魚行鏡好似見到有個著白裙揹背囊嘅女仔 擰轉頭咩人都冇
兩次都好模糊唔肯定係咪幻覺 又唔係好驚好寒

前兩年去大東山個爛頭營啲石屋旁邊露營。帶咗啲爐具去煮野食，冇睇到天氣，個日食完野就開始落大雨 行雷又閃電，咁就返去個帳篷避雨，冇耐聽到出面有人聲愈來愈近我地都唔太為意 （雖然好確定視線範圍內都冇其他人露營，以為有人路過。 ）同朋友傾傾下計大家突然靜曬，聽到出面啲爐具係咁比人整到響既聲音，我地以為有I I 想偷野 即刻出去趕人 點知冇人。入番帳篷聽到腳步聲好近咁不斷圍住個帳篷行來行去。 我地就好嬲 一出去又係冇人。以為佢哩埋左 我地就行遠少少搵 唔係隨便睇下 係搵左一段時間 根本冇人。 我地返入帳篷又聽到圍住帳篷行既聲 仲有鬼食泥對話既聲 望出去兩次又照樣冇人 諗諗下好唔對路 。雨同雷又愈來愈大，根本成晚係訓唔到 等到5點幾出面啲聲消失左。差啲以為自己會死係上面。
番屋企即刻上網睇下到底個到發生咩事 但爛頭營石屋根本冇呢個編號。。

我果到成日都咁 會喊唔該

我都試過係宿舍清晨天未光剃鬚 成個廁所得我一個 突然聽到尿兜沖廁(隔咗個牆塊鏡睇唔到) 嚇咗一下 個剃鬚刀拖咗一下出血

第三個經歷又係關我啊嫲事
而且同我背脊出事係同一個禮拜

咁我背脊出左事
第二日我啊媽就返左去陪我啊嫲
其實我都應該要返去，因為話我啊嫲就唔得
但我背脊真係痛到我郁唔到
只係可以訓係到，仲要同一個姿勢一訓得耐
我要再郁就好似硬左係到咁
所以我就未返去住

咁我就係屋企訓左一兩日
有一晚我就發夢
夢見我啊嫲已經過左身，要入去見最後一面
一開始我好驚唔敢入去
之後就有幾日堂兄妹一齊入去
入到去我啊嫲無啦啦捉住我細佬
然後又問我食左朱古力未

之後係夢入面，我去左我啊婆個邊
咁佢屋企就係前面，我就一路行過去啦
點知行左幾步我見到啊嫲企左係個門口到望住我
我好驚，唔知點算就轉身走，然後我就醒左

我無同人講起，驚比人話我咁不孝夢見啊嫲死左
之後有晚我狂嘔
可能係啲消炎止痛藥太勁同埋我又食得唔好
咁我啊媽聽到就出返香港照顧左我先
就換左我老豆返去
咁我啊媽就話左我之前講個第二件事比我知
姐係我啊嫲半夜話要出去個件事
同埋又話我知我啊嫲依家情況真係好差
咁我先敢講上面個夢比我啊媽聽

跟住我啊媽聽到就要我再詳細啲話佢知啲
之後打左比我啊婆講呢件事
我啊婆都識少少呢啲野就話可能真係佢想見我同細佬
因為其實我同細佬同啊嫲關係麻麻
都好少返去探佢，所以咁樣報夢比我
我啊媽又話個啲朱古力可能就係講我食個啲消炎藥

咁就拿拿聲三個一齊返去啦
點知返到去個一晚，情況即卡轉到好差
直頭一個字都講唔到
第二日就叫晒我啊嫲個細佬個啲去睇佢
佢就不停流眼淚，個日晏就啊嫲就過左身了

雖然由細到大都唔係話好親
但睇住自己親人走左，感覺真係好難受
記得個排有時自己諗起都會偷偷地喊
覺得人生好似好兒戲，話走就走
同埋其實我都有少少驚，驚佢嬲我少返去探佢

有條女係廁格扑嘢啫

你係紅字咪有用囉

電視城好遠架

屌你 果個位真係好撚邪 有次我同同村個fd行過，之後佢用把雨傘指住個位係度屌啲立案法團盜用資金起用黎，無法無天咁。（住景林既巴絲應該知咩事） 之後把雨傘即克斷左

連登有無景林巴絲？

唔知點解笑左出聲

覺得係你飲醉左，你roomate搞你
你係巴定絲

屌咪係！隔幾個回覆就見到個想知再講 屌那星你講咗就有人睇㗎啦
以前高登見到"想知再講"仲唔俾人屌到反皮？

自己唔係個啲成日見到，但都有見過幾次咁

講住一單比較簡短嘅先

話說今年鬼節夜晚約咗個fd出街飲下酒吹下水，後住一出門口諗住個馬路個時，眼角望到好似有個着白色背心嘅阿伯訓咗係條街到，個時心諗：奇怪啦，冇啦啦點會有個阿伯訓係條街到嘅呢？之後好奇望一望個邊，嗰個位就冇阿伯啦，只係有一堆祭品咁嘅野，可能係鬼節啲人拜個啲野...

景林出名多空中飛人

同樣經歷 話說返輕鐵凌晨工 係藍地站隔離公廁小解 之後洗手嗰陣部乾手機自己響 跟著我企到最遠洗手盤洗多次手 部乾手機又一齊響

我都分享下先 雖然唔係我發生 係我細妹

佢仲讀緊幼稚園嗰陣 成日夜晚訓前就不停同人傾計 工人同佢同一間房 留意咗一排就同啊媽講 我啊媽之後都請咗風水嗰啲嚟睇 但最恐怖係佢有個晏就同我講英文仲要好難嘅英文字嗰陣我仲小學唔知佢up乜春 佢又話呢啲係房個叔叔啱啱教佢 我即刻走入佢間房又冇人喺度 問番佢又唔記得咗嗰啲字 嗰吓心諗都on99 呢加諗返先識驚

有個係我自己發生嘅

住村屋 有天台 但唔知幾時開始 夜晚訓覺就聽到天台不停有人郁啲枱櫈 仲要3 4點都仲有 但我有問過啲鄰居 佢哋都話早訓冇搞啲奇怪聲 我老豆通常係2點就用完電腦落番嚟 當佢喺天台嗰時就會冇聲 但一落番嚟就開始有搬枱櫈聲 同啊媽講過 佢話啲嘢唔搞你就由佢

幾年前啊嫲過身都係咁，本身係同阿嫲一間房，我發夢夢到佢訓係張床度望住我，塊臉好黑 黑到睇唔清五官，但知佢係望住我

不過其他野就唔記得，不過後尾覺得係我自己太掛住阿嫲 潛意識諗起佢

搭地鐵試過類似經歷！

去親北角地鐵站都聽到好多雜音，有多人講野咁！

係觀塘地鐵站等人，玩玩下電話，部電話禁唔到，

Hand左機咁，咁就抬頭望下，全部野停左，

人停左，聽唔到任何聲，全部靜止左！

大約5秒左右正常番，個朋友就到左，

同佢講佢話我睇戲睇太多

時間停止系列

第4試過，差唔多一個月發一次，但唔係惡夢！

成日夢見同個女仔一齊行街，當我地行商場時，

搭電梯向後望佢個樣果時就醒，次次都係果個位醒

小二、三到，個陣放學會有功課輔導班，補到夜晚5點幾，咁個陣去廁所，見咁夜無人，之後就去女廁，完成後聽到有啲腳步聲之後下意識咁係廁格下面個位莊下，之後發現有對無著鞋而又腐爛的腳行過 係廁所坐左一段時間先走（個陣好似睇完生化籌屍） 返到去課室比人問係咪跌左落馬筒

我細個都係咁
老母話返俾我知話我細個成日對住空氣講野同玩
問我同邊個講野我會答姐姐

最近發生既事
自己一個住 周末成日去朋友屋企食飯飲酒順便過夜
朋友屋企兩房一廳 媽媽長期係第二度做野
我通常就訓媽媽房

如是者大半年 朋友問我有無發過奇怪既夢
話黎自己屋企訓既幾個女仔朋友 媽咪同阿姨都有發過怪夢
夢入面會有兩個男人出黎搞佢地
我答佢成日黎都無呢d事

上個月朋友要出門幾日叫我去留兩晚幫佢睇住隻狗
第一晚都無事 第二晚訓訓下夢見兩男一女
兩個男人準備要搞果個女仔
睇唔清楚樣但聽到佢地對話
一個感覺廿幾一個似有少少年紀
醒左其實都唔驚 心諗不嬲都無夢見過聽完佢講心理作用姐

之後同朋友講返
佢話關於年紀既描述 同佢阿媽講既一模一樣
先知道真係賴野 佢自己同區舊屋開始已經夢到過
姐係果兩位朋友一直跟住佢......

宜家仲係久不久係佢度訓 無再夢見過

邊有咁多自爆丫

打左冷陣

屌呢個成個畫面出哂嚟

試過有年中秋節去公園玩，公園隔黎有公屋，即係你可以見到公屋前同公屋後有樓梯。之後玩玩下，我就無聊望一望上去，見到有個紅色衫女人望住我，我地對望左幾秒，之後佢係到大叫。叫到全部人都望上去咩事，但望到上去個紅衫女人就唔見左，係1-2秒之內唔見左

諗返起
我公公過左身一排屋企有隻草蜢
住左十幾年都係第一次出現
嗰陣無諗到咁多打傷左佢，之後阿媽叫我唔好打先get 到
好彩無打死到

會唔會成為第一個1001嘅鬼故post

係屋企門口見過螳螂
明明係巿區無啦啦有螳螂
仲要勁大隻，全長應該4cm
見過果陣已經訓左係到
但冇傷痕，唔似俾人踩死

之後老母話最近唔知邊個死左
跟手拎隻螳螂去樓下花槽埋

追到live，留名！

追到live 睇到好攰

留名繼續 知多咗好多野

記得上年年尾 公公岩岩走左
有一日 我阿爸阿媽去左阿姨屋企 (公公同姨姨一齊住)
到黃昏嘅時候 6點幾 有一隻好大隻嘅飛蛾飛左入屋 仲係咁係公公以前張床上面飛黎飛去
佢地都知道應該係公公翻左黎
同一時間 我果陣係街 又係有一隻小飛蛾係咁跟住我 一路陪住我行去搭車 沿途都冇離開過
直到我翻到阿姨屋企同阿媽講 阿媽先同我講原來公公係果個時候都翻過黎屋企
媽咪仲話可能係公公翻到黎見我唔到 所以突登出街搵我 同埋陪我搭車
依家諗翻起成件事 打到好想喊

依家先睇到
無搬，仍然做緊廳長，之後再見到就係喺公司過夜，有嘢撞門同掹裙，因為太攰屌咗一兩句就大覺瞓
半生不作虧心事，夜半敲門也不驚

邊間

我老豆同我啊爺走個陣都冇乜特別

你個FD個媽咪有冇講過其實發生過咩事

想當年X登都好似冇1001 嘅鬼故，大家要努力

又驚又想睇

以後唔好亂玩

睇晒佢吧 今晚唔洗旨意訓

當年考完DSE去o左做便利店，果陣返凌晨更兩個人一個係倉一個係門面，咁當時我就喺做門面果o個，頭兩晚我成日見到d貨會係個貨架自己跌落黎，當時我都不以為意以為o係放得太多所以跌o左出黎，第三晚櫃臺收銀紅外線舊野自己係到嘟嘟嘟，我都覺得係機器失靈啫，再過一陣有個女人聲同我講：「收錢呀，唔該！」但係我左望右望都見唔到任何人，跟住倉個同事行出黎又行番入去，我以為佢搵我，咁我就入去搵佢啦，見到佢標哂汗我就問佢好熱咩，佢唔答我叫我番出去啦 ，陣間有人入黎偷野呀，到放工佢同我講係cctv見到有個女人拎住幾包野係櫃臺見我無反應咁佢就行出黎睇下咩事，出到黎見唔到個女人就心知不妙就行番入去再望番個cctv仲見到個女人佢就好驚成晚唔敢出門面直到天光。

當時我立即想屌佢老母，見到又唔出聲等我係出面同股寒氣一齊

相信佢地會一直留係你身邊守護你架

我重點放咗係呢句度

3,4年前
果時中4 同班同學一行10人左右去長洲3日2夜
咁個間屋就無咩間到房
一個廳 一間細房3個人訓
其餘就係另一間大房 4個訓床 其他打地鋪啦
咁我就訓床最出面
個時就夜晚2-3點
我好記得係有人拍醒我叫我去屙尿
咁當我起完身就成班同學都一齊起身去屙啦
到左第日朝早
我就問邊條仆街夜晚叫醒我
大家都話無 話我係第一個起身
但我好記得我係俾人叫醒 仲要係厠所門口等佢出黎
但就係醒唔起佢個樣
最後大家都話我撞到野

記憶好模糊
咁我就分享下係我小學果陣疑似比鬼上身既經歷
有一晚（應該係食飯之前）
我坐係屋企張梳化睇緊電視
好記得果陣係播緊廣告
跟住睇睇下無啦啦「發偶豆」
四肢抽筋 仲無然無故咁流眼淚 同 大笑
依稀記得廣告內容係卡通黎 地點係室內 有人打掃緊地下 室內有個頒獎台
淨係記得咁多

最尾有冇CAP番條CCTV來睇

夾埋呃你啫

之後仲有冇發生過

咁有次返美心狗工
趕唔切坐廠車
咪走咗去撘巴士返屋企
去到嗰巴士站
一個人都冇
我企係巴士站玩緊手機嗰陣
喺我身後有隻手同我揮手

唔敢睇，第2日已經發燒搵藉口辭左職

留個靚名

應該就唔會

屌你老母 係咁敢敢敢 搞到無哂心情睇

係咪真係好多人頭
Btw謝指正

夜晚九點幾去過，冇事

請電 1823

去籃球camp?

以前住新田圍
成日夜晚都要行果條梯
落新翠食m記

我老豆朋友嘅經歷：九十年初去北京、喺天安門影咗張相，返香港曬出嚟一望，一堆冇頭嘅人喺天安門前條馬路踩單車，而佢嗰卷菲林另外三十幾張都冇影過人踩單車。

咁六四後冇幾年去中國仲要係北京嘅都係親中、即係嗰陣叫左仔，唔怕牛鬼蛇神嘅，廢青生人唔生膽。

利申：廢青

以前有個小學同學去泰國旅行。夜晚嗰陣丫爸丫媽去左行夜巿而佢留左喺酒店。睇睇下電視嗰陣無啦啦有人打黎，佢拎起個電話聽，冇人講野但淨係聽到女人嘅呼吸聲，咁佢以為係有人玩野就收線啦。 點知佢聽完一次又一次，次次都係得呼吸聲冇人講野。佢左幾次之後終於覺得唔對路啦，所以佢就抆左條電話線同long起左部電話

點知個電話繼續打黎

跟住佢驚到喊，好在隔左陣丫爸丫媽就返到，個電話就唔響啦。

你見到已經習慣左咁
仲叫佢咪入黎 好勇猛！

中學試過一次臨天光前個D時間，個天仲未光哂咁，屋企得我，我側身面向牆訓緊，有一下醒左、係咁聽到背面有人話：你轉身望下我啦！望下我啦！
痴撚線緊係死都唔望，驚驚下唔知幾時訓著返，醒左即刻同阿媽講，即刻拜神

好似喺高登睇過
都好耐之前嘅事

上次去柬埔寨有參觀到萬人塚(亂葬岡)，行到其中一個塚嗰時突然feel到成身好唔舒服同寒左一寒，行遠少少之後即刻無事。

幼稚園歲數試過比鬼壓，因為我小學前住姨媽屋企，件事發生喺姨媽屋企，記到依家
有日瞓醒諗住開眼，開完發現白色一片，以為個腦醒先，咁我意識就瞇番埋對眼，停一陣再開，同埋我低血糖，有時視線會白晒（希望有人明）
如是者我試咗幾次都唔得就諗住轉下身（當時平躺），點知就發現全身郁唔到，我已經好驚，就開口大嗌姨媽，點知都係出唔到聲，我流晒眼淚。最後係姨媽入房拍醒我，我喊晒攬住姨媽
絕無記錯

係台中發生
個晚係最後一晚 去到民宿已經夜晚8 9點
咁我地book個時特登揀有露台嘅房
一上到房發現左係尾房已經淆淆底 入到去先奇怪
我去過幾次旅行未訓過有碌嘅床 可能你地會話係方便打掃 但我諗到係醫院病床先會有碌
講返露台先 入到去我有多手打開個門想去露台坐 但又種左好多花草樹木又熱 結果係無坐到 之後過左陣就聽到 有野敲玻璃，好有規律 每次3下 每2分鐘1次 個時我地4個女仔已經好撚驚 有個朋友就比較勇 望左出去都無人係露台。
個冷氣又係勁奇怪 明明顯示係25度我就覺得好撚凍
我要著埋件嬲先訓到

後尾個的士叔叔問我地做咩住呢區 又舊又無人
呢條街都係得呢間民宿翻新過 之前係做咩有無死過人真係無人知
我地4個：

其實成個旅程都好奇怪 有人想知再講

繼續啦

我都係住彩雲

某日住緊果座大廈有人係頂樓跳樓(出哂新聞)
第晚去個friend屋企玩，點幾鐘搭𨋢落樓，入𨋢前掛住禁電話冇睇
入到去繼續禁，等咗陣就開𨋢，仆街原來部𨋢上，再望一望d制，屋企對上果d樓層全部禁哂，逐層停上到頂樓
到而家都希望只係有人玩𨋢

要詳細咁講下，我嗰度唔比炒散過夜嘅，但倉嗰層有長工瞓覺房，房門有memo話會有保安巡房，但真係太攰，本身諗住喺canteen伏喺檯到瞓都忍唔住落咗去。啲房喺角落位，頭三間女第四五間男嘅，因為入房之前我有𥄫過其他房無人，全層得我一個。
我瞓第一間有兩張床敞門，張床係比較貼住度門，我啲腳指伸直少少就掂到度門。我一開始無帶earphone就咁瞓，但倉好應聲部冷氣機好撚嘈，基本上有人出𨋢就已經會聽到，所以我就聽住歌側左面向牆瞓。聽到i will be有男人講中文我已經知有啲嘢，因為聽歌我唔會較太大聲，我都仍然聽到冷氣機聲不過無咁響。然後我撳完電話瞇埋眼無幾耐有嘢撞門，全程無腳步聲，度門係撞到床腳嘅，咁我都無嘢啦，嗰時一點幾兩點咁上下，當下以為保安捉人就無理，本住我要瞓覺 嘅意志，但無人入過嚟，度門啲餘震都有十幾秒。但我諗諗下唔係好對路嘅，點解保安撞撚完門唔入嚟，諗多無謂，真係瞓啦柒頭 同埋震得咁勁真係要助跑先有咁嘅效果
決定繼續瞓之後就掹裙，條連身裙好緊，無可能係zip上去，加上我全程無郁過，比嘢拉到我右邊裙腳落咗（由l->/），咁我一於少理扮無嘢，拉返好就算。之後又嚟，我忍唔住屌「我真係好撚攰，落得嚟我預咗瞓覺，咪撚再搞」再平瞓返就無事 瞓到六點半

上年呀嬤過身，咁d大件既紙紮就係殯儀館屋頂焚化爐一次過燒既。到最後一件都dom入焚化爐之後，d師傅就叫我地轉身離開唔好望番轉頭。果陣我唔知出於好奇定因為自己係外國冇見呀嬤最後一面，有種感覺覺得只要另轉頭就會見到呀嬤

但係四圍都係親戚又唔可以另得太明顯，我就少少側側頭用眼尾望左堆火一眼，然後就見到堆火前面有個身型髮型同呀嬤一模一樣既人影，因為個人影同d火都幾貼，都幾肯定唔會係活人。

另一次係凌晨2，3點番歸途中
咁我住新界村屋地方，紅van落車都要行十零分鐘入村

行到村口紅綠燈位，見到架款式好舊好舊但係又保養得好好既老爺車停左係度等綠燈，個款真係舊到好似紙紮先會有咁，個腦一諗到呢度即刻有陣寒意流勻全身但係已經太遲，下0.00001秒之後我就望到個司機係紙紮公仔.....即刻dup低頭走唔敢再望

夜半敲門也不驚呢句好岩，但無幾多人做得到真係 絲打霸氣盡顯

呢邊大家都好好人, 真係好多人話支持請講, 我記得以前係講就死老豆, 唔講就死老母

好似要做埋手印

我都係
喺呢到分享嘅巴絲係咪平時都唔會同其他人講呢啲經歷?

自從自殺失敗後都發生過少少事
無同身邊人講過

凌晨同朋友吹完水
行路返屋企
行到去何文田個邊地鐵站山路
燈火通明
不過成條路得我一個人個一刻
突然見到對面馬路有個男人係到跑步
咁夜跑步我第一次見
不過都未覺得有問題
咁我望完佢之後就繼續㩒下HKG+
視線離開佢真係一兩秒左右
突然聽到後面有腳步聲
咁我費事望啦費事天黑莫回頭
照原本步速咁行
個男人就爬左我頭跑左上山路
首先佢無可能一兩秒跑到過黎我依邊馬路
第二，條山路凌晨係絕對無人行，因為一盞燈都無

咁我經過山路下意識眼尾望左一下
就見到個男人背住我企係到
雙手垂低望住條無燈既山路
個下我已經行快幾步
行多幾步就有把聲係我耳仔邊講左句
「好攰呀」
我嚇到仆街一邊跑一路屌
依件算係最大感受

我都見過紙紮公仔

咁我無做過咩傷天害理嘅事嘛真係，最多係返工瞓覺，補習hea下

茵怡

其實忍住唔屌咋..因為我都唔明點解要想知再講，想講就講架啦，而且入得黎睇就緊係想知先入黎

我

肯忍咪好囉, 你知以前, 屌咗先算

以前係高登睇過，你是本人定copy

睇睇下諗起啲平時冇乜講過嘅

呢兩單都係喺同一個朋友屋企發生, 佢住新式唐樓嘅, 即係嗰啲都有幾十年歷史, 不過有lift嘅舊樓, 間屋其實都幾陰暗, 個廳冇窗, 佢住間房因為太細, 隻窗都被衣櫃擋住咗

第一次見到係去佢屋企打機, 費事嘈到佢屋企人所以喺佢間房閂埋門打, 到十一點幾臨走嗰陣諗住去多個廁所先, 行出佢間房, 佢屋企人已經返晒入房, 個廳已經熄咗燈, 轉入去廁所嗰時眼尾睄到主人房門口有個男人背對住我嗰邊, 好似開緊門咁嘅動作, 不過好慢動作, 仲著住老西咁嘅, 嗰下下意識覺得係世伯, 想打招呼, 但諗諗下費事突然出聲嚇親佢, 就直接去咗廁所

落到樓下先醒起, 世伯喺個朋友幾歲嗰時已經走咗之後上去嗰時發覺原來主人房門側邊放嘅就係神主枱, 上面有世伯張相

第二次係去到佢屋企突然好頭暈, 借咗佢間房嚟瞓一陣, 佢就落咗街買嘢食, 我瞓瞓下發惡夢, 唔係好記得內容係乜, 淨係記得有個日本嗰啲出名頭髮會自己生長嘅人偶, 嚇到醒咗, 然後見到個朋友過嚟想拍醒我, 問我做乜成頭大汗, 我嗰下唔知做乜, 嚇到馬尿都飆埋, 同佢講發咗個惡夢, 仲有個夢係咩內容, 然後佢突然愈縮愈後, 縮到去房門口, 然後指住我身後問, 係咪即係嗰個, 一拎轉面, 又見到嗰隻人偶對住我笑

我即刻嚇到再醒咗, 然後見到個朋友過嚟想拍醒我, 問我做乜成頭大汗, 嗰下覺得好邪, 個心好慌, 冇出聲, 淨係去廁所洗咗個臉同行出廳坐咗成個鐘個人先定返, 後尾鳩噏咗理由就走咗

後嚟有次無聊吹水, 唔知做乜講起大家有冇咩靈異經歷, 條仆街先講由細到大都見過好多尤其佢屋企, 有親戚學過啲風水嘢, 去佢屋企嗰時話過佢間屋聚陰, 好容易收埋污糟嘢, 叫佢哋一家小心啲, 但佢從來冇講過

後面好似話佢係本人

我都試過夜晚跑
然後係公園嚇親個保安
因為佢淆左搞到我都嚇一嚇，佢見我係人同我say sorry

我估你係自己嚇自己

但耳仔邊句嘢

點解你引用我會改左我啲emoji >

真你驚

bug嚟嘅啫, 嚇我唔到嘅

屌我真係冇改個表情, 搞乜撚

細細個同老母瞓 房門對出有條走廊
因為係尾房 經過咗就到廚房(搬咗屋唔太記得個格局)
我半夜望住出邊 見到有個黑色嘅人影行過
好清晰嘅人型 但係就黑到見唔到樣
身影唔似我老豆同阿哥 輪廓都唔似
我即刻嚇到仆街 同老母講不如走 落街啦
老母話天未光 去邊啊
之後嗰個男人冇再經過條走廊走返出去
我到天光問我老母個門鎖有冇壞到 佢話冇
所以我肯定我係見到鬼
自此之後一直信世界有鬼

冷靜啲 bug黎

雞？

名留青屎

其實係隻鬼都ot緊

我做護士既，早幾年仲係學生嗰陣要返夜，
坐喺護士站食宵夜時，
眼尾見到有個著白色衫嘅人企左喺急救車嗰度，
但一望過去就唔見左，
以為自己睇錯啦，
咁就繼續食宵夜，
點知一垂低個頭又係眼尾見到。

我到而家都係覺得自己睇錯
但係見到之後燒左兩日

我都試過一次咁大把
出唔到聲成個人出唔到力
好累好累眼皮好重
就訓著左

果個係赤柬呀

分左幾日睇 終於live左 特登留個名先
再講下自己既事 因為細個試過一次就無再發生過
仲要係呀媽講返我聽 我完全無印象
咁我果時細蚊仔 幾歲左右果d 呀媽帶我去公園玩
呀媽話我玩得好開心 我仲同呀媽講 頭先同個姐姐玩得好開心
但重點係成個公園得我同呀媽兩個係度 跟住呀媽9秒9帶我走
我半年前無聊問起老豆老母呢d經歷 呀媽講返呢件事比我知
我當堂打冷震

又係D仆街friend
咁你仲有無上去玩？

有無多D分享？
醫院呢個範疇應該大把野可以講

講就講啦！係要加句on9野，唔撚想知既會飛左你𠴱段啦！

已改

以前夜訓係廳打機

半夜3，4點有拍門聲

Agger

其實佢地驚人多啲.
touchwood遇過既都係白色灰色既普通靈,
呢類能量普遍弱啲, 惡少少佢會自己走。
但都遇過綠色同紅色, 前者令人心寒; 後者怨念深同惡啲。

第一次撞鬼係4,5歲左右
個陣啱啱搬入將軍澳,
前文都提過廿年前呢區無乜人又潮濕,
所以好聚陰。
我間屋啲電器都會自己著、
屋企人成日病、大人脾氣暴燥咁。
但屋企無錢請師父,
唯有晚晚call哂啲親戚入黎開枱打牌旺人氣。

有晚如常成班人係廳打牌,
嘈到我聽唔到電視講乜
所以同當時3歲既細佬一齊拖住手行去主人房睇電視。

講下格局先,
主人房係走廊尾二房,
行到尾向右轉入去既,
入面有塊大梳妝鏡對正入口。

當時全屋得廳開左燈同有人,
所以我地2個摸黑入房,
行到主人房入口就停低左。
因為我同細佬都見到塊鏡入面有個綠色+禿頭+無眼球+無牙既中年男人。
3條友對望左陣, 佢就開始對住我地笑
好采個陣細, 唔知咩係鬼,
所以好冷靜咁出返廳,
仲同大人講: 間房有個綠色拐子佬

仲有加句sorry for 1999又係on9

有冇人發現無論係高登定依度開靈異post 個版面都會出現問題

我試過2次
一次比加姐拉走
一次比朋友拉住

舊時返機場office(死人冧樓先會出動嘅部門)，半夜同阿頭吹緊水嗰陣突然電話響，聽咗又無人出聲，收左線之後又打來前前後後5分鐘之內打左幾次。
我哋check返條code知道喺邊度打來跟住開cam睇返個段時間一個人都冇。之後再諗諗下我哋Office電話係內線,除左HQ同custom之外landside無可能打到入嚟...

講多一個

今年年頭仲要返part time degree,
晚晚10點半先放學、返到屋企都11點幾。
有一晚如常放學坐巴士返TKO,
個晚又凍又落雨,
我坐巴士上層右邊靠窗望住沿路風景。
一出tko隧道無耐巴士停紅燈,
個陣寶x公園同巴士隔100米左右,
我就見到公園有排黑白色欄杆面向巴士,
覺得好怪, 平日經過都唔覺有呢排欄杆,
然後再仔細啲睇先留意到...

個排全部係白袍長髮既朋友仔黎

咩問題

好可能好可能係電話公司試綫掛...

邊個位...利申: 成日會去個頭

如果會試一定通知我哋HQ先，因為我哋嗰邊真係for死人冧樓，我地可以打出到機場入邊（T1/3）所有地方但一定要經過HQ過濾先打到入黎。
即係等同電話公司係唔會試999條線。

送錯房

好好笑😂😂😂仲有無其他經歷？

打左段文但無出到，算唔算靈異事件

返緊工，等5分鐘上司出左去再分享

好多 有座野係分年齡咁一層層擺曬啲人頭

嘩..呢個都好心寒
話時話，你班親戚都好有義氣，晚晚上黎旺人氣

樓主可以準備開定新post
高登好少講靈異野可以爆post

成個畫面出晒黎

我係細細過都試過一次 ,

小學果時我就住係d 屋村中層 ,

間房就可以望到下面公園既 ,

咁果時其實時不時係凌晨都會聽到公園有人好大玩講野 ,

有時就有d細路玩既聲音 , 初初我都唔為意 ,

但有一晚我聽完 恐怖熱線 講d 屋村既 鬼估之後 ,

又聽到下面有細路玩 ,

我好奇望下出面 , 下面班細路大約有4-5個人 ,

係玩度 (千秋) , 有d 係度跑黎跑去 ,

點知轉個頭就亞太區有一天成為亞太區你個街 ,

佢地玩玩下冇啦啦停晒望住我 ,

之後有1個仲係度講野 , 明明好遠但d聲就好似係我耳邊咁 ,

佢同我講 , 佢話其實我是來留名的

星期五晚
睇完呢個post之後
就一直係張床訓唔着
之後唔知係唔係比野責
成個人無啦啦旭唔到
而且同一時間耳鳴

有一晚訓到好冧
半夜無端端聽到有把女人聲嗌我同拍我
起初都唔為意以為係我阿媽應佢一兩句就算
點知越拍越大力 跟住我就起身睇下咩料
係朦朧之間 我見到個女人 坐左係我床邊
駭到我即刻握實個拳頭兜拳車落去
正當我想車落去個陣 佢講左句

做咩呀 老母都想打呀

屌 原來真係我老母黎

住寶康附近
成日踩板踩到3點幾返屋企都冇事發生

有次同三個fd唱通宵k
唱唱下其中一個瞓著左見證唔到跟住落黎發生嘅事
兩三點左右朋友A就話急尿要去廁所
途中我地聽到由廁所入面傳左啲「咯咯～咯咯」嘅聲出黎
類似敲門嘅聲啦
朋友A出返黎果陣我就笑住咁講「你痾屎都幾得閒
，係咁敲隻門」
點知朋友A答：「吓，乜唔係你地敲鳩我門咩，我仲以為你地急住要去廁所」
即刻全場靜哂
全晚無人敢再去廁所

巴打時運高

有次夜晚泊完車，咁就行去搭落地下啦，之後行到門，連制都未撳部就自動開左門，個陣心仲覺得幾好運 點知入到去我點撳部都唔關門，啲制撳一下又熄返燈 終於我覺得唔對路，衝返出，之後部即刻關門落左地下 跟手我即刻講“對唔住大佬，細路仔唔識世界，唔好搞我” 之後就跑樓梯走人

冇咁嚴重😂

只係試過有一次搭𨋢到左G/F
唔撚開門 我：點啊 開未啊
跟住就開撚左

因為我老豆係驅鬼師傅

留名 想知多d

大家嘅故都好正

當時真係好無助，細細個以為自己就死

其實係咪冇同佢哋講，好似樓上某巴打個朋友咁

高登既話一定有人屌講左死老豆唔講死老母

講多個：一路用 LiHKG 一路聽歌部機會熱

最接近一次除左比鬼扎聽到鬼食泥
好記得有次夜晚入左房 十一點幾十二點到啦
我果時仲精神 咪平訓係到熄燈禁電話囉
我好肯定果時係無半點睡意 仲玩緊電話
之後突然之間好似全身觸電咁成身郁唔到
係果幾秒之間我見到我眼前有個線光既物體係我前面走過再向窗走
消失左之後我就郁得返了
果時我懷疑有野路過囉 因為真係解釋唔到點解會咁

劉名

台中邊度呀??

有無關於行山ge鬼故

我都好似遇過下
返到樓下Lift 門自己開
有時會係我一行過去Lift口見到部Lift唔知喺幾多樓，但係未㩒制部Lift都識自己落嚟，開門又冇人

講多一個

有次十一點幾落街買宵夜
要過條馬路兜個彎先住到屋村買宵果個位
過緊馬路時已經見到對面有三個人並排企係路上
過完緊路沿路向前行
見到一男一女中間夾住個著唐裝既阿伯
三個人背向我同朋友 郁都唔郁下
我多口同朋友講句 哇企係路中心做咩
朋友比較細膽即刻行開去側邊話快d行啦
我果下其實好八掛
經過左佢地時專登擰轉面望下啦
三個人目無表情眼望前方 好似定左格咁
個心即刻寒一寒拿拿臨走人
咁岩前面有人相反方向行緊過黎
但好似完全見唔到呢三個人咁

返去同阿媽講起 要我拜神用碌柚葉沖涼
愈諗愈似d紙扎男女的住個阿伯

之後先發現條路側邊凹落去個斜坡草叢
有個舊式果類半圓形墓
政府起新屋村都唔拆得由得佢零零舍舍一個係果度

UFO

聽d法科師傅講重點唔係篇野，d符文係要有法在身先有用，你普通人講可能激嬲佢都唔定
另外就算對住講英文嘅鬼一定有用，因為只有有法在身就唔理佢聽唔聽得明都有用
而基督教經文就係靠你信唔信依個信仰，信嘅話個個信徒都可以驅魔
至於佛經就比較麻煩，分左好多唔同嘅經文，有超渡有驅邪etc，所以如果你講錯左可能會癡更多過嚟，一般嚟講都唔好亂咁播佛曲佛經之類嘅野 ，而佛經需唔需要法力先得我就唔清楚
以上嘅野都係聽電台講

聽講金剛經有效

我懷疑我屋企都有
有時瞓瞓吓會聽到好嘈，又聽唔清佢哋講咩
嘈到我醒

------------------------
2. 鄰居

我隔離屋之前住咗一戶人家，有呀嫲同孫仔
平時個呀嫲成日都好好中氣鬧佢個孫仔，大聲到全層都聽到佢鬧咩

有一日個呀嫲入咗醫院，過埋身
然後喺佢過咗身幾日後嘅黃昏，我屋企全家開開吓飯
聽到個呀嫲嘅鬧孫仔嘅聲，內容同語氣都同過咗身果個呀嫲一樣

然後佢鬧咗半句就忽然冇咗聲，好似發現自己已經死咗咁

我老豆老母聽到佢把聲都呆咗，大家互望咗半秒都即刻心領神會發生咩事

去畢業camp個陣 深夜周圍行諗住探察下有無鬼
一路行都無事
之後我地係個公園位個到一大班人自拍
返到房就睇返張相 之後發現後面有個類似slender. man 既野
有人就話係路牌 但係第二朝沿路行返公園位
都見唔到個類似既路牌

諗真d 外國既鬼有咩可能來到香港

唔知大家有無聽過自殺既人要過哂陽壽同陰壽先可以輪迴

細細o個放學好鐘意係屋企後門到大叫同爺爺揮手，有一次放學返屋企如常係後門叫爺爺，但係果日我一望上去見到有個女人跳落黎，我好驚立即跑返入大廈立即禁LIFT返屋企攬住爺爺同爺爺講見到有個女人跳樓，爺爺望出去見到無人跳樓就同我講你返完學累啫，其實果陣我都心知不妙，自從之後每日都好乖行正門返屋企，屋企對住後門既位我都唔會行過去或者望出去。

勿屌見到有人跳樓仲跑走 細o個自然反應

十幾年前住何文田警察宿舍，間屋好多奇怪事。個時我好似小三小四，唔知點解，自己定時定刻斷片對住廁所講野，件事都係老豆老母同我講返先知。聽我老母講有時夜晚聽收音機會無啦啦炸一聲，重要聽恐怖熱線，以前舊式收音機係有人/野擋住干擾到先會炸一聲，嚇到佢即該熄左佢。仲有間屋就算夏天三十幾度一開門間屋都係有涼風吹出黎，問左啲師傅話屋企有隻女嘅係度好耐，最後都係頂唔順搬走左。

搬走左二三年左右，有次我老豆啲同事問佢以前係咪住何文田宿舍xx樓x室。我老豆話係呀，走廊最尾個間丫嘛，咩事？講翻原來早排有人報警，話樓上晩晚移枱移野。咁之後佢地一班差佬上去拍門冇人應。講返宿舍走廊係H形，中間係兩架𨋢，𨋢口一轉去就係後樓梯，而四邊分枝就是一排排單位，佢地拍門間屋就係H字走廊嘅盡頭。拍門冇人應咁都冇計，諗住返落去同報警條友交代就走。走廊本身好長，而且長期陰暗，佢地已經淆淆地。就係佢地係𨋢口等𨋢嘅時候，佢地聽到走廊後樓梯有開防煙門聲，一望過去佢地見到一對紅色高踭鞋，係就咁一對鞋，跑左去走廊尾，佢地啱啱拍門個門口，嚇到佢地仆街。而個間屋正正就係我以前住個間，好在搬得快，座宿舍早幾年都好似拆左。

重有好多經歷，想知再講。

利申：老豆以前係警犬

睇到之前有位巴打分享比鬼扎,會耳嗚
我都係
所以而家有時間就分享一下

我鬼壓床總共有4次
第1次就係之前講14歲公屋凶案果件事
果次無耳嗚

但其中有2次鬼壓床
係會有耳嗚
(我係由細到大都無耳嗚,頭痛問題)

係好突然, 而果種係超高頻率
係尖到頂唔順好刺耳,覺得聽覺會受傷果種
有印象有次係炆到我發脾氣
因為係耳入面,你根本乜都做唔到
亦無方法可以令佢停,只可以等佢自己消失

其中一次
耳嗚完左就會聽到沙沙聲, 有D似電台tune台果種電波聲
不過都係扎一陣就無事,無見到野

分享3次中,最深刻既
上次我講過細個係住蘇屋村
當時我地家境唔好,一家四口就住係呢位婆婆屋企
當係租佢間屋公同生活,互相照顧
當時我地都係叫佢契姑姑
雖然佢同我媽咪關係好差,成日嗌交
但係最鍚係我
成日都會比零用錢我
放學屋企無人,會帶我去食下午茶
夜晚會幫我蓋被

事情就係我地搬走左好多年
曾經都有自己一個去探過獨居既佢,當時佢仲清醒
而到後期入左老人院,得左糖尿&老人痴呆
佢既回憶仲係停留係以前,佢已經唔認得我
(打到呢度有d眼濕濕,覺得細個無珍惜佢對我既好)

無耐佢就過左世

因為佢係香港無親人
身後事一部份係社工搞
爸媽就負責整理佢d遺物

果晚我都有幫手
睇返契姑姑既好多相,信
同父母傾左好多關於佢既事

我唔係好記得,但應該都有過左差不多一牌

都係果2~3星期內發生
果段時間訓覺總覺得好似有野係床附近
但同我一直以來感受到有靈體既感覺唔同
我無驚既感覺,無不安,無壓迫感

唔知你地有無試過
覺得好寒,d毛管會一秒豎起哂既經驗
果3星期,幾乎晚晚訓到某一個時段
就會有咁突然既感覺,令我醒一醒
之後好幾次半夢半醒
我會感覺有好似有人掃我隻手
之後有次側身對住牆訓
我背後會感受到好冰凍,就好似有一個大冰袋貼住我背脊
就算係咁,我唔知點解1d都唔驚

當連續成個星期都係咁
有一次我合埋眼
腦海會浮現起當日幫父母執果d姑姑既相片

以前一齊住既時候,呢位姑姑夜晚去廁所
成日都會走過黎check下我有無蓋好張版
會幫我蓋返好隻腳
以前無冷氣夏天唔想蓋被
次次佢黎幫我成身蓋
我有時醒左都會發佢脾氣,覺得佢搞醒我

到一晚
我又係突然扎醒
果一下睜開眼
係好清楚見到一團灰色半透明係我頭頂
正穿緊過我頭頂既牆
我有印象我仲摔眼,以為係幻覺
但佢仲係到穿緊
我就呆左,望住團野穿過牆消失
好似好長時間,但而家諗返起,可能只係2秒內既事

之後訓覺就再無扎醒,被人搞既感覺

唉...打到最後,流左眼淚
後悔細個咁對佢,大個又無多d去睇佢

只能說,珍惜愛你地既家人
唔好等佢地離開左先後悔

睇咗做食軟飯

咁都有得笑

想問下咩叫鬼食泥

其實我身邊太多故事,我都唔知分享邊個好
因為唔係自己經歷,我簡短d打

小學同學故事
因為以前yes雜誌有時會有靈異專題
睇完大家係到傾呢d
呢個女同學就話佢覺得佢屋企有野

1
曾經試過屋企無人
佢一個人沖完涼吹頭
房入面床板砰砰聲
好似有人敲木板,好大聲
佢拿拿聲吹完頭,就無再敲

2
佢話曾經有日係廳行過
見到窗口外面有個女人係到望住佢

3
佢阿媽隻腳同手都會無啦啦瘀
朝早起身就突然有

4
佢細佬得幾歲
有時會對住空氣笑同ee哎哎

咁之後因為係好朋友,我地就揀左同一間中學
有次佢叫我去佢屋企做project

果陣F.1,13歲
我未有靈異體質

佢屋企係油麻地唐樓
一層得2戶果d
果陣就黎6點,天開始黑
樓梯又無燈
1樓係按摩店,所以有燈
上到2樓,可以係話幾乎全黑
我地果時D手機仲係NOKIA黑白MON無照明
已經淆淆地
上到3樓,眼睛開始適應,勉強睇到野
有把鮮紅色既大遮,開左係地下
嚇到我即刻沖上去
果陣我諗緊,今日有落雨咩?
有人會用鮮紅色既遮?

上到去問返個同學
佢話佢都嚇一嚇
住咁耐第一次見到呢個情況

去到佢間屋,我記憶中無乜特別既感覺
但因為之前聽過佢講既經歷
個心都有d唔舒服

到走果時
行到1樓
成條樓梯都係陰司紙
我驚到唔敢行

同學好輕描淡寫咁話
呢間按摩店到呢d時間就會咁做
招多d好朋友先會生意好
你小心d唔好踩到d紙就得

你會聽到有人講野
但就算你幾認真去聽
你都聽唔明佢講乜
唔係我地認知既語言

返大陸按摩個間間房爆晒得返兩間比技師
休息訓教嘅房按左無耐隔離房部係無人
部電視機無固開著左個音量變到最大聲
我同技師過隔離房睇開頭以為部電视
較左時間製自動開啓關掉電视返隔離房

仲識自己落黎開門

我想知阿sir之後點做

講啦，好多人想知

視定视

视你老尾

借朋友ac分享 唔知算唔算靈異經歷

大概三四年前我老母因為癌症擴散入左醫院 咁有一日我3-4點喺屋企玩緊PS3嘅時候 老母打比我

我 老母

：喂？

：阿仔阿仔 得唔得閒黎醫院探我啊

：夜d先喇 等埋老豆一齊黎

：哦 好啦

把聲聽落去幾精神下

於是夜晚6點左右 出街去醫院探老母 去到醫院準備入𨋢上病房嗰陣 我記得仲有個女人同𨋢 但佢去另一層病房 咁照計部𨋢應該向上升喇 但閂門之後部𨋢唔係向上 反而係直接落左去地牢（停屍間果層）開門之後發現一條友都冇

眼望左一陣 心諗都冇乜野 直接禁掣閂門升返上去
去到病房 老母瞓左係張床到 見佢朦朦朧朧咁我以為佢攰就冇理到 陪到老豆過埋黎就同老豆一齊去左附近餐廳食晚飯

8點幾左右同老豆食完飯返屋企途中 醫院突然打比老豆話我老母唔掂 要返去見佢最後一面

急急腳跑到返去病房嘅時候可惜老母已經走左

遺憾嘅係佢頂唔到多兩日睇住我生日

到左而家我仲係唔明點解嗰陣部𨋢直落地牢

係咪一種暗示黎呢？ 明明冇人㩒過落去地牢 點解會落左去而且冇人入𨋢...

你條仆街仔老母有cancer都仲掛住打機